{"atletas":[{"scout":{"DS":4,"FC":4,"FS":1,"FT":1,"PI":13,"SG":1},"atleta_id":84382,"rodada_id":25,"clube_id":266,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":9.2,"preco_num":6.66,"variacao_num":0.76,"media_num":4.73,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Danilo Barcelos","apelido_abreviado":"D. Barcelos","nome":"Danilo Carvalho Barcelos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/835cfefaec1bfcd6567b88ca234cb6b5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FF":1,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":68727,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2.8,"preco_num":6.55,"variacao_num":0.1,"media_num":3.51,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Dod\u00f4","apelido_abreviado":"Dod\u00f4","nome":"Jos\u00e9 Rodolfo Pires Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/e76071f6487eb601bf29be36a09f8cd9_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":3,"PI":9},"atleta_id":62020,"rodada_id":25,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":-4.4,"preco_num":8.47,"variacao_num":-1.09,"media_num":0.85,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Douglas Costa","apelido_abreviado":"D. Costa","nome":"Douglas Costa de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/21\/2ee97ca5f4723c278f38554d491876dd_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"PI":3},"atleta_id":103700,"rodada_id":25,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":1.7,"preco_num":6.38,"variacao_num":-0.88,"media_num":4.8,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":42411,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.42,"preco_num":12.45,"variacao_num":0.19,"media_num":4.7,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Cuca","apelido_abreviado":"Cuca","nome":"Alexi Stival","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/0ea32497ac7f6b6b22649eecca984fec_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"PI":3},"atleta_id":94916,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":5.7,"preco_num":11.82,"variacao_num":0.86,"media_num":3.42,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Nacho Fern\u00e1ndez","apelido_abreviado":"N. Fern\u00e1ndez","nome":"Ignacio Mart\u00edn Fern\u00e1ndez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/021bc265ea84999199e1b2449e23766c_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":38162,"rodada_id":25,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":5,"pontos_num":1.2,"preco_num":6.56,"variacao_num":-0.11,"media_num":2.12,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Fred","apelido_abreviado":"Fred","nome":"Frederico Chaves Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/c945ae80ae611c6862eef1fc338ddba6_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":2,"G":2,"I":1,"PI":5},"atleta_id":39148,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":16.8,"preco_num":22.95,"variacao_num":2.36,"media_num":7.14,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":95794,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.4,"preco_num":8.12,"variacao_num":0.37,"media_num":3.78,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Nathan Silva","apelido_abreviado":"N. Silva","nome":"Nathanael Ananias da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/09\/f485b236f55b942d9ffa6588b0d47e8f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":1},"atleta_id":84428,"rodada_id":25,"clube_id":354,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0.9,"preco_num":11.95,"variacao_num":-0.61,"media_num":3.8,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"Fernando Sobral","apelido_abreviado":"F. Sobral","nome":"Fernando Pereira do Nascimento","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/e0f18a0e8a5144558982a72313a13ef5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FF":1,"PI":3},"atleta_id":107498,"rodada_id":25,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":3.97,"variacao_num":0.01,"media_num":3.1,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Andr\u00e9","apelido_abreviado":"Andr\u00e9","nome":"Andr\u00e9 Trindade da Costa Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/45ced472c62a51b673eafd922270bbc5_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":1},"atleta_id":72294,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":11.93,"variacao_num":0.35,"media_num":4.38,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Everson","apelido_abreviado":"Everson","nome":"Everson Felipe Marques Pires","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/2eff4cdfd58d4f859979ef83bbe1ad06_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"bf1d17","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"\u00c2ngelo rossino","globo_id":"a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d7","nome":"Prosbild FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/ivAQeHgFXhYin7Tc6PncYKaCkOU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/KiOMQWj6C8f5932Pa2LqSCNvV3s=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","slug":"prosbild-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"80007f","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"4d004d","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_primaria_estampa_escudo":"0a6634","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":4,"time_id":28512436,"tipo_adorno":5,"esquema_id":4,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1275.6796875,"capitao_id":39148,"pontos":62.52001953125,"esquema_id":3,"rodada_atual":25,"patrimonio":118.63,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":379936},"anterior":{"ranking_id":5,"mes":11,"posicao":32123},"melhor_ranking_id":7}}