{"atletas":[{"scout":{"CA":1,"FC":5,"FS":2,"PI":10},"atleta_id":90444,"rodada_id":25,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-4.5,"preco_num":3.48,"variacao_num":-1.84,"media_num":2.29,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Mois\u00e9s","apelido_abreviado":"Mois\u00e9s","nome":"Mois\u00e9s Roberto Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/d752c08eebb57e9730779ab04f72451c_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":2,"PI":14},"atleta_id":86485,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.2,"preco_num":9.91,"variacao_num":-0.22,"media_num":2.22,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Keno","apelido_abreviado":"Keno","nome":"Marcos da Silva Fran\u00e7a","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/cc190959ce99d1236ff0a230132fb245_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"PI":3},"atleta_id":103700,"rodada_id":25,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":1.7,"preco_num":6.38,"variacao_num":-0.88,"media_num":4.8,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":4,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":105811,"rodada_id":25,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-0.3,"preco_num":6.8,"variacao_num":-0.39,"media_num":2.63,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Wesley","apelido_abreviado":"Wesley","nome":"Wesley Ribeiro Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/3d0d6e0e57a9ac033254b46c3743454b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"PI":5},"atleta_id":51548,"rodada_id":25,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.5,"preco_num":9.49,"variacao_num":-0.45,"media_num":4.28,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Giuliano","apelido_abreviado":"Giuliano","nome":"Giuliano Victor de Paula","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/22\/1e8808fa091e5d4062730e04ed46b383_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":84863,"rodada_id":25,"clube_id":293,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.21,"preco_num":3.78,"variacao_num":-0.97,"media_num":4.86,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Alberto Valentim","apelido_abreviado":"A. Valentim","nome":"Alberto Valentim do Carmo Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/330fee85f00a26093f7e85cf80e57bbc_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":85425,"rodada_id":25,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":6.82,"variacao_num":1.2,"media_num":4.13,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FF":1,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":68727,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2.8,"preco_num":6.55,"variacao_num":0.1,"media_num":3.51,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Dod\u00f4","apelido_abreviado":"Dod\u00f4","nome":"Jos\u00e9 Rodolfo Pires Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/e76071f6487eb601bf29be36a09f8cd9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"I":2,"PI":4},"atleta_id":80196,"rodada_id":25,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.6,"preco_num":17.25,"variacao_num":-0.72,"media_num":4.99,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Yago Pikachu","apelido_abreviado":"Y. Pikachu","nome":"Glaybson Yago Souza Lisboa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/9a4375bdf79838ec083ac6bd13e2be84_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":38138,"rodada_id":25,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.8,"preco_num":7.97,"variacao_num":0.11,"media_num":4.02,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":4},"atleta_id":38394,"rodada_id":25,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0.6,"preco_num":8.64,"variacao_num":-0.19,"media_num":2.25,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Thiago Heleno","apelido_abreviado":"T. Heleno","nome":"Thiago Heleno Henrique Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f69df2ecdf5d2a9d11697c61673c4358_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":2,"PI":3},"atleta_id":106843,"rodada_id":25,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.3,"preco_num":2.64,"variacao_num":-1.24,"media_num":3.31,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Borrero","apelido_abreviado":"Borrero","nome":"Dylan Felipe Borrero Caicedo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/37dcf7f58f2e695bfae7d4e010e0bbfc_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":1,"FS":1,"G":3,"PI":2},"atleta_id":100652,"rodada_id":25,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":25.3,"preco_num":10.24,"variacao_num":4.17,"media_num":5.1,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Yuri Alberto","apelido_abreviado":"Y. Alberto","nome":"Yuri Alberto Monteiro da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/5f32e267e9f165ded86da7fbe95003c6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FS":4,"PI":3},"atleta_id":107172,"rodada_id":25,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.7,"preco_num":3.67,"variacao_num":0.35,"media_num":0.87,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Patrick de Paula","apelido_abreviado":"P. Paula","nome":"Patrick de Paula Carreiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/39a2195c5f2160d66d182f3b724ebe2a_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":1},"atleta_id":78584,"rodada_id":25,"clube_id":286,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":4.83,"variacao_num":-0.23,"media_num":2.2,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Douglas Friedrich","apelido_abreviado":"D. Friedrich","nome":"Douglas Alan Schuck Friedrich","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/4d71bac1913eb8c0a90d47f3cdcde3c8_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":63110,"rodada_id":25,"clube_id":327,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":2.85,"variacao_num":0,"media_num":1.39,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Alan Ruschel","apelido_abreviado":"A. Ruschel","nome":"Alan Luciano Ruschel","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/b1a9bf96a9a0bd03a16ca150462a0e1a_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FD":1,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":91203,"rodada_id":25,"clube_id":373,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.6,"preco_num":7.78,"variacao_num":0.63,"media_num":1.6,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"\u00c9der","apelido_abreviado":"\u00c9der","nome":"\u00c9der Ferreira Graminho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/0302eafbbfe7b451db5ddf34a1c4bfaf_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"ffffff","cor_camisa":"ff241d","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Rafael Frota","globo_id":"e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e0","nome":"Nalucar FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/eDVuTk3Lyldv8Pn4WCeKt3LmS60=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/3jJoZizs1SRdLHgW9yAzB6yaXm8=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","slug":"nalucar-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffffff","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_secundaria_estampa_camisa":"a64b00","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":1,"time_id":28894191,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":1,"patrocinador1_id":67,"clube_id":267,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1035.7890625,"capitao_id":80196,"pontos":20.510009765625,"esquema_id":3,"rodada_atual":25,"patrimonio":92.22,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":72234},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":360271},"melhor_ranking_id":8}}