{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":2,"G":1,"PI":3,"PP":1},"atleta_id":68952,"rodada_id":2,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":4.7,"preco_num":18.16,"variacao_num":-2.03,"media_num":5.35,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Marinho","apelido_abreviado":"Marinho","nome":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Santos Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/ed157c234599d01c370049565c5fa3a8_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":86410,"rodada_id":2,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":4.77,"variacao_num":-0.24,"media_num":1.75,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Victor Luis","apelido_abreviado":"V. Luis","nome":"Victor Luis Chuab Zamblauskas","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/04\/64c9033e0685a9f6d0a2c85b15f89242_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":80692,"rodada_id":2,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":4.09,"variacao_num":-0.02,"media_num":1.5,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Garcia Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/41f2ec069d7eed9a1c9e92684a8b8d8e_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":1,"G":1,"PI":3},"atleta_id":69705,"rodada_id":2,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":9.2,"preco_num":7.93,"variacao_num":1.59,"media_num":3.65,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":53148,"rodada_id":2,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7.7,"preco_num":13.39,"variacao_num":2.39,"media_num":7.75,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Ytalo","apelido_abreviado":"Ytalo","nome":"Ytalo Jos\u00e9 Oliveira dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/f5f19ab0ce1b02fc515f8bd18a88a815_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":2,"PI":14},"atleta_id":82628,"rodada_id":2,"clube_id":356,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":5.6,"preco_num":5.18,"variacao_num":0.93,"media_num":2.35,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Tinga","apelido_abreviado":"Tinga","nome":"Guilherme de Jesus da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/55684c2f5239196e41f100ff8aec49fc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":1,"PI":7},"atleta_id":97317,"rodada_id":2,"clube_id":327,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.8,"preco_num":2.75,"variacao_num":0.1,"media_num":0.8,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Z\u00e9 Ricardo","apelido_abreviado":"Z. Ricardo","nome":"Jos\u00e9 Ricardo Barbosa Ribeiro Drumond","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/00cff7e7d76aaaf0b61c9d2b21d7d9e9_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":89493,"rodada_id":2,"clube_id":282,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3.8,"preco_num":3.21,"variacao_num":-0.48,"media_num":0.05,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Igor Rabello","apelido_abreviado":"I. Rabello","nome":"Igor Rabello da Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/a3c5d8522641cc6e0c6c72d9dbcc14fd_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":72588,"rodada_id":2,"clube_id":327,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":1.63,"preco_num":3.99,"variacao_num":0.05,"media_num":1.64,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Lisca","apelido_abreviado":"Lisca","nome":"Luiz Carlos Cirne Lima de Lorenzi","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/28\/035bd47807f8e7c0a6cc5dd78a718cf0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"G":1,"PI":3},"atleta_id":72772,"rodada_id":2,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":8.7,"preco_num":10.04,"variacao_num":1.89,"media_num":5.2,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Luiz Adriano","apelido_abreviado":"L. Adriano","nome":"Luiz Adriano de Souza da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/99407b05e81aa1d3343c4b9e13d9b3b9_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"GS":1},"atleta_id":72290,"rodada_id":2,"clube_id":275,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":3.72,"variacao_num":-0.28,"media_num":2,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Jailson","apelido_abreviado":"Jailson","nome":"Jailson Marcelino dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/94db6452b351c75eb6cdede0dfc63718_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":107172,"rodada_id":2,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":1.4,"preco_num":3.77,"variacao_num":-0.82,"media_num":0.5,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Patrick de Paula","apelido_abreviado":"P. Paula","nome":"Patrick de Paula Carreiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/39a2195c5f2160d66d182f3b724ebe2a_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":1,"GS":3},"atleta_id":38133,"rodada_id":2,"clube_id":280,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":-2,"preco_num":2,"variacao_num":-2,"media_num":-2,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"J\u00falio C\u00e9sar","apelido_abreviado":"J. C\u00e9sar","nome":"J\u00falio C\u00e9sar de Souza Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/d011e4a2fb177d4a8669f9d5c77ef25e_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":71618,"rodada_id":2,"clube_id":1371,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":2.78,"variacao_num":0,"media_num":-1,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Anderson Concei\u00e7\u00e3o","apelido_abreviado":"A. Concei\u00e7\u00e3o","nome":"Anderson Concei\u00e7\u00e3o Benedito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/203d0ce3520d2d235b8d5710688c0cbc_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":86391,"rodada_id":2,"clube_id":292,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":2.99,"variacao_num":0,"media_num":-1.7,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Sander","apelido_abreviado":"Sander","nome":"Sander Henrique Bortolotto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f1717ab1d0bb38886b3aa2617e67ff26_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":2,"FD":1,"FF":4,"FS":1,"G":1,"PI":18},"atleta_id":95799,"rodada_id":2,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":18.1,"preco_num":13.8,"variacao_num":6.14,"media_num":10.05,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":105294,"rodada_id":2,"clube_id":265,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.7,"preco_num":1.73,"variacao_num":-0.43,"media_num":-0.1,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Patrick de Lucca","apelido_abreviado":"P. Lucca","nome":"Patrick de Lucca Chaves de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/cd737282edb3b18c80bd18034b6d5b30_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ffcb00","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/851269871662564\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Wilson Santos","globo_id":"700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d8","nome":"MIRANDEXTER F.R","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/wpbUhYTRtPBbVl69OBrWGclSEyI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/VroFizZVwGj3BYkSSqNEdh1x38o=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","slug":"mirandexter-f-r","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffcb00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_primaria_estampa_escudo":"ffcb00","rodada_time_id":38,"facebook_id":851269871662564,"tipo_escudo":1,"time_id":391582,"tipo_adorno":4,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":263,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":true,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":93.35986328125,"capitao_id":68952,"pontos":55.6298828125,"esquema_id":3,"rodada_atual":2,"patrimonio":100.78,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":273833},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":198519},"melhor_ranking_id":10}}