{"atletas":[{"scout":{"FC":1,"FS":3,"PI":8},"atleta_id":107744,"rodada_id":17,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.2,"preco_num":6.89,"variacao_num":-1.67,"media_num":4.99,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Praxedes","apelido_abreviado":"Praxedes","nome":"Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/ce50d0a975d88376e003c6245cf5d8d4_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FD":2,"FF":2,"FS":2,"FT":1,"PC":1,"PI":5},"atleta_id":39148,"rodada_id":17,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":4.5,"preco_num":21.54,"variacao_num":0.28,"media_num":7.71,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"FS":3,"G":1,"PI":7},"atleta_id":100652,"rodada_id":17,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":12.6,"preco_num":7.11,"variacao_num":1.21,"media_num":4.13,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Yuri Alberto","apelido_abreviado":"Y. Alberto","nome":"Yuri Alberto Monteiro da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/5f32e267e9f165ded86da7fbe95003c6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":2,"FF":4,"FS":1,"G":1,"PI":10},"atleta_id":78435,"rodada_id":17,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":14.6,"preco_num":9.93,"variacao_num":2.43,"media_num":4.06,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Vitinho","apelido_abreviado":"Vitinho","nome":"Victor Vin\u00edcius Coelho dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/4fafe8587e4964a63ebac8db0a7335c5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":5,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":95794,"rodada_id":17,"clube_id":282,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-1.8,"preco_num":7.46,"variacao_num":-1.68,"media_num":4.1,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Nathan Silva","apelido_abreviado":"N. Silva","nome":"Nathanael Ananias da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/09\/f485b236f55b942d9ffa6588b0d47e8f_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":2,"FD":1,"FS":2,"PI":10},"atleta_id":63289,"rodada_id":17,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":6.2,"preco_num":19.89,"variacao_num":-1.25,"media_num":6.79,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":6,"FC":1,"PI":10},"atleta_id":101727,"rodada_id":17,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":4.5,"preco_num":7.41,"variacao_num":0.3,"media_num":3.76,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Matheuzinho","apelido_abreviado":"Matheuzinho","nome":"Matheus Fran\u00e7a Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/7cb890c662126fec1387f731a4c66071_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"PI":2},"atleta_id":109963,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":1.6,"preco_num":5.72,"variacao_num":0.14,"media_num":4.03,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Renan","apelido_abreviado":"Renan","nome":"Renan Victor da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/92b66aba04ea5083353534256f6eaf76_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"FS":1,"GS":1},"atleta_id":98034,"rodada_id":17,"clube_id":292,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2.5,"preco_num":7.6,"variacao_num":-0.47,"media_num":4.6,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Ma\u00edlson","apelido_abreviado":"Ma\u00edlson","nome":"Ma\u00edlson Ten\u00f3rio dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/978af8903185f1406809c274d6c681f5_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":104754,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.05,"preco_num":10.2,"variacao_num":0.16,"media_num":4.28,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Juan Vojvoda","apelido_abreviado":"J. Vojvoda","nome":"Juan Pablo Vojvoda Rizzo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/b1ac9362e20bba2d6dc699906e1420cc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":103099,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.1,"preco_num":13.48,"variacao_num":0.24,"media_num":6.55,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":7},"atleta_id":78497,"rodada_id":17,"clube_id":373,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3.6,"preco_num":7.33,"variacao_num":-0.78,"media_num":4.03,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Arnaldo","apelido_abreviado":"Arnaldo","nome":"Arnaldo Manoel de Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/68583d9f6526dc5e16f83f4594490532_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":112616,"rodada_id":17,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":5.49,"variacao_num":1.21,"media_num":5.51,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":2,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":97245,"rodada_id":17,"clube_id":373,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.5,"preco_num":3.96,"variacao_num":-0.81,"media_num":1.63,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Janderson","apelido_abreviado":"Janderson","nome":"Janderson Santos de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/25\/c027250715c7203ea603c6335609af2d_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":2},"atleta_id":83528,"rodada_id":17,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-0.7,"preco_num":3.54,"variacao_num":-1.51,"media_num":2.55,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Pereira","apelido_abreviado":"L. Pereira","nome":"Leonardo Pereira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/24712a2c490bdfccccacef591c363f05_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":62024,"rodada_id":17,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3.4,"preco_num":5.14,"variacao_num":-0.72,"media_num":2.5,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Edimar","apelido_abreviado":"Edimar","nome":"Edimar Curitiba Fraga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/add64224dcac666b23e193bb0505d8a5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FF":1,"PI":5},"atleta_id":100079,"rodada_id":17,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.82,"variacao_num":-0.34,"media_num":3.73,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Zaracho","apelido_abreviado":"Zaracho","nome":"Federico Mat\u00edas Javier Zaracho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/ccb1d73771f04699045f78f794f4481d_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2017,"cor_fundo_escudo":"00ccb8","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"L\u00e9o Muniz","globo_id":"89eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b","nome":"LAM BR","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z-2wvzGkS_SRWxv6n9UZwvBaHRo=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/7K2cl_QO-f-cc94vv6jiJP9up64=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","slug":"lam-br","cor_secundaria_estampa_escudo":"248076","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"47ffed","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":3,"time_id":13087463,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1022.37890625,"capitao_id":39148,"pontos":60.14990234375,"esquema_id":3,"rodada_atual":17,"patrimonio":125.66,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":17072},"anterior":{"ranking_id":10,"mes":11,"posicao":234359},"melhor_ranking_id":10}}