{"atletas":[{"scout":{"DE":2,"GS":2},"atleta_id":85425,"rodada_id":17,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":5,"variacao_num":-1.08,"media_num":3.96,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":63013,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.7,"preco_num":7.79,"variacao_num":-0.91,"media_num":3.15,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Marcos Rocha","apelido_abreviado":"M. Rocha","nome":"Marcos Luis Rocha Aquino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/67984937ce1e71d6928c558d77652b21_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":2,"PI":14},"atleta_id":81677,"rodada_id":17,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":7.69,"variacao_num":-1.24,"media_num":2.44,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":3,"FF":1,"PI":6},"atleta_id":84817,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-1.3,"preco_num":12.14,"variacao_num":-0.03,"media_num":4.65,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Robson","apelido_abreviado":"Robson","nome":"Robson dos Santos Fernandes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f4951cba691fbcb073821e4b42f2497d_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":95799,"rodada_id":17,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":5.7,"preco_num":15.9,"variacao_num":0.63,"media_num":5.66,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"PI":5},"atleta_id":102878,"rodada_id":17,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":10.58,"variacao_num":-0.2,"media_num":5.61,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Terans","apelido_abreviado":"Terans","nome":"Miguel David Terans P\u00e9rez  ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/9afbb795a2e1b8ea2d0c84725bf26e2b_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":110506,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.45,"preco_num":11.76,"variacao_num":0.17,"media_num":4.24,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Abel Ferreira","apelido_abreviado":"A. Ferreira","nome":"Abel Fernando Moreira Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/574e87d52be9d06fd03fa69fefb60255_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"PI":12},"atleta_id":82628,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.1,"preco_num":7.93,"variacao_num":-0.1,"media_num":3.53,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Tinga","apelido_abreviado":"Tinga","nome":"Guilherme de Jesus da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/55684c2f5239196e41f100ff8aec49fc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":2,"I":1,"PI":2},"atleta_id":71684,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3.9,"preco_num":11.22,"variacao_num":0.54,"media_num":3.83,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Gustavo G\u00f3mez","apelido_abreviado":"G. G\u00f3mez","nome":"Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/6f48baaa83f44d6a1be5ee2b4f24d2d9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":2,"PI":5},"atleta_id":69705,"rodada_id":17,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.1,"preco_num":9.33,"variacao_num":0.27,"media_num":5.07,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":5},"atleta_id":80692,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":5.78,"variacao_num":-0.14,"media_num":3,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Garcia Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/41f2ec069d7eed9a1c9e92684a8b8d8e_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"FF":2,"PI":8},"atleta_id":83257,"rodada_id":17,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":17.82,"variacao_num":0.82,"media_num":6.26,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":93797,"rodada_id":17,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":10.44,"variacao_num":0,"media_num":2.81,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Marcinho","apelido_abreviado":"Marcinho","nome":"M\u00e1rcio Almeida de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/e56071aa0e10e7ca50ed8c72d4a1d25a_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":3,"PI":12},"atleta_id":51772,"rodada_id":17,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.62,"variacao_num":-1.14,"media_num":3.78,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Everton Ribeiro","apelido_abreviado":"E. Ribeiro","nome":"Everton Augusto de Barros Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/05d8938c961ac64ee72c2da88ed77f88_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":3,"FF":1,"FS":7,"I":1,"PI":13},"atleta_id":68920,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7.1,"preco_num":11.48,"variacao_num":1.11,"media_num":1.48,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Dudu","apelido_abreviado":"Dudu","nome":"Eduardo Pereira Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/03\/09\/eafc70b73133e226a865bd4378a176a9_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":112616,"rodada_id":17,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":5.49,"variacao_num":1.21,"media_num":5.51,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"PI":2},"atleta_id":109963,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":1.6,"preco_num":5.72,"variacao_num":0.14,"media_num":4.03,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Renan","apelido_abreviado":"Renan","nome":"Renan Victor da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/92b66aba04ea5083353534256f6eaf76_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"ffcb00","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/791688660856478\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Rafael","globo_id":"5b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c199","nome":"TimeThunder","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/AoKVasktoIiyQpuA9fT3GkYJl5k=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/FOv6HfaQZ5OJVddMdQTB8TPAeio=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","slug":"timethunder","cor_secundaria_estampa_escudo":"063780","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"063780","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"063780","rodada_time_id":38,"facebook_id":791688660856478,"tipo_escudo":3,"time_id":14785157,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":994.30859375,"capitao_id":83257,"pontos":19.050048828125,"esquema_id":3,"rodada_atual":17,"patrimonio":126.79,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":244299},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":200473},"melhor_ranking_id":8}}