{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FF":1,"PI":5},"atleta_id":100079,"rodada_id":17,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.82,"variacao_num":-0.34,"media_num":3.73,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Zaracho","apelido_abreviado":"Zaracho","nome":"Federico Mat\u00edas Javier Zaracho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/ccb1d73771f04699045f78f794f4481d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":3,"FF":1,"FS":7,"I":1,"PI":13},"atleta_id":68920,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7.1,"preco_num":11.48,"variacao_num":1.11,"media_num":1.48,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Dudu","apelido_abreviado":"Dudu","nome":"Eduardo Pereira Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/03\/09\/eafc70b73133e226a865bd4378a176a9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":5},"atleta_id":80692,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":5.78,"variacao_num":-0.14,"media_num":3,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Garcia Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/41f2ec069d7eed9a1c9e92684a8b8d8e_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"FF":1,"FS":2,"I":1,"PI":4},"atleta_id":80076,"rodada_id":17,"clube_id":373,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":8.56,"variacao_num":-1.14,"media_num":2.02,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Z\u00e9 Roberto","apelido_abreviado":"Z. Roberto","nome":"Jos\u00e9 Roberto Assun\u00e7\u00e3o de Ara\u00fajo Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/c2fbbd910eaadd1b3c8bebd0f5fc57bb_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":2},"atleta_id":91203,"rodada_id":17,"clube_id":373,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":7.56,"variacao_num":0.15,"media_num":1.33,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"\u00c9der","apelido_abreviado":"\u00c9der","nome":"\u00c9der Ferreira Graminho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/0302eafbbfe7b451db5ddf34a1c4bfaf_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":90309,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":9.02,"variacao_num":0.56,"media_num":3.64,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"David","apelido_abreviado":"David","nome":"David Correa da Fonseca","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/7f9ce8d7ba7bcdaa8211fa7a9a8fef0a_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"PI":9},"atleta_id":88597,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":7.1,"preco_num":8.56,"variacao_num":0.56,"media_num":4.41,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Lucas Crispim","apelido_abreviado":"L. Crispim","nome":"Lucas de Figueiredo Crispim","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/6158b01295851dcec7cd9775c70d99b7_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":15,"SG":1},"atleta_id":72079,"rodada_id":17,"clube_id":284,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":4.5,"preco_num":4.85,"variacao_num":0.69,"media_num":2.1,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Bruno Cortez","apelido_abreviado":"B. Cortez","nome":"Bruno Cort\u00eas Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/46f862f564594a01cf0f361caf68338f_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":2,"PI":14},"atleta_id":81677,"rodada_id":17,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":7.69,"variacao_num":-1.24,"media_num":2.44,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FF":2,"PI":2},"atleta_id":98022,"rodada_id":17,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":6.4,"preco_num":4.26,"variacao_num":0.74,"media_num":1.12,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Erick","apelido_abreviado":"Erick","nome":"Erick Luis Conrado de Carvalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f7ba547da42ad1121a2eba90fd53c8d1_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70323,"rodada_id":17,"clube_id":1371,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":6.79,"preco_num":4.5,"variacao_num":0.61,"media_num":3.43,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Jorginho","apelido_abreviado":"Jorginho","nome":"Jorge Amorim de Oliveira Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/ed89bb6662d329721f0b34029b57a978_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":112616,"rodada_id":17,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":5.49,"variacao_num":1.21,"media_num":5.51,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"GS":1},"atleta_id":37788,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":3.87,"variacao_num":0.35,"media_num":4.08,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Marcelo Boeck","apelido_abreviado":"M. Boeck","nome":"Marcelo Boeck","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/0e8a3a925769cc2681815d65042a4304_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":88544,"rodada_id":17,"clube_id":354,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":3.29,"variacao_num":0,"media_num":3.02,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Bui\u00fa","apelido_abreviado":"Bui\u00fa","nome":"Marcos Ytalo Ben\u00edcio da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/0a7003d9e672a9bc3aee6c362e0c54cc_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"I":1,"PI":4},"atleta_id":91607,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-1.4,"preco_num":4.96,"variacao_num":-0.3,"media_num":0.34,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Rony","apelido_abreviado":"Rony","nome":"Ronielson da Silva Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/49202510d5680ae1072f3ffc8ce082a5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":100761,"rodada_id":17,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":-1.6,"preco_num":4.55,"variacao_num":-0.26,"media_num":2.33,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Liziero","apelido_abreviado":"Liziero","nome":"Igor Matheus Liziero Pereira ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/4233a98f76e0a722686219868f2db95b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":2,"PI":7},"atleta_id":86970,"rodada_id":17,"clube_id":327,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":2.7,"preco_num":3.83,"variacao_num":0.39,"media_num":2.26,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Eduardo Bauermann","apelido_abreviado":"E. Bauermann","nome":"Eduardo Gabriel dos Santos Bauermann","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/5330493982418596b1d0c0c44cff10eb_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"ffffff","cor_camisa":"ff241d","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Rafael Frota","globo_id":"e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e0","nome":"Nalucar FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/eDVuTk3Lyldv8Pn4WCeKt3LmS60=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/3jJoZizs1SRdLHgW9yAzB6yaXm8=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","slug":"nalucar-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffffff","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_secundaria_estampa_camisa":"a64b00","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":1,"time_id":28894191,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":1,"patrocinador1_id":67,"clube_id":267,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":671.33984375,"capitao_id":68920,"pontos":53.7900390625,"esquema_id":3,"rodada_atual":17,"patrimonio":85.93,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":72234},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":360271},"melhor_ranking_id":8}}