{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":103099,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.1,"preco_num":13.48,"variacao_num":0.24,"media_num":6.55,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":3,"FF":1,"FS":7,"I":1,"PI":13},"atleta_id":68920,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7.1,"preco_num":11.48,"variacao_num":1.11,"media_num":1.48,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Dudu","apelido_abreviado":"Dudu","nome":"Eduardo Pereira Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/03\/09\/eafc70b73133e226a865bd4378a176a9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":107110,"rodada_id":17,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":5,"preco_num":6.31,"variacao_num":0.18,"media_num":2.2,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Natan","apelido_abreviado":"Natan","nome":"Natan Bernardo de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/e89bd50dc5429e8da6e18e1d5582817e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"FS":1,"G":1,"I":1,"PI":2},"atleta_id":78077,"rodada_id":17,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":9.1,"preco_num":7.13,"variacao_num":1.63,"media_num":3.36,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Madson","apelido_abreviado":"Madson","nome":"Madson Ferreira dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/14b7fb6f10d3a4c9fed57c92fdc861d2_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":82792,"rodada_id":17,"clube_id":280,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":6.79,"preco_num":14.3,"variacao_num":0.91,"media_num":4.79,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Maur\u00edcio Barbieri","apelido_abreviado":"M. Barbieri","nome":"Maur\u00edcio Nogueira Barbieri","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/1cc4a56a4aefc5902e503c4834666651_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":112616,"rodada_id":17,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":5.49,"variacao_num":1.21,"media_num":5.51,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"},{"scout":{"G":1,"PI":4},"atleta_id":86120,"rodada_id":17,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7.6,"preco_num":10.5,"variacao_num":1.83,"media_num":6.5,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Borja","apelido_abreviado":"Borja","nome":"Miguel \u00c1ngel Borja Hern\u00e1ndez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/05\/e7934f8b4d235b2276b4990e62c303be_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FF":3,"PI":13},"atleta_id":96684,"rodada_id":17,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1.6,"preco_num":6.7,"variacao_num":-0.45,"media_num":3.28,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Rigoni","apelido_abreviado":"Rigoni","nome":"Emiliano Ariel Rigoni","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/03\/c998c28055303b42304d5be5616a2892_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":3,"PI":8},"atleta_id":107744,"rodada_id":17,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.2,"preco_num":6.89,"variacao_num":-1.67,"media_num":4.99,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Praxedes","apelido_abreviado":"Praxedes","nome":"Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/ce50d0a975d88376e003c6245cf5d8d4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":63013,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.7,"preco_num":7.79,"variacao_num":-0.91,"media_num":3.15,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Marcos Rocha","apelido_abreviado":"M. Rocha","nome":"Marcos Luis Rocha Aquino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/67984937ce1e71d6928c558d77652b21_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FD":1,"FF":3,"FS":1,"PI":13},"atleta_id":94509,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.8,"preco_num":13.26,"variacao_num":0.59,"media_num":4.71,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Raphael Veiga","apelido_abreviado":"R. Veiga","nome":"Raphael Cavalcante Veiga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/c4c1b91cbd4ff74465329b542ccd0c6d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":2,"I":1,"PI":2},"atleta_id":71684,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3.9,"preco_num":11.22,"variacao_num":0.54,"media_num":3.83,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Gustavo G\u00f3mez","apelido_abreviado":"G. G\u00f3mez","nome":"Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/6f48baaa83f44d6a1be5ee2b4f24d2d9_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":1,"PI":15,"SG":1},"atleta_id":72079,"rodada_id":17,"clube_id":284,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":4.5,"preco_num":4.85,"variacao_num":0.69,"media_num":2.1,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Bruno Cortez","apelido_abreviado":"B. Cortez","nome":"Bruno Cort\u00eas Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/46f862f564594a01cf0f361caf68338f_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"GS":1},"atleta_id":37788,"rodada_id":17,"clube_id":356,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":3.87,"variacao_num":0.35,"media_num":4.08,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Marcelo Boeck","apelido_abreviado":"M. Boeck","nome":"Marcelo Boeck","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/0e8a3a925769cc2681815d65042a4304_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FF":1,"PI":5},"atleta_id":100079,"rodada_id":17,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.82,"variacao_num":-0.34,"media_num":3.73,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Zaracho","apelido_abreviado":"Zaracho","nome":"Federico Mat\u00edas Javier Zaracho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/ccb1d73771f04699045f78f794f4481d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"FS":3,"G":1,"PI":7},"atleta_id":100652,"rodada_id":17,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":12.6,"preco_num":7.11,"variacao_num":1.21,"media_num":4.13,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Yuri Alberto","apelido_abreviado":"Y. Alberto","nome":"Yuri Alberto Monteiro da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/5f32e267e9f165ded86da7fbe95003c6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":5},"atleta_id":80692,"rodada_id":17,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":5.78,"variacao_num":-0.14,"media_num":3,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Garcia Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/41f2ec069d7eed9a1c9e92684a8b8d8e_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ffcb00","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/851269871662564\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Wilson Santos","globo_id":"700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d8","nome":"MIRANDEXTER F.R","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/wpbUhYTRtPBbVl69OBrWGclSEyI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/VroFizZVwGj3BYkSSqNEdh1x38o=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","slug":"mirandexter-f-r","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffcb00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_primaria_estampa_escudo":"ffcb00","rodada_time_id":38,"facebook_id":851269871662564,"tipo_escudo":1,"time_id":391582,"tipo_adorno":4,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":263,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":true,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1016.83984375,"capitao_id":68920,"pontos":65.990234375,"esquema_id":3,"rodada_atual":17,"patrimonio":138.56,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":273833},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":198519},"melhor_ranking_id":10}}