{"atletas":[{"scout":{"FD":2,"PI":3},"atleta_id":53148,"rodada_id":24,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":14.65,"variacao_num":0.08,"media_num":5.07,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Ytalo","apelido_abreviado":"Ytalo","nome":"Ytalo Jos\u00e9 Oliveira dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/f5f19ab0ce1b02fc515f8bd18a88a815_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FD":1,"FF":3,"G":1,"PI":2},"atleta_id":94583,"rodada_id":24,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":11.4,"preco_num":13.48,"variacao_num":1.81,"media_num":4.2,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"PI":7},"atleta_id":38141,"rodada_id":24,"clube_id":276,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-0.7,"preco_num":8.38,"variacao_num":-0.16,"media_num":2.37,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Miranda","apelido_abreviado":"Miranda","nome":"Jo\u00e3o Miranda de Souza Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/ed3dfc5f0c145f26c1c98760ea324d6b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"I":1,"PI":14},"atleta_id":94916,"rodada_id":24,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":-0.1,"preco_num":10.96,"variacao_num":0.05,"media_num":3.28,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Nacho Fern\u00e1ndez","apelido_abreviado":"N. Fern\u00e1ndez","nome":"Ignacio Mart\u00edn Fern\u00e1ndez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/021bc265ea84999199e1b2449e23766c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":3,"FS":1,"PI":2},"atleta_id":81091,"rodada_id":24,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.2,"preco_num":6.87,"variacao_num":-0.12,"media_num":2.3,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Jair","apelido_abreviado":"Jair","nome":"Jair Rodrigues J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/9f45c3d8021bc336ee9149455cd40768_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":89274,"rodada_id":24,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-3.2,"preco_num":7.31,"variacao_num":-2.37,"media_num":2.98,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Andreas Pereira","apelido_abreviado":"A. Pereira","nome":"Andreas Hugo Hoelgebaum Pereira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/17\/c5cc767a1b244bd1862b7f4dcd7f3088_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"FS":1,"SG":1},"atleta_id":69012,"rodada_id":24,"clube_id":293,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9.5,"preco_num":13.36,"variacao_num":1.9,"media_num":3.12,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Santos","apelido_abreviado":"Santos","nome":"Aderbar Melo dos Santos Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/0da784064b44e8f3c1d73240bbf20b57_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":3,"FF":1,"FS":1,"PI":17},"atleta_id":107750,"rodada_id":24,"clube_id":284,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.9,"preco_num":9.54,"variacao_num":-0.9,"media_num":4.88,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Vanderson","apelido_abreviado":"Vanderson","nome":"Vanderson de Oliveira Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/7e1be4b535a30128fdd5980f0137732a_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FD":1,"I":1,"PI":7},"atleta_id":68727,"rodada_id":24,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":6.45,"variacao_num":-0.56,"media_num":3.6,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Dod\u00f4","apelido_abreviado":"Dod\u00f4","nome":"Jos\u00e9 Rodolfo Pires Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/e76071f6487eb601bf29be36a09f8cd9_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":81031,"rodada_id":24,"clube_id":286,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":1.75,"preco_num":6.66,"variacao_num":-0.08,"media_num":2.81,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Marquinhos Santos","apelido_abreviado":"M. Santos","nome":"Marcos Vin\u00edcius dos Santos Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/c6a602f75c94ff12016d132e9eb3d8b5_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":39148,"rodada_id":24,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":20.59,"variacao_num":-0.5,"media_num":6.7,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":2,"FS":2,"PC":1,"PI":4},"atleta_id":95794,"rodada_id":24,"clube_id":282,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-0.4,"preco_num":7.75,"variacao_num":-1.03,"media_num":3.85,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Nathan Silva","apelido_abreviado":"N. Silva","nome":"Nathanael Ananias da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/09\/f485b236f55b942d9ffa6588b0d47e8f_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":2,"FS":3,"I":1,"PI":6},"atleta_id":107744,"rodada_id":24,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.5,"preco_num":6.92,"variacao_num":0.48,"media_num":3.47,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Praxedes","apelido_abreviado":"Praxedes","nome":"Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/ce50d0a975d88376e003c6245cf5d8d4_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":3},"atleta_id":78584,"rodada_id":24,"clube_id":286,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":5.06,"variacao_num":-0.18,"media_num":2.75,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Douglas Friedrich","apelido_abreviado":"D. Friedrich","nome":"Douglas Alan Schuck Friedrich","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/4d71bac1913eb8c0a90d47f3cdcde3c8_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":101727,"rodada_id":24,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":6.94,"variacao_num":0.1,"media_num":3.31,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Matheuzinho","apelido_abreviado":"Matheuzinho","nome":"Matheus Fran\u00e7a Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/7cb890c662126fec1387f731a4c66071_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FS":1,"PI":8,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":24,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":7.2,"preco_num":7.26,"variacao_num":0.7,"media_num":5.02,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":2,"FC":1,"FF":1,"FS":1,"PI":9},"atleta_id":78435,"rodada_id":24,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":6.9,"preco_num":8.88,"variacao_num":1.38,"media_num":3.95,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Vitinho","apelido_abreviado":"Vitinho","nome":"Victor Vin\u00edcius Coelho dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/4fafe8587e4964a63ebac8db0a7335c5_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/693602694030979\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Fabio Honorato","globo_id":"ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a604018","nome":"VERRUGA-FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/mi090sDkGCEoPzPwfTubQ12z4FY=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/_0NF1MAWUPX-b_A7GOhJwXMaXVg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","slug":"verruga-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"997a00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ff241d","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"ff241d","rodada_time_id":38,"facebook_id":693602694030979,"tipo_escudo":2,"time_id":366857,"tipo_adorno":2,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":4,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1209.3984375,"capitao_id":39148,"pontos":25.6500244140625,"esquema_id":3,"rodada_atual":24,"patrimonio":134.59,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":9,"mes":12,"posicao":87165},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":349697},"melhor_ranking_id":9}}