{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FD":1,"G":1,"PI":5},"atleta_id":39148,"rodada_id":21,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":9.7,"preco_num":22.07,"variacao_num":1.42,"media_num":7.28,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":2,"FS":2,"PI":4},"atleta_id":89898,"rodada_id":21,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":4.5,"preco_num":15.17,"variacao_num":-0.19,"media_num":8,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"R\u00f3ger Guedes","apelido_abreviado":"R. Guedes","nome":"R\u00f3ger Krug Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/12\/4a05bdeb95f4e052f5e4d6bc9e844fa2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":38229,"rodada_id":21,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.8,"preco_num":10.39,"variacao_num":0.17,"media_num":3,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"F\u00e1bio Santos","apelido_abreviado":"F. Santos","nome":"F\u00e1bio Santos Romeu","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/cc510671e18768fd48ef8d0f7c4714db_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":110506,"rodada_id":21,"clube_id":275,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":6.5,"preco_num":12.42,"variacao_num":0.81,"media_num":4.24,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Abel Ferreira","apelido_abreviado":"A. Ferreira","nome":"Abel Fernando Moreira Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/574e87d52be9d06fd03fa69fefb60255_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":7,"PI":9},"atleta_id":78478,"rodada_id":21,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.1,"preco_num":11.37,"variacao_num":0.89,"media_num":3.94,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Willian Ar\u00e3o","apelido_abreviado":"W. Ar\u00e3o","nome":"Willian Souza Ar\u00e3o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/5696091eeba19b79c51d753792490f14_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":6,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":21,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":12.98,"variacao_num":0.54,"media_num":4.5,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"PI":7,"SG":1},"atleta_id":71684,"rodada_id":21,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.3,"preco_num":11.4,"variacao_num":1.2,"media_num":3.44,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Gustavo G\u00f3mez","apelido_abreviado":"G. G\u00f3mez","nome":"Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/6f48baaa83f44d6a1be5ee2b4f24d2d9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":6},"atleta_id":42135,"rodada_id":21,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.4,"preco_num":12.64,"variacao_num":-3.36,"media_num":0.4,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Willian","apelido_abreviado":"Willian","nome":"Willian Borges da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/09\/58cf865acea9ec10e49e06337c7e7d4d_FORMATO.png"},{"scout":{"A":2,"DS":2,"FC":1,"FF":2,"FS":1,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":87228,"rodada_id":21,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":18,"preco_num":11.52,"variacao_num":2.21,"media_num":5.46,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Guilherme Arana","apelido_abreviado":"G. Arana","nome":"Guilherme Antonio Arana Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/282a160d63e94aaad12311a7c3bbf3f0_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"FD":2,"FF":3,"FS":2,"PI":1},"atleta_id":102878,"rodada_id":21,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":4.7,"preco_num":11.46,"variacao_num":0.64,"media_num":5.5,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Terans","apelido_abreviado":"Terans","nome":"Miguel David Terans P\u00e9rez  ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/9afbb795a2e1b8ea2d0c84725bf26e2b_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"I":1,"PI":10},"atleta_id":68920,"rodada_id":21,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-0.3,"preco_num":10.2,"variacao_num":-1.07,"media_num":1.95,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Dudu","apelido_abreviado":"Dudu","nome":"Eduardo Pereira Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/03\/09\/eafc70b73133e226a865bd4378a176a9_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"FS":4,"G":1,"PI":7},"atleta_id":94509,"rodada_id":21,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":10.5,"preco_num":14.7,"variacao_num":1.55,"media_num":5.18,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Raphael Veiga","apelido_abreviado":"R. Veiga","nome":"Raphael Cavalcante Veiga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/c4c1b91cbd4ff74465329b542ccd0c6d_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"A":1,"FD":2,"FS":2,"PI":8},"atleta_id":38138,"rodada_id":21,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":7.6,"preco_num":9.16,"variacao_num":0.75,"media_num":4.39,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":101319,"rodada_id":21,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":6.4,"preco_num":9.48,"variacao_num":0.41,"media_num":4.27,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Guga","apelido_abreviado":"Guga","nome":"Cl\u00e1udio Rodrigues Gomes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/55272cc689e229f13d6488aa7b33406f_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"FS":1,"SG":1},"atleta_id":78851,"rodada_id":21,"clube_id":354,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":6.5,"preco_num":8.31,"variacao_num":1.31,"media_num":4.31,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Richard","apelido_abreviado":"Richard","nome":"Richard de Oliveira da Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/b4171a404ece6ec54f9a350c1f02f874_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FS":2,"FT":1,"PI":2},"atleta_id":38398,"rodada_id":21,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":6.5,"preco_num":11.67,"variacao_num":0.91,"media_num":4.94,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Renato Augusto","apelido_abreviado":"R. Augusto","nome":"Renato Soares de Oliveira Augusto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/35684e60fd3427c98c6ffec1cb51d7d5_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"I":1},"atleta_id":73465,"rodada_id":21,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-1,"preco_num":9.02,"variacao_num":0.23,"media_num":2.15,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Luccas Claro","apelido_abreviado":"L. Claro","nome":"Luccas Claro dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c50341650843ddc5390dc6070c687ef_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2020,"cor_fundo_escudo":"ff241d","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"cccccc","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Felipe Lauria","globo_id":"09e19082-a473-47be-ab45-7ac769872968","nome":"Santa Carupita S.C.","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/IwAhtikiMl7hdJnEuqBipwx_6nU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/E66yRzQgWzUqGUAuvHDK8eB6BnE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","slug":"santa-carupita-s-c","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"fce37e","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":2,"time_id":25906150,"tipo_adorno":4,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":1,"patrocinador1_id":67,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1161.3125,"capitao_id":39148,"pontos":81.89990234375,"esquema_id":3,"rodada_atual":21,"patrimonio":172.2,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":6,"mes":12,"posicao":376240},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":162878},"melhor_ranking_id":9}}