{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FS":2},"atleta_id":71937,"rodada_id":38,"clube_id":327,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2,"preco_num":7.47,"variacao_num":0.18,"media_num":2.77,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Juninho Valoura","apelido_abreviado":"J. Valoura","nome":"Paulo Roberto Valoura J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/bb9cdcd56ed46128268cac5bb14b941c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FF":3,"FS":2,"G":2,"I":1,"PI":3},"atleta_id":101314,"rodada_id":38,"clube_id":327,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":22.6,"preco_num":12.17,"variacao_num":3.3,"media_num":6.23,"jogos_num":29,"slug":"","apelido":"Ademir","apelido_abreviado":"Ademir","nome":"Ademir da Silva Santos J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/efcfc5345f6f86f495de23422e316d01_FORMATO.jpeg"},{"scout":{"A":1,"FC":1,"PI":5},"atleta_id":38144,"rodada_id":38,"clube_id":284,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":9.27,"variacao_num":0.49,"media_num":2.72,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"Rafinha","apelido_abreviado":"Rafinha","nome":"M\u00e1rcio Rafael Ferreira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/33ec2322b8bb51a09acde5b8281e4215_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1},"atleta_id":115100,"rodada_id":38,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0.8,"preco_num":1.62,"variacao_num":0.18,"media_num":0.15,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Matheus Fran\u00e7a","apelido_abreviado":"M. Fran\u00e7a","nome":"Matheus Fran\u00e7a de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/17\/e375e22ba7ed82ff90f63d36e09fd48f_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":5,"FS":1,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":38,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":4.5,"preco_num":12.29,"variacao_num":0.32,"media_num":3.84,"jogos_num":36,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":2,"FF":3,"PI":13},"atleta_id":71162,"rodada_id":38,"clube_id":354,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.5,"preco_num":11.67,"variacao_num":0.26,"media_num":3.66,"jogos_num":32,"slug":"","apelido":"Vina","apelido_abreviado":"Vina","nome":"Vin\u00edcius Goes Barbosa de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/02\/03a9bd95b9964e9fa07bbf7412a7a03c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"PI":5},"atleta_id":104250,"rodada_id":38,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":8.17,"variacao_num":-0.51,"media_num":3.69,"jogos_num":35,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":2},"atleta_id":78077,"rodada_id":38,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0.3,"preco_num":6.13,"variacao_num":-0.78,"media_num":3.52,"jogos_num":29,"slug":"","apelido":"Madson","apelido_abreviado":"Madson","nome":"Madson Ferreira dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/14b7fb6f10d3a4c9fed57c92fdc861d2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"PI":2,"SG":1},"atleta_id":73465,"rodada_id":38,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.8,"preco_num":9.56,"variacao_num":1.28,"media_num":2.32,"jogos_num":26,"slug":"","apelido":"Luccas Claro","apelido_abreviado":"L. Claro","nome":"Luccas Claro dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c50341650843ddc5390dc6070c687ef_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":110193,"rodada_id":38,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.7,"preco_num":1.94,"variacao_num":0.47,"media_num":0.66,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"L\u00e1zaro","apelido_abreviado":"L\u00e1zaro","nome":"L\u00e1zaro Vinicius Marques","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/09\/24\/37e5fc1f9ead239d4e673aadc291e8db_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":4,"FC":1,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":101290,"rodada_id":38,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":9.2,"preco_num":11.12,"variacao_num":-0.06,"media_num":5.31,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Ferreira","apelido_abreviado":"Ferreira","nome":"Aldemir dos Santos Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/c162773146af15b4d212ad3d8e81af03_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":73476,"rodada_id":38,"clube_id":266,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":8.95,"preco_num":11.1,"variacao_num":1.35,"media_num":3.97,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Marc\u00e3o","apelido_abreviado":"Marc\u00e3o","nome":"Marco Aur\u00e9lio de Oliveira Breves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2019\/08\/19\/a82fef08b06cc512020f41628fd14b56_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":95638,"rodada_id":38,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0.7,"preco_num":7.78,"variacao_num":-0.03,"media_num":3.34,"jogos_num":34,"slug":"","apelido":"Marcelo Benevenuto","apelido_abreviado":"M. Benevenuto","nome":"Marcelo da Concei\u00e7\u00e3o Benevenuto Malaquias","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f131f07530304a42ed2d813ebd77cd94_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":78445,"rodada_id":38,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.4,"preco_num":5.66,"variacao_num":-0.16,"media_num":3.4,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Ren\u00ea","apelido_abreviado":"Ren\u00ea","nome":"Ren\u00ea Rodrigues Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/f236bdf56a7ece63fc2911d8635bed6b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FD":2,"FF":1,"PI":6},"atleta_id":111759,"rodada_id":38,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.6,"preco_num":1.57,"variacao_num":0.48,"media_num":4.4,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Giovani","apelido_abreviado":"Giovani","nome":"Giovani Henrique Amorim da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/12\/23eb0da8dd7617e2a4b7f8fcec2a625e_FORMATO.jpeg"},{"scout":{"FD":1,"PI":8},"atleta_id":107203,"rodada_id":38,"clube_id":1371,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.4,"preco_num":1.3,"variacao_num":0.02,"media_num":0.76,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Max","apelido_abreviado":"Max","nome":"Max Alves da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/20\/e9ea9eafcf5e0490dd2a353b432ee867_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":2,"GS":1},"atleta_id":85425,"rodada_id":38,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":6.88,"variacao_num":-1.54,"media_num":4.88,"jogos_num":31,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152079200638513\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Marcelo Muniz","globo_id":"a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f56","nome":"Tima\u00e7o do Mumu","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/DOQnV7_aHyiUh2L3gT-fE_jSWxs=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/4VTqA8eE_ArBCkm3wdsDv3s6qmM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","slug":"timaco-do-mumu","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":10152079200638513,"tipo_escudo":4,"time_id":14439154,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":2200.625,"capitao_id":71162,"pontos":70.85009765625,"esquema_id":3,"rodada_atual":38,"patrimonio":179.12,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":473106},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":38310},"melhor_ranking_id":8}}