{"atletas":[{"scout":{"A":2,"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":96340,"rodada_id":11,"clube_id":354,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":14.3,"preco_num":13.65,"variacao_num":1.84,"media_num":7.39,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Lima","apelido_abreviado":"Lima","nome":"Vinicius Moreira de Lima","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/9ee2c327a2b00392ebb233a1d11a401a_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"FF":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":104625,"rodada_id":11,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":3,"pontos_num":-1.9,"preco_num":2.97,"variacao_num":-0.46,"media_num":2.7,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Weverton","apelido_abreviado":"Weverton","nome":"Weverton Guilherme da Silva Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/98ed816e6bc98070a63fcc74d25eca77_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":6,"GS":2},"atleta_id":98034,"rodada_id":11,"clube_id":292,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":6.56,"variacao_num":0.44,"media_num":4.01,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Ma\u00edlson","apelido_abreviado":"Ma\u00edlson","nome":"Ma\u00edlson Ten\u00f3rio dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/978af8903185f1406809c274d6c681f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":3},"atleta_id":90768,"rodada_id":11,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":0.7,"preco_num":11.05,"variacao_num":-0.59,"media_num":3.81,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Fabr\u00edcio Bruno","apelido_abreviado":"F. Bruno","nome":"Fabr\u00edcio Bruno Soares de Faria","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/07\/30c87e07fe73b6315d5dd92b27e9ea12_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":3,"FD":2,"PI":3},"atleta_id":94583,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":6.6,"preco_num":12.68,"variacao_num":0.85,"media_num":5.81,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"G":1,"PI":23},"atleta_id":87863,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":12.56,"variacao_num":0.02,"media_num":6.83,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"G":1,"PI":5},"atleta_id":71684,"rodada_id":11,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":11.32,"variacao_num":0.31,"media_num":4.93,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Gustavo G\u00f3mez","apelido_abreviado":"G. G\u00f3mez","nome":"Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/6f48baaa83f44d6a1be5ee2b4f24d2d9_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":4,"FS":3,"G":1,"PI":4},"atleta_id":87098,"rodada_id":11,"clube_id":286,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":12.3,"preco_num":15.29,"variacao_num":1.82,"media_num":6.98,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Matheus Peixoto","apelido_abreviado":"M. Peixoto","nome":"Matheus Vieira Campos Peixoto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/25\/908c07b7f8cb73a7773abe1cc2b2dcdc_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":7,"FF":2,"FS":4,"G":1,"PI":5,"PS":1},"atleta_id":68952,"rodada_id":11,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7.6,"preco_num":18.98,"variacao_num":0.07,"media_num":6.82,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Marinho","apelido_abreviado":"Marinho","nome":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Santos Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/ed157c234599d01c370049565c5fa3a8_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":82792,"rodada_id":11,"clube_id":280,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.92,"preco_num":13.5,"variacao_num":-0.09,"media_num":5.11,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Maur\u00edcio Barbieri","apelido_abreviado":"M. Barbieri","nome":"Maur\u00edcio Nogueira Barbieri","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/1cc4a56a4aefc5902e503c4834666651_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":2,"PI":16},"atleta_id":104257,"rodada_id":11,"clube_id":1371,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.6,"preco_num":2.96,"variacao_num":-0.52,"media_num":2.15,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Lucas","apelido_abreviado":"J. Lucas","nome":"Jo\u00e3o Lucas de Almeida Carvalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/85502b444f0e5c0ac5f7674e77182f71_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":2,"FF":1,"PI":5},"atleta_id":80196,"rodada_id":11,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":17.57,"variacao_num":-1.26,"media_num":6.01,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Yago Pikachu","apelido_abreviado":"Y. Pikachu","nome":"Glaybson Yago Souza Lisboa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/9a4375bdf79838ec083ac6bd13e2be84_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":11,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":6.76,"variacao_num":1.41,"media_num":4,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"FF":1,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":94444,"rodada_id":11,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":2.8,"preco_num":8.11,"variacao_num":-0.97,"media_num":4.35,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Matheus Babi","apelido_abreviado":"M. Babi","nome":"Matheus Barcelos da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/13\/e9ee464f547f7e719b4c1eab498a8478_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FS":2,"PI":18},"atleta_id":71937,"rodada_id":11,"clube_id":327,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.2,"preco_num":8.72,"variacao_num":-0.18,"media_num":6.15,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Juninho Valoura","apelido_abreviado":"J. Valoura","nome":"Paulo Roberto Valoura J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/bb9cdcd56ed46128268cac5bb14b941c_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FD":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":95058,"rodada_id":11,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-1.7,"preco_num":1.86,"variacao_num":-0.54,"media_num":-0.55,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Moraes","apelido_abreviado":"Moraes","nome":"Onitlasi J\u00fanior de Moraes Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/27\/ec9030b675aeeef45514c92fd70d9ccc_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":73800,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":5,"pontos_num":0,"preco_num":12.06,"variacao_num":0,"media_num":5.41,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Rodrigo Caio","apelido_abreviado":"R. Caio","nome":"Rodrigo Caio Coquette Russo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/361e833ec8151b521da956148bee92e5_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152079200638513\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Marcelo Muniz","globo_id":"a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f56","nome":"Tima\u00e7o do Mumu","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/DOQnV7_aHyiUh2L3gT-fE_jSWxs=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/4VTqA8eE_ArBCkm3wdsDv3s6qmM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","slug":"timaco-do-mumu","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":10152079200638513,"tipo_escudo":4,"time_id":14439154,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":695.16015625,"capitao_id":94583,"pontos":66.81982421875,"esquema_id":3,"rodada_atual":11,"patrimonio":140.54,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":473106},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":38310},"melhor_ranking_id":8}}