{"atletas":[{"scout":{"DE":1,"SG":1},"atleta_id":72372,"rodada_id":11,"clube_id":356,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":6,"preco_num":9.33,"variacao_num":-0.03,"media_num":4.55,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Felipe Alves","apelido_abreviado":"F. Alves","nome":"Felipe Alves Raymundo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/7f2817bd88a2722833e451d34ef533fa_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"G":1,"PI":23},"atleta_id":87863,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":12.56,"variacao_num":0.02,"media_num":6.83,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":3,"FD":2,"PI":3},"atleta_id":94583,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":6.6,"preco_num":12.68,"variacao_num":0.85,"media_num":5.81,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":5,"FF":3,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":86711,"rodada_id":11,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":1.8,"preco_num":2.69,"variacao_num":-0.41,"media_num":2.39,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Richard","apelido_abreviado":"Richard","nome":"Richard C\u00e2ndido Coelho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/446647489f7e792de6ebac7290e136ec_FORMATO.png"},{"scout":{"A":2,"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":96340,"rodada_id":11,"clube_id":354,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":14.3,"preco_num":13.65,"variacao_num":1.84,"media_num":7.39,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Lima","apelido_abreviado":"Lima","nome":"Vinicius Moreira de Lima","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/9ee2c327a2b00392ebb233a1d11a401a_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":70360,"rodada_id":11,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.4,"preco_num":4.99,"variacao_num":0.2,"media_num":0.8,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Eduardo Sasha","apelido_abreviado":"E. Sasha","nome":"Eduardo Colcenti Antunes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/c4219f6ceb958aef5f871e8ecf08b6a5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"G":1,"PI":3},"atleta_id":99392,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":11.7,"preco_num":6.62,"variacao_num":2.29,"media_num":3.88,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Michael","apelido_abreviado":"Michael","nome":"Michael Richard Delgado de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/49409a4549559a7199ee8010f2ba6730_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FF":2,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":78478,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3.7,"preco_num":10.72,"variacao_num":-1.2,"media_num":4.29,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Willian Ar\u00e3o","apelido_abreviado":"W. Ar\u00e3o","nome":"Willian Souza Ar\u00e3o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/5696091eeba19b79c51d753792490f14_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"G":1,"PI":5},"atleta_id":71684,"rodada_id":11,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":11.32,"variacao_num":0.31,"media_num":4.93,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Gustavo G\u00f3mez","apelido_abreviado":"G. G\u00f3mez","nome":"Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/6f48baaa83f44d6a1be5ee2b4f24d2d9_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":107010,"rodada_id":11,"clube_id":1,"posicao_id":6,"status_id":6,"pontos_num":4.63,"preco_num":11.5,"variacao_num":-0.93,"media_num":4.63,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Maur\u00edcio Souza","apelido_abreviado":"M. Souza","nome":"Maur\u00edcio Ferreira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/19\/c02f4ab28125058265aef432b6f06bb3_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":38750,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":6.94,"variacao_num":0.35,"media_num":3.32,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":2,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":98974,"rodada_id":11,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":3.2,"preco_num":8.5,"variacao_num":-1.59,"media_num":5.23,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Vi\u00f1a","apelido_abreviado":"Vi\u00f1a","nome":"Mat\u00edas Nicol\u00e1s Vi\u00f1a Susperreguy","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/43d7b4281926b4040d62f2f2494760dc_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":5,"GS":2},"atleta_id":93882,"rodada_id":11,"clube_id":280,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8.56,"variacao_num":0.47,"media_num":3.8,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Cleiton","apelido_abreviado":"Cleiton","nome":"Cleiton Schwengber","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/11\/56999db7c665007bbfe8c1e1b0e76f8d_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":73800,"rodada_id":11,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":5,"pontos_num":0,"preco_num":12.06,"variacao_num":0,"media_num":5.41,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Rodrigo Caio","apelido_abreviado":"R. Caio","nome":"Rodrigo Caio Coquette Russo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/361e833ec8151b521da956148bee92e5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":1,"FS":2,"PI":8},"atleta_id":90061,"rodada_id":11,"clube_id":354,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3.7,"preco_num":5.09,"variacao_num":0.1,"media_num":1.38,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Bruno Pacheco","apelido_abreviado":"B. Pacheco","nome":"Bruno de Jesus Pacheco","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/03\/02\/bb3a75a802b180cef8ecf48d9cc025fa_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"I":1,"PI":4},"atleta_id":106826,"rodada_id":11,"clube_id":1371,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":4.05,"variacao_num":0.11,"media_num":2.48,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Danilo Gomes","apelido_abreviado":"D. Gomes","nome":"Danilo Gomes Magalh\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/09\/03333c0f9eb3639c4abf5c20817a1aa4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":102909,"rodada_id":11,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":4.63,"variacao_num":0,"media_num":1.1,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Vin\u00edcius da Silva Santos ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b7c12950c0f2d768f323f2bf667a1e_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"ffcb00","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/791688660856478\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Rafael","globo_id":"5b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c199","nome":"TimeThunder","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/AoKVasktoIiyQpuA9fT3GkYJl5k=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/FOv6HfaQZ5OJVddMdQTB8TPAeio=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","slug":"timethunder","cor_secundaria_estampa_escudo":"063780","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"063780","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"063780","rodada_time_id":38,"facebook_id":791688660856478,"tipo_escudo":3,"time_id":14785157,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":693.76171875,"capitao_id":87863,"pontos":76.43017578125,"esquema_id":3,"rodada_atual":11,"patrimonio":129.27,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":244299},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":200473},"melhor_ranking_id":8}}