{"atletas":[{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FF":2,"FS":2,"PI":4},"atleta_id":103099,"rodada_id":16,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":13.24,"variacao_num":0.41,"media_num":6.65,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":3},"atleta_id":68923,"rodada_id":16,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0.7,"preco_num":6.48,"variacao_num":-0.61,"media_num":2.63,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"G":1,"PI":6},"atleta_id":51772,"rodada_id":16,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":8.9,"preco_num":8.76,"variacao_num":1.42,"media_num":4.14,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Everton Ribeiro","apelido_abreviado":"E. Ribeiro","nome":"Everton Augusto de Barros Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/05d8938c961ac64ee72c2da88ed77f88_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":82792,"rodada_id":16,"clube_id":280,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":1.83,"preco_num":13.39,"variacao_num":-0.65,"media_num":4.66,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Maur\u00edcio Barbieri","apelido_abreviado":"M. Barbieri","nome":"Maur\u00edcio Nogueira Barbieri","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/1cc4a56a4aefc5902e503c4834666651_FORMATO.png"},{"scout":{"A":2,"DS":3,"FC":1,"FF":1,"PI":6},"atleta_id":79113,"rodada_id":16,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":12.7,"preco_num":8.84,"variacao_num":1.65,"media_num":2.33,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"V\u00edctor Cuesta","apelido_abreviado":"V. Cuesta","nome":"V\u00edctor Leandro Cuesta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/3f88f0b75e8991f7808e2e7cc7ed35f8_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FS":1,"G":1,"PI":2},"atleta_id":90285,"rodada_id":16,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":6.3,"preco_num":19.7,"variacao_num":0.48,"media_num":8.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Bruno Henrique","apelido_abreviado":"B. Henrique","nome":"Bruno Henrique Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/98039adcc6dd9b053c4057c1655e7aeb_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":1},"atleta_id":69012,"rodada_id":16,"clube_id":293,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":12.43,"variacao_num":-1.38,"media_num":3.89,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Santos","apelido_abreviado":"Santos","nome":"Aderbar Melo dos Santos Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/0da784064b44e8f3c1d73240bbf20b57_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"PI":17},"atleta_id":82628,"rodada_id":16,"clube_id":356,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":8.03,"variacao_num":0.16,"media_num":3.74,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Tinga","apelido_abreviado":"Tinga","nome":"Guilherme de Jesus da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/55684c2f5239196e41f100ff8aec49fc_FORMATO.png"},{"scout":{"A":2,"DS":3,"FC":1,"FF":1,"PI":9,"SG":1},"atleta_id":87228,"rodada_id":16,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":17.4,"preco_num":10.47,"variacao_num":2.81,"media_num":4.09,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Guilherme Arana","apelido_abreviado":"G. Arana","nome":"Guilherme Antonio Arana Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/282a160d63e94aaad12311a7c3bbf3f0_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"PI":4},"atleta_id":51548,"rodada_id":16,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.6,"preco_num":9.07,"variacao_num":0.97,"media_num":3.5,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Giuliano","apelido_abreviado":"Giuliano","nome":"Giuliano Victor de Paula","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/22\/1e8808fa091e5d4062730e04ed46b383_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FD":3,"PI":11},"atleta_id":87863,"rodada_id":16,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":7.5,"preco_num":14.1,"variacao_num":1.02,"media_num":7.55,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FF":1,"G":1,"PI":5},"atleta_id":61188,"rodada_id":16,"clube_id":265,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":8.3,"preco_num":15.35,"variacao_num":1.42,"media_num":5.45,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Gilberto","apelido_abreviado":"Gilberto","nome":"Gilberto Oliveira Souza J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/084597dfc92b63b3485d5ed7b75cdfa6_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":88423,"rodada_id":16,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":13.73,"variacao_num":0,"media_num":5.73,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Aderlan","apelido_abreviado":"Aderlan","nome":"Aderlan de Lima Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/10421e422ea8a27f59d89f98423c8dab_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":5,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":16,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":12.46,"variacao_num":-0.75,"media_num":4.37,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":92496,"rodada_id":16,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":5,"pontos_num":0,"preco_num":7.71,"variacao_num":0,"media_num":4.63,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Raul","apelido_abreviado":"Raul","nome":"Raul L\u00f4 Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/28\/8c0a624b6d2595beaf51682261e51ccd_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":1,"PI":9},"atleta_id":97450,"rodada_id":16,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-0.4,"preco_num":7.39,"variacao_num":-0.39,"media_num":2.87,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Gustavo Mosquito","apelido_abreviado":"G. Mosquito","nome":"Gustavo Henric da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/3fd9ca2e9488e4973c5694dc7e48d5d4_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":4,"FC":1,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":100943,"rodada_id":16,"clube_id":265,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.3,"preco_num":6.76,"variacao_num":-0.03,"media_num":2.1,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Conti","apelido_abreviado":"Conti","nome":"Germ\u00e1n Andr\u00e9s Conti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/e01ccefd67414ddaa3053396eb8972b9_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152079200638513\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Marcelo Muniz","globo_id":"a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f56","nome":"Tima\u00e7o do Mumu","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/DOQnV7_aHyiUh2L3gT-fE_jSWxs=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/4VTqA8eE_ArBCkm3wdsDv3s6qmM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","slug":"timaco-do-mumu","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":10152079200638513,"tipo_escudo":4,"time_id":14439154,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":976.828125,"capitao_id":90285,"pontos":80.02978515625,"esquema_id":4,"rodada_atual":16,"patrimonio":147.61,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":473106},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":38310},"melhor_ranking_id":8}}