{"atletas":[{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FS":1,"G":1,"PI":2},"atleta_id":90285,"rodada_id":16,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":6.3,"preco_num":19.7,"variacao_num":0.48,"media_num":8.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Bruno Henrique","apelido_abreviado":"B. Henrique","nome":"Bruno Henrique Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/98039adcc6dd9b053c4057c1655e7aeb_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":2},"atleta_id":96725,"rodada_id":16,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":5,"pontos_num":2.8,"preco_num":7.2,"variacao_num":-0.87,"media_num":4.25,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Saravia","apelido_abreviado":"Saravia","nome":"Renzo Saravia","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/1c4270c79b47cd97355b8ebd40e359d1_FORMATO.png"},{"scout":{"A":2,"DS":3,"FC":1,"FF":1,"PI":6},"atleta_id":79113,"rodada_id":16,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":12.7,"preco_num":8.84,"variacao_num":1.65,"media_num":2.33,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"V\u00edctor Cuesta","apelido_abreviado":"V. Cuesta","nome":"V\u00edctor Leandro Cuesta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/3f88f0b75e8991f7808e2e7cc7ed35f8_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":1,"FD":1,"PI":10},"atleta_id":68808,"rodada_id":16,"clube_id":265,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":4.7,"preco_num":8.22,"variacao_num":0.38,"media_num":3.05,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Nino Para\u00edba","apelido_abreviado":"N. Para\u00edba","nome":"Severino do Ramo Clementino da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/ca9f764ab6737639cb0b1773cb5cbc1c_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":73975,"rodada_id":16,"clube_id":1,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":3.56,"preco_num":9.23,"variacao_num":0.29,"media_num":3.13,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Dado Cavalcanti","apelido_abreviado":"D. Cavalcanti","nome":"Luis Eduardo Barros Cavalcanti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/d35dc59e19f369d5bebf2ca870749b72_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":3,"PI":4},"atleta_id":83433,"rodada_id":16,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":8.84,"variacao_num":-2.17,"media_num":3.88,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Patrick","apelido_abreviado":"Patrick","nome":"Patrick Bezerra do Nascimento","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/edb310e9b3a541992505fa9f30654040_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"G":1,"PI":6},"atleta_id":51772,"rodada_id":16,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":8.9,"preco_num":8.76,"variacao_num":1.42,"media_num":4.14,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Everton Ribeiro","apelido_abreviado":"E. Ribeiro","nome":"Everton Augusto de Barros Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/05d8938c961ac64ee72c2da88ed77f88_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"FS":1,"FT":1,"PI":4},"atleta_id":95638,"rodada_id":16,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3.4,"preco_num":7.79,"variacao_num":-1.03,"media_num":3.76,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Marcelo Benevenuto","apelido_abreviado":"M. Benevenuto","nome":"Marcelo da Concei\u00e7\u00e3o Benevenuto Malaquias","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f131f07530304a42ed2d813ebd77cd94_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FF":1,"G":1,"PI":5},"atleta_id":61188,"rodada_id":16,"clube_id":265,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":8.3,"preco_num":15.35,"variacao_num":1.42,"media_num":5.45,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Gilberto","apelido_abreviado":"Gilberto","nome":"Gilberto Oliveira Souza J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/084597dfc92b63b3485d5ed7b75cdfa6_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":2},"atleta_id":102907,"rodada_id":16,"clube_id":265,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":-1,"preco_num":3.86,"variacao_num":-0.3,"media_num":2.3,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Matheus Teixeira","apelido_abreviado":"M. Teixeira","nome":"Matheus Henrique Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/7806f980c395c15222e3a79eb06b41e1_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":84817,"rodada_id":16,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-2.3,"preco_num":12.17,"variacao_num":-2.04,"media_num":5.02,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Robson","apelido_abreviado":"Robson","nome":"Robson dos Santos Fernandes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f4951cba691fbcb073821e4b42f2497d_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FD":3,"PI":11},"atleta_id":87863,"rodada_id":16,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":7.5,"preco_num":14.1,"variacao_num":1.02,"media_num":7.55,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":92496,"rodada_id":16,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":5,"pontos_num":0,"preco_num":7.71,"variacao_num":0,"media_num":4.63,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Raul","apelido_abreviado":"Raul","nome":"Raul L\u00f4 Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/28\/8c0a624b6d2595beaf51682261e51ccd_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":4,"PI":9},"atleta_id":69214,"rodada_id":16,"clube_id":315,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":4.13,"variacao_num":-0.95,"media_num":1.9,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Anselmo Ramon","apelido_abreviado":"A. Ramon","nome":"Anselmo Ramon Alves Erculano","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/5b4fefd32953112d45c1a3fffa6fbfdd_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FS":2,"PI":8},"atleta_id":86863,"rodada_id":16,"clube_id":265,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.9,"preco_num":4.69,"variacao_num":0.37,"media_num":2.35,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Luiz Ot\u00e1vio ","apelido_abreviado":"L. Ot\u00e1vio","nome":"Luiz Ot\u00e1vio da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/26\/0e2a57894c04137ce7e329cbe588f1c2_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":5,"GS":2},"atleta_id":38133,"rodada_id":16,"clube_id":280,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":3,"preco_num":2.16,"variacao_num":0.16,"media_num":0.5,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"J\u00falio C\u00e9sar","apelido_abreviado":"J. C\u00e9sar","nome":"J\u00falio C\u00e9sar de Souza Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/d011e4a2fb177d4a8669f9d5c77ef25e_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":4,"FC":2,"FS":1,"I":1,"PI":16},"atleta_id":94968,"rodada_id":16,"clube_id":265,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":6.4,"preco_num":3.88,"variacao_num":1.19,"media_num":1.06,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Juninho Capixaba","apelido_abreviado":"J. Capixaba","nome":"Luis Ant\u00f4nio da Rocha J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/9d62db9f57bf5d8ed060e1347eadeef2_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ffcb00","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/851269871662564\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Wilson Santos","globo_id":"700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d8","nome":"MIRANDEXTER F.R","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/wpbUhYTRtPBbVl69OBrWGclSEyI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/VroFizZVwGj3BYkSSqNEdh1x38o=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","slug":"mirandexter-f-r","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffcb00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_primaria_estampa_escudo":"ffcb00","rodada_time_id":38,"facebook_id":851269871662564,"tipo_escudo":1,"time_id":391582,"tipo_adorno":4,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":263,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":true,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":950.8515625,"capitao_id":90285,"pontos":62.260009765625,"esquema_id":3,"rodada_atual":16,"patrimonio":133.35,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":273833},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":198519},"melhor_ranking_id":10}}