{"atletas":[{"scout":{"DS":5,"FC":2,"FF":1,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":89637,"rodada_id":26,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":6.1,"variacao_num":0.13,"media_num":2.02,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Thiago Maia","apelido_abreviado":"T. Maia","nome":"Thiago Maia Alencar","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/bccf00f54178b33fc62166bf2de1be12_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":79113,"rodada_id":26,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.6,"preco_num":7.74,"variacao_num":-0.24,"media_num":2.96,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"V\u00edctor Cuesta","apelido_abreviado":"V. Cuesta","nome":"V\u00edctor Leandro Cuesta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/3f88f0b75e8991f7808e2e7cc7ed35f8_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FS":5,"PI":16,"SG":1},"atleta_id":94968,"rodada_id":26,"clube_id":265,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":7.9,"preco_num":5.16,"variacao_num":-0.16,"media_num":3.22,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Juninho Capixaba","apelido_abreviado":"J. Capixaba","nome":"Luis Ant\u00f4nio da Rocha J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/9d62db9f57bf5d8ed060e1347eadeef2_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"G":1,"PI":3},"atleta_id":94583,"rodada_id":26,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":12.7,"preco_num":14.1,"variacao_num":1.42,"media_num":4.7,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":26,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":7.8,"variacao_num":0.34,"media_num":4.68,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":2,"PI":5},"atleta_id":52253,"rodada_id":26,"clube_id":282,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":8.72,"variacao_num":-0.06,"media_num":3.64,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"R\u00e9ver","apelido_abreviado":"R\u00e9ver","nome":"R\u00e9ver Humberto Alves Ara\u00fajo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/ce66257bddbcdd7f769730be5ed1b018_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"FT":1,"PI":6},"atleta_id":102878,"rodada_id":26,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":5.7,"preco_num":11.83,"variacao_num":0.75,"media_num":5.67,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Terans","apelido_abreviado":"Terans","nome":"Miguel David Terans P\u00e9rez  ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/9afbb795a2e1b8ea2d0c84725bf26e2b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":10},"atleta_id":88597,"rodada_id":26,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":4,"preco_num":8.78,"variacao_num":0.84,"media_num":4.53,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"Lucas Crispim","apelido_abreviado":"L. Crispim","nome":"Lucas de Figueiredo Crispim","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/6158b01295851dcec7cd9775c70d99b7_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":84863,"rodada_id":26,"clube_id":293,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":3.84,"variacao_num":0.06,"media_num":4.17,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Alberto Valentim","apelido_abreviado":"A. Valentim","nome":"Alberto Valentim do Carmo Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/330fee85f00a26093f7e85cf80e57bbc_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":4,"PI":4},"atleta_id":89898,"rodada_id":26,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":15.53,"variacao_num":0.04,"media_num":6.83,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"R\u00f3ger Guedes","apelido_abreviado":"R. Guedes","nome":"R\u00f3ger Krug Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/12\/4a05bdeb95f4e052f5e4d6bc9e844fa2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":5,"FS":1,"PI":11},"atleta_id":90444,"rodada_id":26,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.9,"preco_num":4.52,"variacao_num":1.04,"media_num":2.27,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Mois\u00e9s","apelido_abreviado":"Mois\u00e9s","nome":"Mois\u00e9s Roberto Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/d752c08eebb57e9730779ab04f72451c_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FD":1,"FS":5,"PI":6},"atleta_id":99392,"rodada_id":26,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":9.1,"preco_num":8.04,"variacao_num":-1.14,"media_num":4.52,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Michael","apelido_abreviado":"Michael","nome":"Michael Richard Delgado de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/49409a4549559a7199ee8010f2ba6730_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":39148,"rodada_id":26,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":22.95,"variacao_num":0,"media_num":7.14,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":1,"FF":1,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":86859,"rodada_id":26,"clube_id":292,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.3,"preco_num":4.69,"variacao_num":0.5,"media_num":3.18,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Jos\u00e9 Welison","apelido_abreviado":"J. Welison","nome":"Jos\u00e9 Welison da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/0ab10fb04348ef67b026eb80bd0fd4a0_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"FF":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":106824,"rodada_id":26,"clube_id":276,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":-0.4,"preco_num":2.46,"variacao_num":0.43,"media_num":0.95,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Welington ","apelido_abreviado":"Welington ","nome":"Welington Damascena Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/408ac048c8bd5cdf787655a9c83e09cb_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":69051,"rodada_id":26,"clube_id":265,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":2.85,"variacao_num":0.25,"media_num":5.67,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Danilo Fernandes","apelido_abreviado":"D. Fernandes","nome":"Danilo Fernandes Batista","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/09\/20fc957ba7814a77a6504973b2c7849f_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":103700,"rodada_id":26,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":5,"pontos_num":0,"preco_num":6.38,"variacao_num":0,"media_num":4.8,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2017,"cor_fundo_escudo":"00ccb8","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"L\u00e9o Muniz","globo_id":"89eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b","nome":"LAM BR","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z-2wvzGkS_SRWxv6n9UZwvBaHRo=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/7K2cl_QO-f-cc94vv6jiJP9up64=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","slug":"lam-br","cor_secundaria_estampa_escudo":"248076","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"47ffed","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":3,"time_id":13087463,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1519.109375,"capitao_id":99392,"pontos":60.199951171875,"esquema_id":3,"rodada_atual":26,"patrimonio":116.45,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":17072},"anterior":{"ranking_id":10,"mes":11,"posicao":234359},"melhor_ranking_id":10}}