{"atletas":[{"scout":{"A":1,"G":1,"PI":3},"atleta_id":94583,"rodada_id":26,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":12.7,"preco_num":14.1,"variacao_num":1.42,"media_num":4.7,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":107498,"rodada_id":26,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":3.89,"variacao_num":-0.08,"media_num":2.96,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Andr\u00e9","apelido_abreviado":"Andr\u00e9","nome":"Andr\u00e9 Trindade da Costa Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/45ced472c62a51b673eafd922270bbc5_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":5,"GS":1},"atleta_id":69012,"rodada_id":26,"clube_id":293,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":12.5,"variacao_num":0.77,"media_num":3,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Santos","apelido_abreviado":"Santos","nome":"Aderbar Melo dos Santos Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/0da784064b44e8f3c1d73240bbf20b57_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FF":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":101573,"rodada_id":26,"clube_id":1371,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.9,"preco_num":9.29,"variacao_num":-0.02,"media_num":3.55,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Pep\u00ea","apelido_abreviado":"Pep\u00ea","nome":"Jo\u00e3o Pedro Vilardi Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/5741b55e8b0a91586cd512aa20471631_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":3,"FD":1,"FS":2,"PI":10},"atleta_id":103099,"rodada_id":26,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.7,"preco_num":13.45,"variacao_num":-0.13,"media_num":5.81,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":84863,"rodada_id":26,"clube_id":293,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":3.84,"variacao_num":0.06,"media_num":4.17,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Alberto Valentim","apelido_abreviado":"A. Valentim","nome":"Alberto Valentim do Carmo Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/330fee85f00a26093f7e85cf80e57bbc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"PI":5},"atleta_id":50317,"rodada_id":26,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":2.92,"variacao_num":0.33,"media_num":0.42,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"David Braz","apelido_abreviado":"D. Braz","nome":"David Braz de Oliveira Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/32341d7b86eabffdedca59aeb3f823ba_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":5,"FC":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":38750,"rodada_id":26,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2.6,"preco_num":8.79,"variacao_num":-0.32,"media_num":4.77,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FD":1,"G":1,"PI":3},"atleta_id":84791,"rodada_id":26,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":9.4,"preco_num":6.71,"variacao_num":1.95,"media_num":1.43,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Kenedy","apelido_abreviado":"Kenedy","nome":"Robert Kenedy Nunes do Nascimento","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/18\/c0468096a3dc95b5d4f190546a9e4097_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":80692,"rodada_id":26,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":5.9,"preco_num":7.17,"variacao_num":1.05,"media_num":3.27,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Garcia Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/41f2ec069d7eed9a1c9e92684a8b8d8e_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"G":1,"PI":4},"atleta_id":89840,"rodada_id":26,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":9.9,"preco_num":10.43,"variacao_num":0.22,"media_num":5.04,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Calleri","apelido_abreviado":"Calleri","nome":"Jonathan Calleri","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/10\/07\/28cecffb35d11c4c54058f9a30a28ba5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":11},"atleta_id":104513,"rodada_id":26,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":-0.1,"preco_num":7.61,"variacao_num":-0.94,"media_num":2.24,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Abner Vin\u00edcius","apelido_abreviado":"A. Vin\u00edcius","nome":"Abner Vin\u00edcius da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f1aa04d210bcbf610dc5f4c169e0dbb8_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":103700,"rodada_id":26,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":5,"pontos_num":0,"preco_num":6.38,"variacao_num":0,"media_num":4.8,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":51413,"rodada_id":26,"clube_id":1371,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":8.24,"variacao_num":0.94,"media_num":4.45,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Walter","apelido_abreviado":"Walter","nome":"Walter Leandro Capeloza Artune","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/50f29a94dff6b578111f33d689953f3c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FD":1,"FS":3,"PI":2,"SG":1},"atleta_id":88065,"rodada_id":26,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":10,"preco_num":8.29,"variacao_num":1.37,"media_num":3.64,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Jorge","apelido_abreviado":"Jorge","nome":"Jorge Marco de Oliveira Moraes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/03\/f76ca4130a5b7a96359df2f344ab7c33_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":39148,"rodada_id":26,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":22.95,"variacao_num":0,"media_num":7.14,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":102909,"rodada_id":26,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":3.89,"variacao_num":0,"media_num":0.85,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Vin\u00edcius da Silva Santos ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b7c12950c0f2d768f323f2bf667a1e_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"bf1d17","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"\u00c2ngelo rossino","globo_id":"a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d7","nome":"Prosbild FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/ivAQeHgFXhYin7Tc6PncYKaCkOU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/KiOMQWj6C8f5932Pa2LqSCNvV3s=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","slug":"prosbild-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"80007f","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"4d004d","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_primaria_estampa_escudo":"0a6634","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":4,"time_id":28512436,"tipo_adorno":5,"esquema_id":4,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1339.4765625,"capitao_id":84791,"pontos":63.800048828125,"esquema_id":3,"rodada_atual":26,"patrimonio":122.94,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":379936},"anterior":{"ranking_id":5,"mes":11,"posicao":32123},"melhor_ranking_id":7}}