{"atletas":[{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FD":1,"FF":1,"FS":2,"G":1,"PI":14},"atleta_id":93550,"rodada_id":6,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":11.6,"preco_num":9.29,"variacao_num":2.75,"media_num":5.35,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Ben\u00edtez","apelido_abreviado":"Ben\u00edtez","nome":"Mart\u00edn Nicol\u00e1s Ben\u00edtez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/07\/7dffa59290f8151614a6d7e9a86db08c_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":2},"atleta_id":85425,"rodada_id":6,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":2.84,"variacao_num":-0.64,"media_num":-0.5,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"FD":3,"FF":4,"FS":2,"I":1,"PI":20},"atleta_id":87999,"rodada_id":6,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.8,"preco_num":13.29,"variacao_num":-0.44,"media_num":6.92,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Gustavo Scarpa","apelido_abreviado":"G. Scarpa","nome":"Gustavo Henrique Furtado Scarpa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/e594285e6781941b0f08b58d66d6669e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FD":1,"FS":4,"PI":1},"atleta_id":73620,"rodada_id":6,"clube_id":276,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.1,"preco_num":9.04,"variacao_num":1.13,"media_num":2.57,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Bruno Alves","apelido_abreviado":"B. Alves","nome":"Bruno Fabiano Alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/c3188e22b4bb94c8132011441520e031_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"FS":1,"PI":2},"atleta_id":38279,"rodada_id":6,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0.6,"preco_num":6.89,"variacao_num":-0.19,"media_num":2.73,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Wellington Paulista","apelido_abreviado":"W. Paulista","nome":"Wellington Pereira do Nascimento","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/61649405651455f860b80916f5c30bf0_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":97867,"rodada_id":6,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":7.7,"variacao_num":0,"media_num":3.02,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Ortiz","apelido_abreviado":"L. Ortiz","nome":"Leonardo Rech Ortiz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/090452058da707cf73facf6249235bfb_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":1,"FF":1,"FS":3,"FT":1,"G":2,"PI":8},"atleta_id":90285,"rodada_id":6,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":25,"preco_num":22.24,"variacao_num":5.62,"media_num":11.3,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Bruno Henrique","apelido_abreviado":"B. Henrique","nome":"Bruno Henrique Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/98039adcc6dd9b053c4057c1655e7aeb_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":6,"FC":3,"FD":1,"FS":5,"PI":3},"atleta_id":89256,"rodada_id":6,"clube_id":1,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":7.9,"preco_num":11.48,"variacao_num":1.21,"media_num":5.58,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Gerson","apelido_abreviado":"Gerson","nome":"Gerson Santos da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/e00ea87215ca1551dfa01d43e6a76168_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":1,"FS":3,"PI":6},"atleta_id":85626,"rodada_id":6,"clube_id":276,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":4.4,"preco_num":8.89,"variacao_num":0.68,"media_num":2.53,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"L\u00e9o","apelido_abreviado":"L\u00e9o","nome":"Leonardo Pinheiro da Concei\u00e7\u00e3o","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/7b1caba9f8c3e2cbee52048387388e05_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":1,"PI":2},"atleta_id":38229,"rodada_id":6,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":-0.2,"preco_num":10.7,"variacao_num":-1.09,"media_num":3.66,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"F\u00e1bio Santos","apelido_abreviado":"F. Santos","nome":"F\u00e1bio Santos Romeu","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/cc510671e18768fd48ef8d0f7c4714db_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":92180,"rodada_id":6,"clube_id":315,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.42,"preco_num":4.27,"variacao_num":0.19,"media_num":2.76,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Jair Ventura","apelido_abreviado":"J. Ventura","nome":"Jair Ventura","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2018\/09\/06\/d1103130500ec84fd8e37f1a20c60e1a_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":2,"FF":2,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":94583,"rodada_id":6,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":9.4,"preco_num":12.81,"variacao_num":0.14,"media_num":8.8,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/693602694030979\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Fabio Honorato","globo_id":"ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a604018","nome":"VERRUGA-FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/mi090sDkGCEoPzPwfTubQ12z4FY=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/_0NF1MAWUPX-b_A7GOhJwXMaXVg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","slug":"verruga-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"997a00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ff241d","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"ff241d","rodada_time_id":38,"facebook_id":693602694030979,"tipo_escudo":2,"time_id":366857,"tipo_adorno":2,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":4,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":365.69921875,"capitao_id":90285,"pontos":98.02001953125,"esquema_id":3,"rodada_atual":6,"patrimonio":124.66,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":9,"mes":12,"posicao":87165},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":349697},"melhor_ranking_id":9}}