{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FD":2,"FF":3,"FS":3,"I":1,"PI":8},"atleta_id":68952,"rodada_id":28,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":6,"preco_num":17.06,"variacao_num":0.76,"media_num":5.03,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Marinho","apelido_abreviado":"Marinho","nome":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Santos Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/ed157c234599d01c370049565c5fa3a8_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":80692,"rodada_id":28,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0.9,"preco_num":6.47,"variacao_num":-1.2,"media_num":3.41,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Garcia Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/41f2ec069d7eed9a1c9e92684a8b8d8e_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":42411,"rodada_id":28,"clube_id":282,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.34,"preco_num":12.48,"variacao_num":-0.12,"media_num":4.66,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Cuca","apelido_abreviado":"Cuca","nome":"Alexi Stival","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/0ea32497ac7f6b6b22649eecca984fec_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FS":3,"PI":22},"atleta_id":68920,"rodada_id":28,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":10.58,"variacao_num":-0.15,"media_num":3,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Dudu","apelido_abreviado":"Dudu","nome":"Eduardo Pereira Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/03\/09\/eafc70b73133e226a865bd4378a176a9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":4,"PI":6},"atleta_id":99392,"rodada_id":28,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":5.7,"preco_num":7.56,"variacao_num":0.39,"media_num":4.53,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"Michael","apelido_abreviado":"Michael","nome":"Michael Richard Delgado de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/49409a4549559a7199ee8010f2ba6730_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":3,"FF":1,"FS":2,"PI":9},"atleta_id":94509,"rodada_id":28,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":13.83,"variacao_num":-1.35,"media_num":5.5,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Raphael Veiga","apelido_abreviado":"R. Veiga","nome":"Raphael Cavalcante Veiga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/c4c1b91cbd4ff74465329b542ccd0c6d_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":1,"FD":2,"PI":7},"atleta_id":71684,"rodada_id":28,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.2,"preco_num":10.16,"variacao_num":-1.18,"media_num":3.21,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Gustavo G\u00f3mez","apelido_abreviado":"G. G\u00f3mez","nome":"Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/6f48baaa83f44d6a1be5ee2b4f24d2d9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FS":3,"PI":2},"atleta_id":81677,"rodada_id":28,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":3.5,"preco_num":7.73,"variacao_num":0.76,"media_num":2.3,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"GS":1},"atleta_id":71631,"rodada_id":28,"clube_id":275,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":-1,"preco_num":13.67,"variacao_num":-1.74,"media_num":3.54,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Weverton","apelido_abreviado":"Weverton","nome":"Weverton Pereira da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/33d63334ddcba3f0e0150bb2c5aadd75_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":4,"PI":13},"atleta_id":89274,"rodada_id":28,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":9.59,"variacao_num":0.36,"media_num":4.69,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Andreas Pereira","apelido_abreviado":"A. Pereira","nome":"Andreas Hugo Hoelgebaum Pereira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/17\/c5cc767a1b244bd1862b7f4dcd7f3088_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FS":1,"PI":9},"atleta_id":90012,"rodada_id":28,"clube_id":277,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":4.6,"preco_num":6.69,"variacao_num":-0.47,"media_num":3.89,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Vel\u00e1zquez","apelido_abreviado":"Vel\u00e1zquez","nome":"Emiliano Daniel Vel\u00e1zquez Maldonado","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/31\/b68632e2dd6a5264c1812daca5732395_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":93550,"rodada_id":28,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.2,"preco_num":6.12,"variacao_num":0.63,"media_num":1.04,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Ben\u00edtez","apelido_abreviado":"Ben\u00edtez","nome":"Mart\u00edn Nicol\u00e1s Ben\u00edtez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/07\/7dffa59290f8151614a6d7e9a86db08c_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"FC":2,"FD":1,"FS":3,"PI":7},"atleta_id":90302,"rodada_id":28,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":6.88,"variacao_num":-0.03,"media_num":2.85,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Pedro Rocha","apelido_abreviado":"P. Rocha","nome":"Pedro Rocha Neves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/18\/20ddfbde00f6dfbf7c60cd2a5ec1f41b_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"FS":1,"GS":1},"atleta_id":72294,"rodada_id":28,"clube_id":282,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2.5,"preco_num":11.66,"variacao_num":0.12,"media_num":4.04,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Everson","apelido_abreviado":"Everson","nome":"Everson Felipe Marques Pires","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/2eff4cdfd58d4f859979ef83bbe1ad06_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":98832,"rodada_id":28,"clube_id":284,"posicao_id":4,"status_id":2,"pontos_num":2.3,"preco_num":4.59,"variacao_num":0.19,"media_num":0.97,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Jean Pyerre","apelido_abreviado":"J. Pyerre","nome":"Jean Pyerre Casagrande Silveira Correa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/63f18a30bf5df5e733309a9fa44d66ca_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":72359,"rodada_id":28,"clube_id":354,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":5.1,"preco_num":7.11,"variacao_num":0.63,"media_num":4.25,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Luiz Ot\u00e1vio","apelido_abreviado":"L. Ot\u00e1vio","nome":"Luiz Ot\u00e1vio Anacleto Leandro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/03f318322bad08093324500b97948211_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ff241d","cor_camisa":"ff241d","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/1504255989591356\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Apolinho","globo_id":"fd079a2b-04db-46bc-8925-31a389f4a4d5","nome":"FLAPOLINARIO","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/d5\/53\/13\/00fd079a2b-04db-46bc-8925-31a389f4a4d520210427215313","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/NSdq6ua0e5rZ9bT0J4S8fKPx_ow=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/d5\/53\/13\/00fd079a2b-04db-46bc-8925-31a389f4a4d520210427215313","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/d5\/53\/13\/00fd079a2b-04db-46bc-8925-31a389f4a4d520210427215313","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/9lMGsGpm_7mu5eEhK9dSGUVvUF4=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/d5\/53\/13\/00fd079a2b-04db-46bc-8925-31a389f4a4d520210427215313","slug":"flapolinario","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"000000","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":1504255989591356,"tipo_escudo":1,"time_id":14457016,"tipo_adorno":2,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":3,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1624.5,"capitao_id":68952,"pontos":42.43994140625,"esquema_id":1,"rodada_atual":28,"patrimonio":125.67,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":9,"mes":12,"posicao":177256},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":329018},"melhor_ranking_id":10}}