{"atletas":[{"scout":{"A":1,"PI":8},"atleta_id":51548,"rodada_id":23,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":4.2,"preco_num":9.94,"variacao_num":-0.13,"media_num":4.48,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Giuliano","apelido_abreviado":"Giuliano","nome":"Giuliano Victor de Paula","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/22\/1e8808fa091e5d4062730e04ed46b383_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"I":1,"PI":9,"SG":1},"atleta_id":38750,"rodada_id":23,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":6.6,"preco_num":9.31,"variacao_num":-0.09,"media_num":4.85,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":3,"PI":5},"atleta_id":100842,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.5,"preco_num":3.6,"variacao_num":0.42,"media_num":3.39,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Ruan","apelido_abreviado":"Ruan","nome":"Ruan Tressoldi Netto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/17ef55c98486bbcffb7926f375d147f7_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":5,"G":1,"PI":5},"atleta_id":51772,"rodada_id":23,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":11,"preco_num":9.64,"variacao_num":1.4,"media_num":4.72,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Everton Ribeiro","apelido_abreviado":"E. Ribeiro","nome":"Everton Augusto de Barros Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/05d8938c961ac64ee72c2da88ed77f88_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":2,"FC":4,"FS":2,"PI":19},"atleta_id":107750,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":4.1,"preco_num":10.44,"variacao_num":-1.62,"media_num":5.24,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Vanderson","apelido_abreviado":"Vanderson","nome":"Vanderson de Oliveira Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/7e1be4b535a30128fdd5980f0137732a_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":2,"FS":3,"FT":1,"PI":4},"atleta_id":89898,"rodada_id":23,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":6.5,"preco_num":17.13,"variacao_num":-0.91,"media_num":9.26,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"R\u00f3ger Guedes","apelido_abreviado":"R. Guedes","nome":"R\u00f3ger Krug Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/12\/4a05bdeb95f4e052f5e4d6bc9e844fa2_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FC":1,"FF":2,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":83257,"rodada_id":23,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":6.1,"preco_num":19.02,"variacao_num":0.47,"media_num":8.23,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":2},"atleta_id":112616,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":2,"preco_num":4.76,"variacao_num":0.8,"media_num":4.44,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":2,"FF":1,"FS":2,"PI":12},"atleta_id":101290,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":3,"preco_num":9.83,"variacao_num":-0.35,"media_num":4.86,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Ferreira","apelido_abreviado":"Ferreira","nome":"Aldemir dos Santos Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/c162773146af15b4d212ad3d8e81af03_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":4,"FC":2,"FD":2,"FS":6,"PI":6},"atleta_id":103099,"rodada_id":23,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.8,"preco_num":13.94,"variacao_num":-0.18,"media_num":6.18,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"I":1,"PI":2},"atleta_id":104250,"rodada_id":23,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-1.2,"preco_num":7.56,"variacao_num":-0.95,"media_num":3.52,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70323,"rodada_id":23,"clube_id":1371,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.43,"preco_num":4.23,"variacao_num":-0.06,"media_num":3.1,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Jorginho","apelido_abreviado":"Jorginho","nome":"Jorge Amorim de Oliveira Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/ed89bb6662d329721f0b34029b57a978_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"CA":1,"DS":5,"FC":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":97145,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.6,"preco_num":7.82,"variacao_num":0.28,"media_num":4,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Villasanti","apelido_abreviado":"Villasanti","nome":"Math\u00edas Adalberto Villasanti Rol\u00f3n","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/12\/17e65f5a0b5466a9ab556fbdbb50f8e3_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":7,"FC":2,"FS":2,"PI":15},"atleta_id":104257,"rodada_id":23,"clube_id":1371,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":5.5,"preco_num":6.1,"variacao_num":-0.49,"media_num":3.95,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Lucas","apelido_abreviado":"J. Lucas","nome":"Jo\u00e3o Lucas de Almeida Carvalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/85502b444f0e5c0ac5f7674e77182f71_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":69141,"rodada_id":23,"clube_id":286,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":11.6,"variacao_num":0,"media_num":9.17,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Ricardo Bueno","apelido_abreviado":"R. Bueno","nome":"Ricardo Bueno da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/8630c651ccbd43a86ae6a22c26297908_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":100830,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":4.8,"variacao_num":0,"media_num":2.4,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Brenno","apelido_abreviado":"Brenno","nome":"Brenno Oliveira Fraga Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/e16b539c57cf5806702320f87765515e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":79334,"rodada_id":23,"clube_id":327,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.5,"preco_num":3.92,"variacao_num":1.01,"media_num":2.97,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Ricardo Silva","apelido_abreviado":"R. Silva","nome":"Ricardo C\u00e9sar Dantas da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/a95541b4ee84849f6e060a780b86704d_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2017,"cor_fundo_escudo":"00ccb8","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"L\u00e9o Muniz","globo_id":"89eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b","nome":"LAM BR","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z-2wvzGkS_SRWxv6n9UZwvBaHRo=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/7K2cl_QO-f-cc94vv6jiJP9up64=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","slug":"lam-br","cor_secundaria_estampa_escudo":"248076","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"47ffed","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":3,"time_id":13087463,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1395.8984375,"capitao_id":89898,"pontos":59.530029296875,"esquema_id":3,"rodada_atual":23,"patrimonio":131.25,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":17072},"anterior":{"ranking_id":10,"mes":11,"posicao":234359},"melhor_ranking_id":10}}