{"atletas":[{"scout":{"FD":2,"FS":3,"FT":1,"PI":4},"atleta_id":89898,"rodada_id":23,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":6.5,"preco_num":17.13,"variacao_num":-0.91,"media_num":9.26,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"R\u00f3ger Guedes","apelido_abreviado":"R. Guedes","nome":"R\u00f3ger Krug Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/12\/4a05bdeb95f4e052f5e4d6bc9e844fa2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"PI":2},"atleta_id":102130,"rodada_id":23,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":1.6,"preco_num":5.63,"variacao_num":-1.51,"media_num":3.7,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Piquerez","apelido_abreviado":"Piquerez","nome":"Joaqu\u00edn Piquerez Moreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/03\/a540ac6f447758a45f12c75f554dbb63_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"PI":5},"atleta_id":71684,"rodada_id":23,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-0.2,"preco_num":10.24,"variacao_num":-0.18,"media_num":2.99,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Gustavo G\u00f3mez","apelido_abreviado":"G. G\u00f3mez","nome":"Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/6f48baaa83f44d6a1be5ee2b4f24d2d9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":5},"atleta_id":81091,"rodada_id":23,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":6.99,"variacao_num":-0.36,"media_num":2.46,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Jair","apelido_abreviado":"Jair","nome":"Jair Rodrigues J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/9f45c3d8021bc336ee9149455cd40768_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":5,"G":1,"PI":5},"atleta_id":51772,"rodada_id":23,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":11,"preco_num":9.64,"variacao_num":1.4,"media_num":4.72,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Everton Ribeiro","apelido_abreviado":"E. Ribeiro","nome":"Everton Augusto de Barros Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/05d8938c961ac64ee72c2da88ed77f88_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":4,"FC":2,"FD":2,"FS":6,"PI":6},"atleta_id":103099,"rodada_id":23,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.8,"preco_num":13.94,"variacao_num":-0.18,"media_num":6.18,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":7,"FC":2,"FS":2,"PI":15},"atleta_id":104257,"rodada_id":23,"clube_id":1371,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":5.5,"preco_num":6.1,"variacao_num":-0.49,"media_num":3.95,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Lucas","apelido_abreviado":"J. Lucas","nome":"Jo\u00e3o Lucas de Almeida Carvalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/85502b444f0e5c0ac5f7674e77182f71_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FD":2,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":95799,"rodada_id":23,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":4.6,"preco_num":15.28,"variacao_num":0.06,"media_num":5.28,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":104754,"rodada_id":23,"clube_id":356,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":1.12,"preco_num":10.15,"variacao_num":-0.58,"media_num":3.97,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Juan Vojvoda","apelido_abreviado":"J. Vojvoda","nome":"Juan Pablo Vojvoda Rizzo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/b1ac9362e20bba2d6dc699906e1420cc_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"G":1,"PI":4},"atleta_id":90285,"rodada_id":23,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7.9,"preco_num":19.21,"variacao_num":0.68,"media_num":7.61,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Bruno Henrique","apelido_abreviado":"B. Henrique","nome":"Bruno Henrique Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/98039adcc6dd9b053c4057c1655e7aeb_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"PI":2},"atleta_id":95638,"rodada_id":23,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.3,"preco_num":8.04,"variacao_num":-1.4,"media_num":3.88,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Marcelo Benevenuto","apelido_abreviado":"M. Benevenuto","nome":"Marcelo da Concei\u00e7\u00e3o Benevenuto Malaquias","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f131f07530304a42ed2d813ebd77cd94_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":2},"atleta_id":51413,"rodada_id":23,"clube_id":1371,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":-1,"preco_num":6.68,"variacao_num":-1.7,"media_num":4.33,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Walter","apelido_abreviado":"Walter","nome":"Walter Leandro Capeloza Artune","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/50f29a94dff6b578111f33d689953f3c_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":4,"GS":2},"atleta_id":112616,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":2,"preco_num":4.76,"variacao_num":0.8,"media_num":4.44,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":62024,"rodada_id":23,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":4.45,"variacao_num":-0.42,"media_num":2.08,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Edimar","apelido_abreviado":"Edimar","nome":"Edimar Curitiba Fraga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/add64224dcac666b23e193bb0505d8a5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":1,"PI":1,"SG":1},"atleta_id":88312,"rodada_id":23,"clube_id":282,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":4.4,"preco_num":9.03,"variacao_num":-0.38,"media_num":4.83,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Junior Alonso","apelido_abreviado":"J. Alonso","nome":"Junior Osmar Ignacio Alonso Mujica","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/032f0f12e9d3ede51e80e7fe49b836da_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":2,"PI":1},"atleta_id":81845,"rodada_id":23,"clube_id":284,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.9,"preco_num":6.05,"variacao_num":0.15,"media_num":2.49,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Alisson","apelido_abreviado":"Alisson","nome":"Alisson Euler de Freitas Castro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2018\/05\/18\/eeeced6e37969b2b8161eb83c56d069e_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":2,"FS":4,"I":2,"PI":1},"atleta_id":38279,"rodada_id":23,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":2.5,"preco_num":6.19,"variacao_num":0.29,"media_num":1.79,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Wellington Paulista","apelido_abreviado":"W. Paulista","nome":"Wellington Pereira do Nascimento","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/61649405651455f860b80916f5c30bf0_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ffcb00","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/851269871662564\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Wilson Santos","globo_id":"700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d8","nome":"MIRANDEXTER F.R","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/wpbUhYTRtPBbVl69OBrWGclSEyI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/VroFizZVwGj3BYkSSqNEdh1x38o=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","slug":"mirandexter-f-r","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffcb00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_primaria_estampa_escudo":"ffcb00","rodada_time_id":38,"facebook_id":851269871662564,"tipo_escudo":1,"time_id":391582,"tipo_adorno":4,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":263,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":true,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1327.359375,"capitao_id":90285,"pontos":53.02001953125,"esquema_id":3,"rodada_atual":23,"patrimonio":131.41,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":273833},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":198519},"melhor_ranking_id":10}}