{"atletas":[{"scout":{"DE":1,"GS":1},"atleta_id":38509,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":13.05,"variacao_num":-0.9,"media_num":3.64,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Diego Alves","apelido_abreviado":"D. Alves","nome":"Diego Alves Carreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/f3e9b15ef84f4d038e6cfd79171fab69_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FF":2,"PI":14,"PS":1},"atleta_id":94916,"rodada_id":14,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.7,"preco_num":11.76,"variacao_num":0.11,"media_num":5.31,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Nacho Fern\u00e1ndez","apelido_abreviado":"N. Fern\u00e1ndez","nome":"Ignacio Mart\u00edn Fern\u00e1ndez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/021bc265ea84999199e1b2449e23766c_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":4},"atleta_id":71937,"rodada_id":14,"clube_id":327,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":-0.9,"preco_num":8.31,"variacao_num":-0.51,"media_num":4.85,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Juninho Valoura","apelido_abreviado":"J. Valoura","nome":"Paulo Roberto Valoura J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/bb9cdcd56ed46128268cac5bb14b941c_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":41929,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.8,"preco_num":14.2,"variacao_num":-0.01,"media_num":7.31,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Renato Ga\u00facho","apelido_abreviado":"R. Ga\u00facho","nome":"Renato Portaluppi","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/12\/a1f0a8f108ede4bf4ca2033148bcb547_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":2,"PI":9},"atleta_id":98672,"rodada_id":14,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0.1,"preco_num":7.01,"variacao_num":-1.2,"media_num":5.55,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Savarino","apelido_abreviado":"Savarino","nome":"Jefferson David Savarino Quintero","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/d3e7e7202b89ee25b82020db1b85b35e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FD":1,"FF":3,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":61188,"rodada_id":14,"clube_id":265,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4.3,"preco_num":14.53,"variacao_num":0.18,"media_num":5.59,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Gilberto","apelido_abreviado":"Gilberto","nome":"Gilberto Oliveira Souza J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/084597dfc92b63b3485d5ed7b75cdfa6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"FS":1,"PI":13},"atleta_id":68808,"rodada_id":14,"clube_id":265,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":7.69,"variacao_num":0.5,"media_num":2.83,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Nino Para\u00edba","apelido_abreviado":"N. Para\u00edba","nome":"Severino do Ramo Clementino da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/ca9f764ab6737639cb0b1773cb5cbc1c_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FS":3,"PI":7},"atleta_id":50353,"rodada_id":14,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-1.2,"preco_num":8.34,"variacao_num":-0.88,"media_num":3.5,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Titi","apelido_abreviado":"Titi","nome":"Christian Chagas Tarouco","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f556d6eae390e4f92eed5cf6ec49c085_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":83257,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":6.8,"preco_num":19.18,"variacao_num":0.61,"media_num":11.53,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":1,"I":1,"PI":5},"atleta_id":38750,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3.5,"preco_num":7.66,"variacao_num":-0.13,"media_num":3.67,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":4,"FC":3,"FD":1,"FS":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":79113,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.9,"preco_num":7.2,"variacao_num":1.37,"media_num":1.31,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"V\u00edctor Cuesta","apelido_abreviado":"V. Cuesta","nome":"V\u00edctor Leandro Cuesta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/3f88f0b75e8991f7808e2e7cc7ed35f8_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"CA":1,"DS":4,"FC":1,"FD":2,"FS":1,"PI":10},"atleta_id":87863,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":8.4,"preco_num":13.93,"variacao_num":-0.37,"media_num":8.42,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":4,"SG":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":7.74,"variacao_num":1.56,"media_num":4.54,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":79035,"rodada_id":14,"clube_id":277,"posicao_id":3,"status_id":2,"pontos_num":3.6,"preco_num":6.22,"variacao_num":0.46,"media_num":2.76,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Luiz Felipe","apelido_abreviado":"L. Felipe","nome":"Luiz Felipe do Nascimento dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/366dc640a3169c956de4dd3e43472be2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FF":1,"FS":2,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":68727,"rodada_id":14,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":10.2,"preco_num":8.08,"variacao_num":1.65,"media_num":4.78,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Dod\u00f4","apelido_abreviado":"Dod\u00f4","nome":"Jos\u00e9 Rodolfo Pires Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/e76071f6487eb601bf29be36a09f8cd9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"G":1,"PI":11},"atleta_id":51772,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":7.9,"preco_num":8.19,"variacao_num":1.14,"media_num":3.66,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Everton Ribeiro","apelido_abreviado":"E. Ribeiro","nome":"Everton Augusto de Barros Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/05d8938c961ac64ee72c2da88ed77f88_FORMATO.png"},{"scout":{"CV":1,"FC":2,"FD":2,"FF":1,"FS":1,"I":1,"PI":6},"atleta_id":96684,"rodada_id":14,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":-3.4,"preco_num":5.86,"variacao_num":-0.36,"media_num":3.3,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Rigoni","apelido_abreviado":"Rigoni","nome":"Emiliano Ariel Rigoni","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/03\/c998c28055303b42304d5be5616a2892_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152079200638513\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Marcelo Muniz","globo_id":"a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f56","nome":"Tima\u00e7o do Mumu","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/DOQnV7_aHyiUh2L3gT-fE_jSWxs=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/4VTqA8eE_ArBCkm3wdsDv3s6qmM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","slug":"timaco-do-mumu","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":10152079200638513,"tipo_escudo":4,"time_id":14439154,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":883.08984375,"capitao_id":87863,"pontos":46.800048828125,"esquema_id":3,"rodada_atual":14,"patrimonio":145.14,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":473106},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":38310},"melhor_ranking_id":8}}