{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FD":1,"FF":3,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":61188,"rodada_id":14,"clube_id":265,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4.3,"preco_num":14.53,"variacao_num":0.18,"media_num":5.59,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Gilberto","apelido_abreviado":"Gilberto","nome":"Gilberto Oliveira Souza J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/084597dfc92b63b3485d5ed7b75cdfa6_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":92496,"rodada_id":14,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":-0.7,"preco_num":7.71,"variacao_num":-0.68,"media_num":4.63,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Raul","apelido_abreviado":"Raul","nome":"Raul L\u00f4 Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/28\/8c0a624b6d2595beaf51682261e51ccd_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"CA":1,"DS":4,"FC":1,"FD":2,"FS":1,"PI":10},"atleta_id":87863,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":8.4,"preco_num":13.93,"variacao_num":-0.37,"media_num":8.42,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":1,"PI":9},"atleta_id":91203,"rodada_id":14,"clube_id":373,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-0.4,"preco_num":7.5,"variacao_num":0.64,"media_num":1.43,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"\u00c9der","apelido_abreviado":"\u00c9der","nome":"\u00c9der Ferreira Graminho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/0302eafbbfe7b451db5ddf34a1c4bfaf_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"FS":4,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":96725,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":7.7,"preco_num":7.4,"variacao_num":0.22,"media_num":3.79,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Saravia","apelido_abreviado":"Saravia","nome":"Renzo Saravia","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/1c4270c79b47cd97355b8ebd40e359d1_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"PI":1},"atleta_id":100943,"rodada_id":14,"clube_id":265,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0.2,"preco_num":6.29,"variacao_num":-0.2,"media_num":1.96,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Conti","apelido_abreviado":"Conti","nome":"Germ\u00e1n Andr\u00e9s Conti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/e01ccefd67414ddaa3053396eb8972b9_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":2,"PI":9},"atleta_id":95799,"rodada_id":14,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0.9,"preco_num":15.27,"variacao_num":-0.52,"media_num":5.66,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":77774,"rodada_id":14,"clube_id":373,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":1.68,"preco_num":9.22,"variacao_num":-0.53,"media_num":3.3,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Eduardo Barroca","apelido_abreviado":"E. Barroca","nome":"Eduardo de Souza Barroca","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/27\/84c352fcf42b8b3ce2b785d0d7be7ea0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"FS":1,"PI":13},"atleta_id":68808,"rodada_id":14,"clube_id":265,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":7.69,"variacao_num":0.5,"media_num":2.83,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Nino Para\u00edba","apelido_abreviado":"N. Para\u00edba","nome":"Severino do Ramo Clementino da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/ca9f764ab6737639cb0b1773cb5cbc1c_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":83257,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":6.8,"preco_num":19.18,"variacao_num":0.61,"media_num":11.53,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"SG":1},"atleta_id":93882,"rodada_id":14,"clube_id":280,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":6,"preco_num":9.2,"variacao_num":0.7,"media_num":3.69,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Cleiton","apelido_abreviado":"Cleiton","nome":"Cleiton Schwengber","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/11\/56999db7c665007bbfe8c1e1b0e76f8d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":6,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":103099,"rodada_id":14,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":6.4,"preco_num":13.4,"variacao_num":-0.17,"media_num":7.18,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":4,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":62024,"rodada_id":14,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":9.8,"preco_num":5.86,"variacao_num":1.8,"media_num":2.4,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Edimar","apelido_abreviado":"Edimar","nome":"Edimar Curitiba Fraga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/add64224dcac666b23e193bb0505d8a5_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":2},"atleta_id":105208,"rodada_id":14,"clube_id":293,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":-1,"preco_num":2.12,"variacao_num":-0.11,"media_num":0.37,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Bento","apelido_abreviado":"Bento","nome":"Bento Matheus Krepski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/01\/21\/ab6dea8e1671b6a86c1c7321be69d347_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":2,"G":1,"PI":3},"atleta_id":78248,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":8.8,"preco_num":6.48,"variacao_num":0.59,"media_num":5.17,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Gustavo Henrique","apelido_abreviado":"G. Henrique","nome":"Gustavo Henrique Vernes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/9c1022d20482e5cabe3a992aa329aba0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FS":5,"G":1,"PI":6},"atleta_id":107744,"rodada_id":14,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":11.9,"preco_num":8.56,"variacao_num":1.4,"media_num":5.59,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Praxedes","apelido_abreviado":"Praxedes","nome":"Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/ce50d0a975d88376e003c6245cf5d8d4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":84817,"rodada_id":14,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":4.1,"preco_num":12.87,"variacao_num":-1.21,"media_num":5.16,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Robson","apelido_abreviado":"Robson","nome":"Robson dos Santos Fernandes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f4951cba691fbcb073821e4b42f2497d_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"ffcb00","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/791688660856478\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Rafael","globo_id":"5b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c199","nome":"TimeThunder","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/AoKVasktoIiyQpuA9fT3GkYJl5k=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/FOv6HfaQZ5OJVddMdQTB8TPAeio=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","slug":"timethunder","cor_secundaria_estampa_escudo":"063780","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"063780","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"063780","rodada_time_id":38,"facebook_id":791688660856478,"tipo_escudo":3,"time_id":14785157,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":912.80859375,"capitao_id":83257,"pontos":51.080078125,"esquema_id":3,"rodada_atual":14,"patrimonio":132.18,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":244299},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":200473},"melhor_ranking_id":8}}