{"atletas":[{"scout":{},"atleta_id":73766,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.47,"preco_num":8,"variacao_num":0.53,"media_num":3.4,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Diego Aguirre","apelido_abreviado":"D. Aguirre","nome":"Diego Vicente Aguirre Camblor","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/8dda652710652f38baa7da9b6edf0c9e_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"CA":1,"DS":4,"FC":1,"FD":2,"FS":1,"PI":10},"atleta_id":87863,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":8.4,"preco_num":13.93,"variacao_num":-0.37,"media_num":8.42,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":4,"FC":3,"FD":1,"FS":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":79113,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.9,"preco_num":7.2,"variacao_num":1.37,"media_num":1.31,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"V\u00edctor Cuesta","apelido_abreviado":"V. Cuesta","nome":"V\u00edctor Leandro Cuesta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/3f88f0b75e8991f7808e2e7cc7ed35f8_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":3,"FS":2,"PI":10},"atleta_id":38909,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.5,"preco_num":5.22,"variacao_num":-0.31,"media_num":1.61,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Diego","apelido_abreviado":"Diego","nome":"Diego Ribas da Cunha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/6584e15d2928d6fbac297573a2a35b98_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":62024,"rodada_id":14,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":9.8,"preco_num":5.86,"variacao_num":1.8,"media_num":2.4,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Edimar","apelido_abreviado":"Edimar","nome":"Edimar Curitiba Fraga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/add64224dcac666b23e193bb0505d8a5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":99119,"rodada_id":14,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-0.1,"preco_num":2.31,"variacao_num":-0.37,"media_num":0.69,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Lucas Braga","apelido_abreviado":"L. Braga","nome":"Lucas Braga Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/12\/14\/090143e69449bf205b8538d02b7a7981_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":1,"I":1,"PI":5},"atleta_id":38750,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3.5,"preco_num":7.66,"variacao_num":-0.13,"media_num":3.67,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":3,"PI":7},"atleta_id":107745,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":2.3,"preco_num":4.37,"variacao_num":-0.08,"media_num":1.22,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Caio Vidal","apelido_abreviado":"C. Vidal","nome":"Caio Vidal Rocha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/e80137cdde32619c52474dd3a841cf8c_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":79035,"rodada_id":14,"clube_id":277,"posicao_id":3,"status_id":2,"pontos_num":3.6,"preco_num":6.22,"variacao_num":0.46,"media_num":2.76,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Luiz Felipe","apelido_abreviado":"L. Felipe","nome":"Luiz Felipe do Nascimento dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/366dc640a3169c956de4dd3e43472be2_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":83257,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":6.8,"preco_num":19.18,"variacao_num":0.61,"media_num":11.53,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":1},"atleta_id":38509,"rodada_id":14,"clube_id":262,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":13.05,"variacao_num":-0.9,"media_num":3.64,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Diego Alves","apelido_abreviado":"D. Alves","nome":"Diego Alves Carreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/f3e9b15ef84f4d038e6cfd79171fab69_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FF":2,"PI":14,"PS":1},"atleta_id":94916,"rodada_id":14,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.7,"preco_num":11.76,"variacao_num":0.11,"media_num":5.31,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Nacho Fern\u00e1ndez","apelido_abreviado":"N. Fern\u00e1ndez","nome":"Ignacio Mart\u00edn Fern\u00e1ndez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/021bc265ea84999199e1b2449e23766c_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":4,"SG":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":7.74,"variacao_num":1.56,"media_num":4.54,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"I":1,"PI":8,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":5.7,"preco_num":5.42,"variacao_num":0.97,"media_num":3.6,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":39148,"rodada_id":14,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":23.59,"variacao_num":0,"media_num":8.18,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FS":2,"PI":1},"atleta_id":86686,"rodada_id":14,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.4,"preco_num":5.34,"variacao_num":0.44,"media_num":0.89,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Tch\u00ea Tch\u00ea","apelido_abreviado":"T. Tch\u00ea","nome":"Danilo das Neves Pinheiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/fdf9016ea02dcddd98741a756237dd61_FORMATO.png"},{"scout":{"CV":1,"DS":2,"FC":3,"PI":8,"SG":1},"atleta_id":90444,"rodada_id":14,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":-0.3,"preco_num":3.51,"variacao_num":-0.1,"media_num":1.4,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Mois\u00e9s","apelido_abreviado":"Mois\u00e9s","nome":"Mois\u00e9s Roberto Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/d752c08eebb57e9730779ab04f72451c_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/693602694030979\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Fabio Honorato","globo_id":"ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a604018","nome":"VERRUGA-FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/mi090sDkGCEoPzPwfTubQ12z4FY=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/_0NF1MAWUPX-b_A7GOhJwXMaXVg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","slug":"verruga-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"997a00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ff241d","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"ff241d","rodada_time_id":38,"facebook_id":693602694030979,"tipo_escudo":2,"time_id":366857,"tipo_adorno":2,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":4,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":762.4296875,"capitao_id":83257,"pontos":54.669921875,"esquema_id":3,"rodada_atual":14,"patrimonio":127.34,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":9,"mes":12,"posicao":87165},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":349697},"melhor_ranking_id":9}}