{"atletas":[{"scout":{"G":1,"I":1,"PI":4},"atleta_id":87999,"rodada_id":12,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":7.1,"preco_num":15.18,"variacao_num":-0.04,"media_num":6.93,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Gustavo Scarpa","apelido_abreviado":"G. Scarpa","nome":"Gustavo Henrique Furtado Scarpa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/e594285e6781941b0f08b58d66d6669e_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"FF":1,"FS":2,"I":1,"PI":6,"PS":1},"atleta_id":87863,"rodada_id":12,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":9.7,"preco_num":13.39,"variacao_num":0.83,"media_num":7.55,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":103099,"rodada_id":12,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":12.64,"variacao_num":-1.76,"media_num":7.19,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":2,"PI":1,"SG":1},"atleta_id":98974,"rodada_id":12,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":6.7,"preco_num":9.31,"variacao_num":0.81,"media_num":5.6,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Vi\u00f1a","apelido_abreviado":"Vi\u00f1a","nome":"Mat\u00edas Nicol\u00e1s Vi\u00f1a Susperreguy","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/43d7b4281926b4040d62f2f2494760dc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":2,"PI":11},"atleta_id":97537,"rodada_id":12,"clube_id":315,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2.8,"preco_num":6.57,"variacao_num":-0.21,"media_num":4.6,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Busanello","apelido_abreviado":"Busanello","nome":"Gabriel Dal To\u00e9 Busanello","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/4dd8a89e28c34645ef9fe86a523911ac_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"FF":2,"FS":5,"I":2,"PI":9},"atleta_id":96340,"rodada_id":12,"clube_id":354,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.7,"preco_num":11.65,"variacao_num":-2,"media_num":6.72,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Lima","apelido_abreviado":"Lima","nome":"Vinicius Moreira de Lima","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/9ee2c327a2b00392ebb233a1d11a401a_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":43618,"rodada_id":12,"clube_id":284,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.53,"preco_num":7.16,"variacao_num":0.69,"media_num":5.64,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Luiz Felipe Scolari","apelido_abreviado":"L. Scolari","nome":"Luiz Felipe Scolari","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/09\/e29b4de70c7cc0b46eb86661058d026f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"PI":6},"atleta_id":104250,"rodada_id":12,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.2,"preco_num":7.02,"variacao_num":0.12,"media_num":3.46,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":3,"FD":1,"FF":1,"PI":3},"atleta_id":94509,"rodada_id":12,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.2,"preco_num":13.08,"variacao_num":-1.06,"media_num":5.67,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Raphael Veiga","apelido_abreviado":"R. Veiga","nome":"Raphael Cavalcante Veiga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/c4c1b91cbd4ff74465329b542ccd0c6d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FD":1,"FS":3,"FT":1,"PI":6},"atleta_id":38138,"rodada_id":12,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":5.1,"preco_num":8.09,"variacao_num":0.77,"media_num":4.84,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"GS":3},"atleta_id":111281,"rodada_id":12,"clube_id":315,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":4.21,"variacao_num":-0.54,"media_num":3.4,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Ribeiro Sovinski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/951fe70d53c6a0fa05f16cbd05b14a3a_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":12,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":4.1,"preco_num":5.01,"variacao_num":0.4,"media_num":4,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":6,"FC":1,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":79334,"rodada_id":12,"clube_id":327,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.7,"preco_num":2.5,"variacao_num":0.83,"media_num":0.9,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Ricardo Silva","apelido_abreviado":"R. Silva","nome":"Ricardo C\u00e9sar Dantas da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/a95541b4ee84849f6e060a780b86704d_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"SG":1},"atleta_id":37788,"rodada_id":12,"clube_id":356,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":4.39,"variacao_num":1.09,"media_num":7,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Marcelo Boeck","apelido_abreviado":"M. Boeck","nome":"Marcelo Boeck","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/0e8a3a925769cc2681815d65042a4304_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FD":1,"FF":1,"FS":6,"PI":13},"atleta_id":71937,"rodada_id":12,"clube_id":327,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":9.3,"variacao_num":0.58,"media_num":5.93,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Juninho Valoura","apelido_abreviado":"J. Valoura","nome":"Paulo Roberto Valoura J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/bb9cdcd56ed46128268cac5bb14b941c_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":9,"SG":1},"atleta_id":88544,"rodada_id":12,"clube_id":354,"posicao_id":2,"status_id":3,"pontos_num":4.4,"preco_num":2.93,"variacao_num":0.58,"media_num":3.11,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Bui\u00fa","apelido_abreviado":"Bui\u00fa","nome":"Marcos Ytalo Ben\u00edcio da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/0a7003d9e672a9bc3aee6c362e0c54cc_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":2,"FS":1,"I":1},"atleta_id":92708,"rodada_id":12,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":7.77,"variacao_num":0.6,"media_num":4.2,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Deyverson","apelido_abreviado":"Deyverson","nome":"Deyverson Brum Silva Acosta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2019\/06\/11\/3684f53bf2bdc5eef737b41afec4d5be_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2017,"cor_fundo_escudo":"00ccb8","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"L\u00e9o Muniz","globo_id":"89eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b","nome":"LAM BR","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z-2wvzGkS_SRWxv6n9UZwvBaHRo=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/7K2cl_QO-f-cc94vv6jiJP9up64=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","slug":"lam-br","cor_secundaria_estampa_escudo":"248076","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"47ffed","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":3,"time_id":13087463,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":701,"capitao_id":87863,"pontos":55.830078125,"esquema_id":5,"rodada_atual":12,"patrimonio":117.5,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":17072},"anterior":{"ranking_id":10,"mes":11,"posicao":234359},"melhor_ranking_id":10}}