{"atletas":[{"scout":{"FC":1,"PI":1},"atleta_id":62024,"rodada_id":12,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.6,"preco_num":3.97,"variacao_num":-0.18,"media_num":1.65,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Edimar","apelido_abreviado":"Edimar","nome":"Edimar Curitiba Fraga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/add64224dcac666b23e193bb0505d8a5_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":2,"PI":1,"SG":1},"atleta_id":98974,"rodada_id":12,"clube_id":275,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":6.7,"preco_num":9.31,"variacao_num":0.81,"media_num":5.6,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Vi\u00f1a","apelido_abreviado":"Vi\u00f1a","nome":"Mat\u00edas Nicol\u00e1s Vi\u00f1a Susperreguy","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/43d7b4281926b4040d62f2f2494760dc_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":92180,"rodada_id":12,"clube_id":315,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":3.75,"preco_num":5.14,"variacao_num":0.27,"media_num":2.72,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Jair Ventura","apelido_abreviado":"J. Ventura","nome":"Jair Ventura","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2018\/09\/06\/d1103130500ec84fd8e37f1a20c60e1a_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":7,"PI":6},"atleta_id":68952,"rodada_id":12,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":4.4,"preco_num":18.58,"variacao_num":-0.4,"media_num":6.58,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Marinho","apelido_abreviado":"Marinho","nome":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Santos Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/ed157c234599d01c370049565c5fa3a8_FORMATO.png"},{"scout":{"G":1,"I":1,"PI":4},"atleta_id":87999,"rodada_id":12,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":7.1,"preco_num":15.18,"variacao_num":-0.04,"media_num":6.93,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Gustavo Scarpa","apelido_abreviado":"G. Scarpa","nome":"Gustavo Henrique Furtado Scarpa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/e594285e6781941b0f08b58d66d6669e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":62977,"rodada_id":12,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.6,"preco_num":4.76,"variacao_num":0.12,"media_num":2.07,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Ganso","apelido_abreviado":"Ganso","nome":"Paulo Henrique Chagas de Lima","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/92dc3120a13d6091a3fe968b69b9f3ad_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"SG":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":12,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":7.4,"variacao_num":0.64,"media_num":4.5,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":70784,"rodada_id":12,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-1.9,"preco_num":3.86,"variacao_num":-0.36,"media_num":0.53,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Joao Rojas","apelido_abreviado":"J. Rojas","nome":"Joao Robin Rojas Mendoza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/4513956030dfcc6f4860c6af21211c0d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"G":1,"PI":4},"atleta_id":103523,"rodada_id":12,"clube_id":315,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":9.6,"preco_num":6.86,"variacao_num":1.77,"media_num":4.63,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Ign\u00e1cio","apelido_abreviado":"Ign\u00e1cio","nome":"Ign\u00e1cio da Silva Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/14\/26e2c0ca115eb7da28a6b27a476bac2b_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":79113,"rodada_id":12,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":6.68,"variacao_num":-0.08,"media_num":1.02,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"V\u00edctor Cuesta","apelido_abreviado":"V. Cuesta","nome":"V\u00edctor Leandro Cuesta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/3f88f0b75e8991f7808e2e7cc7ed35f8_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":2,"FS":1,"G":3,"I":1,"PI":6},"atleta_id":83257,"rodada_id":12,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":25.8,"preco_num":22.01,"variacao_num":0.01,"media_num":25.8,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"FF":1,"FS":2,"I":1,"PI":6,"PS":1},"atleta_id":87863,"rodada_id":12,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":9.7,"preco_num":13.39,"variacao_num":0.83,"media_num":7.55,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"FC":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":12,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":4.1,"preco_num":5.01,"variacao_num":0.4,"media_num":4,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"PI":4},"atleta_id":74159,"rodada_id":12,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-0.1,"preco_num":3.54,"variacao_num":-0.24,"media_num":0.6,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Abel Hern\u00e1ndez","apelido_abreviado":"A. Hern\u00e1ndez","nome":"Abel Math\u00edas Hern\u00e1ndez Platero","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/4184f9276c8eff28af3c00d8627b8327_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"PI":2},"atleta_id":102909,"rodada_id":12,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0.3,"preco_num":4.13,"variacao_num":-0.5,"media_num":0.97,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Luan","apelido_abreviado":"Luan","nome":"Luan Vin\u00edcius da Silva Santos ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b7c12950c0f2d768f323f2bf667a1e_FORMATO.png"},{"scout":{"A":2,"DS":5,"FC":1,"FS":2,"PI":13},"atleta_id":104257,"rodada_id":12,"clube_id":1371,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":14.2,"preco_num":5.89,"variacao_num":2.93,"media_num":3.49,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Lucas","apelido_abreviado":"J. Lucas","nome":"Jo\u00e3o Lucas de Almeida Carvalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/85502b444f0e5c0ac5f7674e77182f71_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"SG":1},"atleta_id":78851,"rodada_id":12,"clube_id":354,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":6,"preco_num":7.34,"variacao_num":1.29,"media_num":4.69,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Richard","apelido_abreviado":"Richard","nome":"Richard de Oliveira da Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/b4171a404ece6ec54f9a350c1f02f874_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2006,"cor_fundo_escudo":"0a6634","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/4316381723200\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"S\u00c9RGIO ROSSINI","globo_id":"0a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d75","nome":"ROSSINENSE","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/D6JkX-snnvzfjP1MSYzwxr4ixpg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/yfIap7F6cYmSlynBXy7pprA70JE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","slug":"rossinense","cor_secundaria_estampa_escudo":"bf1d17","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"bf1d17","rodada_time_id":37,"facebook_id":4316381723200,"tipo_escudo":1,"time_id":1414,"tipo_adorno":6,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":669.51171875,"capitao_id":83257,"pontos":105.9501953125,"esquema_id":3,"rodada_atual":12,"patrimonio":119.7,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":449847},"anterior":{"ranking_id":6,"mes":11,"posicao":39193},"melhor_ranking_id":9}}