{"atletas":[{"scout":{},"atleta_id":41929,"rodada_id":12,"clube_id":262,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":11.32,"preco_num":13.94,"variacao_num":2.44,"media_num":11.32,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Renato Ga\u00facho","apelido_abreviado":"R. Ga\u00facho","nome":"Renato Portaluppi","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/12\/a1f0a8f108ede4bf4ca2033148bcb547_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":1,"FT":1,"PI":1},"atleta_id":73465,"rodada_id":12,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":5,"pontos_num":3.4,"preco_num":10.19,"variacao_num":-0.27,"media_num":2.88,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Luccas Claro","apelido_abreviado":"L. Claro","nome":"Luccas Claro dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c50341650843ddc5390dc6070c687ef_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":102598,"rodada_id":12,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.5,"preco_num":13.54,"variacao_num":0.26,"media_num":4.69,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Helinho","apelido_abreviado":"Helinho","nome":"H\u00e9lio J\u00fanio Nunes de Castro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/11\/20\/7c0d041c984aed2ad0bddb5980390af3_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FD":1,"FF":1,"FS":6,"PI":13},"atleta_id":71937,"rodada_id":12,"clube_id":327,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":9.3,"variacao_num":0.58,"media_num":5.93,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Juninho Valoura","apelido_abreviado":"J. Valoura","nome":"Paulo Roberto Valoura J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/bb9cdcd56ed46128268cac5bb14b941c_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":1},"atleta_id":72580,"rodada_id":12,"clube_id":327,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":6.12,"variacao_num":-0.02,"media_num":3,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Matheus Cavichioli","apelido_abreviado":"M. Cavichioli","nome":"Matheus Fernando Cavichioli","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/4b9a4cd7759d0ef36a25a02c4b9cf8a8_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FD":2,"FF":2,"FS":2,"PI":9},"atleta_id":63289,"rodada_id":12,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":17.9,"variacao_num":0.21,"media_num":5.46,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":2,"FS":1,"G":3,"I":1,"PI":6},"atleta_id":83257,"rodada_id":12,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":25.8,"preco_num":22.01,"variacao_num":0.01,"media_num":25.8,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":68923,"rodada_id":12,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":6.52,"variacao_num":0.77,"media_num":2.8,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FF":1,"PI":3},"atleta_id":61188,"rodada_id":12,"clube_id":265,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-2.5,"preco_num":13.62,"variacao_num":-0.65,"media_num":5.96,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Gilberto","apelido_abreviado":"Gilberto","nome":"Gilberto Oliveira Souza J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/084597dfc92b63b3485d5ed7b75cdfa6_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":90768,"rodada_id":12,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":10.81,"variacao_num":-0.24,"media_num":3.46,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Fabr\u00edcio Bruno","apelido_abreviado":"F. Bruno","nome":"Fabr\u00edcio Bruno Soares de Faria","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/07\/30c87e07fe73b6315d5dd92b27e9ea12_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":107744,"rodada_id":12,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.8,"preco_num":6.5,"variacao_num":-0.34,"media_num":4.55,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Praxedes","apelido_abreviado":"Praxedes","nome":"Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/ce50d0a975d88376e003c6245cf5d8d4_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"FF":1,"FS":2,"I":1,"PI":6,"PS":1},"atleta_id":87863,"rodada_id":12,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":9.7,"preco_num":13.39,"variacao_num":0.83,"media_num":7.55,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"GS":3},"atleta_id":111281,"rodada_id":12,"clube_id":315,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":4.21,"variacao_num":-0.54,"media_num":3.4,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Ribeiro Sovinski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/951fe70d53c6a0fa05f16cbd05b14a3a_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"PI":4},"atleta_id":109282,"rodada_id":12,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":2.6,"preco_num":4.65,"variacao_num":-0.63,"media_num":2.73,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Luiz Henrique","apelido_abreviado":"L. Henrique","nome":"Luiz Henrique Andr\u00e9 Rosa da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/131f19bc697057f38a3c8ec99c785a97_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":1,"PI":1},"atleta_id":107231,"rodada_id":12,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.4,"preco_num":5.45,"variacao_num":0.04,"media_num":2.76,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Danilo","apelido_abreviado":"Danilo","nome":"Danilo dos Santos de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/8b0012e8fbdf8cf35457ce0484064893_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":104075,"rodada_id":12,"clube_id":292,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.2,"preco_num":6.3,"variacao_num":1.15,"media_num":2.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Sabino","apelido_abreviado":"Sabino","nome":"Jos\u00e9 Sabino Chagas Monteiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f7fe6ef7fc62a86cf9d0379825a53faf_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152079200638513\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Marcelo Muniz","globo_id":"a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f56","nome":"Tima\u00e7o do Mumu","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/DOQnV7_aHyiUh2L3gT-fE_jSWxs=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/4VTqA8eE_ArBCkm3wdsDv3s6qmM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","slug":"timaco-do-mumu","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":10152079200638513,"tipo_escudo":4,"time_id":14439154,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":760.578125,"capitao_id":63289,"pontos":65.419921875,"esquema_id":1,"rodada_atual":12,"patrimonio":144.12,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":473106},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":38310},"melhor_ranking_id":8}}