{"atletas":[{"scout":{"FC":2,"PI":3},"atleta_id":89637,"rodada_id":20,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":-1.3,"preco_num":5.04,"variacao_num":-0.76,"media_num":1.76,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Thiago Maia","apelido_abreviado":"T. Maia","nome":"Thiago Maia Alencar","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/bccf00f54178b33fc62166bf2de1be12_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"G":1,"I":1,"PI":5},"atleta_id":94583,"rodada_id":20,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4,"preco_num":12.29,"variacao_num":0.42,"media_num":4.24,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70696,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.58,"preco_num":6.05,"variacao_num":1.05,"media_num":4.58,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"F\u00e1bio Carille","apelido_abreviado":"F. Carille","nome":"F\u00e1bio Luiz Carille de Ara\u00fajo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/08\/e28a21b7813e1a4441940a0e1d9e0c72_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FS":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":6.94,"variacao_num":0.67,"media_num":5.05,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":104250,"rodada_id":20,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":7.8,"variacao_num":-0.2,"media_num":3.64,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":6},"atleta_id":63289,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-1.1,"preco_num":18.03,"variacao_num":-0.26,"media_num":5.86,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"FS":3,"PI":7},"atleta_id":102878,"rodada_id":20,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":10.82,"variacao_num":-1.28,"media_num":5.55,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Terans","apelido_abreviado":"Terans","nome":"Miguel David Terans P\u00e9rez  ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/9afbb795a2e1b8ea2d0c84725bf26e2b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FD":1,"FS":2,"I":1,"PI":15,"SG":1},"atleta_id":87228,"rodada_id":20,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":7.2,"preco_num":9.31,"variacao_num":0.73,"media_num":4.42,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Guilherme Arana","apelido_abreviado":"G. Arana","nome":"Guilherme Antonio Arana Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/282a160d63e94aaad12311a7c3bbf3f0_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"GS":1},"atleta_id":98034,"rodada_id":20,"clube_id":292,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":7.94,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.74,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Ma\u00edlson","apelido_abreviado":"Ma\u00edlson","nome":"Ma\u00edlson Ten\u00f3rio dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/978af8903185f1406809c274d6c681f5_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FS":3,"PI":6},"atleta_id":39148,"rodada_id":20,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1.6,"preco_num":20.65,"variacao_num":-0.61,"media_num":7.15,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":7,"FC":1,"FS":5,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":96725,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":13.6,"preco_num":9.11,"variacao_num":1.91,"media_num":5.1,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Saravia","apelido_abreviado":"Saravia","nome":"Renzo Saravia","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/1c4270c79b47cd97355b8ebd40e359d1_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"I":2,"PI":8},"atleta_id":69141,"rodada_id":20,"clube_id":286,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.2,"preco_num":8.7,"variacao_num":-2.32,"media_num":8.4,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Ricardo Bueno","apelido_abreviado":"R. Bueno","nome":"Ricardo Bueno da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/8630c651ccbd43a86ae6a22c26297908_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":8.48,"variacao_num":0.38,"media_num":4.79,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":78248,"rodada_id":20,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-0.1,"preco_num":4.96,"variacao_num":-0.57,"media_num":3.26,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gustavo Henrique","apelido_abreviado":"G. Henrique","nome":"Gustavo Henrique Vernes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/9c1022d20482e5cabe3a992aa329aba0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":3,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":81161,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-0.7,"preco_num":7.89,"variacao_num":-1.45,"media_num":3.65,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Baptist\u00e3o ","apelido_abreviado":"L. Baptist\u00e3o","nome":"Leonardo Carrilho Baptist\u00e3o ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/21\/7e56e55047ba025f696ffbb4cd23b371_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":2,"FD":1,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":81121,"rodada_id":20,"clube_id":265,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":6.79,"variacao_num":1.03,"media_num":3.45,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Lucas Mugni","apelido_abreviado":"L. Mugni","nome":"Lucas Andr\u00e9s Mugni","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/16\/05a8a882ce4260ad2fcd6bbcf83b07d6_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FD":3,"FS":1,"PC":1,"PI":11},"atleta_id":97537,"rodada_id":20,"clube_id":315,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":7.31,"variacao_num":0.57,"media_num":3.92,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Busanello","apelido_abreviado":"Busanello","nome":"Gabriel Dal To\u00e9 Busanello","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/4dd8a89e28c34645ef9fe86a523911ac_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2017,"cor_fundo_escudo":"00ccb8","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"L\u00e9o Muniz","globo_id":"89eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b","nome":"LAM BR","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z-2wvzGkS_SRWxv6n9UZwvBaHRo=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/7K2cl_QO-f-cc94vv6jiJP9up64=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","slug":"lam-br","cor_secundaria_estampa_escudo":"248076","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"47ffed","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":3,"time_id":13087463,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1172.21875,"capitao_id":39148,"pontos":42.47998046875,"esquema_id":3,"rodada_atual":20,"patrimonio":123.98,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":17072},"anterior":{"ranking_id":10,"mes":11,"posicao":234359},"melhor_ranking_id":10}}