{"atletas":[{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":1,"G":1,"PC":1},"atleta_id":91708,"rodada_id":20,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.5,"preco_num":10.98,"variacao_num":0.96,"media_num":4.34,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Nino","apelido_abreviado":"Nino","nome":"Marc\u00edlio Flor\u00eancio Mota Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/015b905d655d90af1c6161f318175dee_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FF":1,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":100333,"rodada_id":20,"clube_id":286,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":3.7,"variacao_num":0.49,"media_num":2.66,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Paulinho B\u00f3ia","apelido_abreviado":"P. B\u00f3ia","nome":"Paulo Henrique Pereira da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/15\/bc8f915815ffa50178bcc1bb85c42f53_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":82792,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":1.43,"preco_num":13.21,"variacao_num":-0.26,"media_num":4.45,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Maur\u00edcio Barbieri","apelido_abreviado":"M. Barbieri","nome":"Maur\u00edcio Nogueira Barbieri","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/1cc4a56a4aefc5902e503c4834666651_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":6},"atleta_id":63289,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-1.1,"preco_num":18.03,"variacao_num":-0.26,"media_num":5.86,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FS":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":6.94,"variacao_num":0.67,"media_num":5.05,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"CA":1,"DS":2,"FC":5,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"I":1,"PI":4},"atleta_id":100652,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":4.1,"preco_num":5.86,"variacao_num":0.64,"media_num":3.91,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Yuri Alberto","apelido_abreviado":"Y. Alberto","nome":"Yuri Alberto Monteiro da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/5f32e267e9f165ded86da7fbe95003c6_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"GS":3},"atleta_id":71631,"rodada_id":20,"clube_id":275,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":-2,"preco_num":14.01,"variacao_num":-1,"media_num":3.33,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Weverton","apelido_abreviado":"Weverton","nome":"Weverton Pereira da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/33d63334ddcba3f0e0150bb2c5aadd75_FORMATO.png"},{"scout":{"CV":1,"FS":1,"G":1,"PI":6},"atleta_id":95799,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":2.9,"preco_num":15.22,"variacao_num":-0.09,"media_num":5.32,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":51772,"rodada_id":20,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":5.7,"preco_num":8.54,"variacao_num":0.02,"media_num":4.23,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Everton Ribeiro","apelido_abreviado":"E. Ribeiro","nome":"Everton Augusto de Barros Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/05d8938c961ac64ee72c2da88ed77f88_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":107744,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.9,"preco_num":6.9,"variacao_num":-0.25,"media_num":4.35,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Praxedes","apelido_abreviado":"Praxedes","nome":"Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/ce50d0a975d88376e003c6245cf5d8d4_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":61033,"rodada_id":20,"clube_id":265,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":1.2,"preco_num":6.2,"variacao_num":0.84,"media_num":2.66,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Rodriguinho","apelido_abreviado":"Rodriguinho","nome":"Rodrigo Eduardo Costa Marinho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/d6687890f987db8ea2113e45c58584f1_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"PI":8},"atleta_id":97867,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-0.8,"preco_num":7.6,"variacao_num":0.02,"media_num":3.03,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Ortiz","apelido_abreviado":"L. Ortiz","nome":"Leonardo Rech Ortiz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/090452058da707cf73facf6249235bfb_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":20,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":12.44,"variacao_num":-0.27,"media_num":4.47,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":42135,"rodada_id":20,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":16,"variacao_num":0,"media_num":0,"jogos_num":0,"slug":"","apelido":"Willian","apelido_abreviado":"Willian","nome":"Willian Borges da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/09\/58cf865acea9ec10e49e06337c7e7d4d_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":5,"FS":5,"PI":9},"atleta_id":99119,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":-1.9,"preco_num":2.38,"variacao_num":-0.6,"media_num":1.12,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Lucas Braga","apelido_abreviado":"L. Braga","nome":"Lucas Braga Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/12\/14\/090143e69449bf205b8538d02b7a7981_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":78248,"rodada_id":20,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-0.1,"preco_num":4.96,"variacao_num":-0.57,"media_num":3.26,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gustavo Henrique","apelido_abreviado":"G. Henrique","nome":"Gustavo Henrique Vernes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/9c1022d20482e5cabe3a992aa329aba0_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"ffcb00","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/791688660856478\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Rafael","globo_id":"5b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c199","nome":"TimeThunder","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/AoKVasktoIiyQpuA9fT3GkYJl5k=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/FOv6HfaQZ5OJVddMdQTB8TPAeio=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","slug":"timethunder","cor_secundaria_estampa_escudo":"063780","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"063780","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"063780","rodada_time_id":38,"facebook_id":791688660856478,"tipo_escudo":3,"time_id":14785157,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1129.4609375,"capitao_id":61033,"pontos":30.030029296875,"esquema_id":1,"rodada_atual":20,"patrimonio":133.08,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":244299},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":200473},"melhor_ranking_id":8}}