{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":104250,"rodada_id":20,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":7.8,"variacao_num":-0.2,"media_num":3.64,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"CV":1,"FS":1,"G":1,"PI":6},"atleta_id":95799,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":2.9,"preco_num":15.22,"variacao_num":-0.09,"media_num":5.32,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":100844,"rodada_id":20,"clube_id":265,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.3,"preco_num":0.81,"variacao_num":-0.29,"media_num":0.25,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Lucas Ara\u00fajo","apelido_abreviado":"L. Ara\u00fajo","nome":"Lucas Ara\u00fajo de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/13\/cf0bd9d2676672246deec6cf1b9f1eba_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":14,"SG":1},"atleta_id":62086,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":6.1,"preco_num":4.52,"variacao_num":0.16,"media_num":1.82,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Par\u00e1","apelido_abreviado":"Par\u00e1","nome":"Marcos Rog\u00e9rio Ricci Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/29ac5a8c7ff17c022aaf2b85f973cc5f_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":5,"FS":5,"PI":9},"atleta_id":99119,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":-1.9,"preco_num":2.38,"variacao_num":-0.6,"media_num":1.12,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Lucas Braga","apelido_abreviado":"L. Braga","nome":"Lucas Braga Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/12\/14\/090143e69449bf205b8538d02b7a7981_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"PI":1},"atleta_id":106002,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.9,"preco_num":2.8,"variacao_num":0.43,"media_num":1.04,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Johnny","apelido_abreviado":"Johnny","nome":"Jo\u00e3o Lucas Souza Cardoso","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/e291215bc1ef22558f71ebdfc86fd7e6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"PI":8},"atleta_id":97867,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-0.8,"preco_num":7.6,"variacao_num":0.02,"media_num":3.03,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Ortiz","apelido_abreviado":"L. Ortiz","nome":"Leonardo Rech Ortiz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/090452058da707cf73facf6249235bfb_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":6},"atleta_id":63289,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-1.1,"preco_num":18.03,"variacao_num":-0.26,"media_num":5.86,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":7,"FS":1,"GS":2},"atleta_id":93882,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":5.5,"preco_num":9.62,"variacao_num":0.09,"media_num":4.25,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Cleiton","apelido_abreviado":"Cleiton","nome":"Cleiton Schwengber","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/11\/56999db7c665007bbfe8c1e1b0e76f8d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":108713,"rodada_id":20,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.4,"preco_num":1.75,"variacao_num":-0.14,"media_num":0.56,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Galeano","apelido_abreviado":"Galeano","nome":"Antonio Javier Galeano Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/b6d521e5cb1de1cda567a28ead5b9942_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70696,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.58,"preco_num":6.05,"variacao_num":1.05,"media_num":4.58,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"F\u00e1bio Carille","apelido_abreviado":"F. Carille","nome":"F\u00e1bio Luiz Carille de Ara\u00fajo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/08\/e28a21b7813e1a4441940a0e1d9e0c72_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":104625,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":-3.3,"preco_num":2.25,"variacao_num":-0.69,"media_num":1.18,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Weverton","apelido_abreviado":"Weverton","nome":"Weverton Guilherme da Silva Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/98ed816e6bc98070a63fcc74d25eca77_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":8.48,"variacao_num":0.38,"media_num":4.79,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":42135,"rodada_id":20,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":16,"variacao_num":0,"media_num":0,"jogos_num":0,"slug":"","apelido":"Willian","apelido_abreviado":"Willian","nome":"Willian Borges da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/09\/58cf865acea9ec10e49e06337c7e7d4d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FS":1,"PI":18},"atleta_id":93716,"rodada_id":20,"clube_id":286,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":1.4,"preco_num":1.85,"variacao_num":-0.28,"media_num":2.48,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Paulo Henrique","apelido_abreviado":"P. Henrique","nome":"Paulo Henrique de Oliveira Alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/25\/25ceb27b1cc22df7735a0f7aba20ee37_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FS":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":6.94,"variacao_num":0.67,"media_num":5.05,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":83257,"rodada_id":20,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":22.25,"variacao_num":0,"media_num":9.62,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"bf1d17","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"\u00c2ngelo rossino","globo_id":"a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d7","nome":"Prosbild FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/ivAQeHgFXhYin7Tc6PncYKaCkOU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/KiOMQWj6C8f5932Pa2LqSCNvV3s=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","slug":"prosbild-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"80007f","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"4d004d","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_primaria_estampa_escudo":"0a6634","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":4,"time_id":28512436,"tipo_adorno":5,"esquema_id":4,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1004.3515625,"capitao_id":108713,"pontos":18.3800048828125,"esquema_id":3,"rodada_atual":20,"patrimonio":115.06,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":379936},"anterior":{"ranking_id":5,"mes":11,"posicao":32123},"melhor_ranking_id":7}}