{"atletas":[{"scout":{"DS":3,"FS":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":103700,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":6.94,"variacao_num":0.67,"media_num":5.05,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FS":3,"PI":6},"atleta_id":39148,"rodada_id":20,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1.6,"preco_num":20.65,"variacao_num":-0.61,"media_num":7.15,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":5,"SG":1},"atleta_id":85425,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":10,"preco_num":6.9,"variacao_num":1.76,"media_num":4.17,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"},{"scout":{"CV":1,"FS":1,"G":1,"PI":6},"atleta_id":95799,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":2.9,"preco_num":15.22,"variacao_num":-0.09,"media_num":5.32,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FD":1,"FS":2,"I":1,"PI":15,"SG":1},"atleta_id":87228,"rodada_id":20,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":7.2,"preco_num":9.31,"variacao_num":0.73,"media_num":4.42,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Guilherme Arana","apelido_abreviado":"G. Arana","nome":"Guilherme Antonio Arana Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/282a160d63e94aaad12311a7c3bbf3f0_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"FS":3,"PI":7},"atleta_id":102878,"rodada_id":20,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":10.82,"variacao_num":-1.28,"media_num":5.55,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Terans","apelido_abreviado":"Terans","nome":"Miguel David Terans P\u00e9rez  ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/9afbb795a2e1b8ea2d0c84725bf26e2b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":7,"FC":1,"FS":5,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":96725,"rodada_id":20,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":13.6,"preco_num":9.11,"variacao_num":1.91,"media_num":5.1,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Saravia","apelido_abreviado":"Saravia","nome":"Renzo Saravia","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/1c4270c79b47cd97355b8ebd40e359d1_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":3,"FS":5,"I":1,"PI":6},"atleta_id":68920,"rodada_id":20,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":5.9,"preco_num":11.27,"variacao_num":0.52,"media_num":2.27,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Dudu","apelido_abreviado":"Dudu","nome":"Eduardo Pereira Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/03\/09\/eafc70b73133e226a865bd4378a176a9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"PI":8},"atleta_id":97867,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-0.8,"preco_num":7.6,"variacao_num":0.02,"media_num":3.03,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Ortiz","apelido_abreviado":"L. Ortiz","nome":"Leonardo Rech Ortiz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/090452058da707cf73facf6249235bfb_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70696,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.58,"preco_num":6.05,"variacao_num":1.05,"media_num":4.58,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"F\u00e1bio Carille","apelido_abreviado":"F. Carille","nome":"F\u00e1bio Luiz Carille de Ara\u00fajo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/08\/e28a21b7813e1a4441940a0e1d9e0c72_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":2,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":99440,"rodada_id":20,"clube_id":373,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.4,"preco_num":4.53,"variacao_num":0.38,"media_num":2.66,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Baralhas","apelido_abreviado":"Baralhas","nome":"Gabriel Baralhas dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/10\/20\/d1b6cda28d3190a8ba17446d082ac2ab_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":107744,"rodada_id":20,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.9,"preco_num":6.9,"variacao_num":-0.25,"media_num":4.35,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Praxedes","apelido_abreviado":"Praxedes","nome":"Bruno Concei\u00e7\u00e3o Praxedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/ce50d0a975d88376e003c6245cf5d8d4_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":80853,"rodada_id":20,"clube_id":284,"posicao_id":3,"status_id":5,"pontos_num":0,"preco_num":6.96,"variacao_num":0,"media_num":2.51,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Pedro Geromel","apelido_abreviado":"P. Geromel","nome":"Pedro Tonon Geromel","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/2911dfa228866bcf4526969aee375081_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FF":2,"FS":4,"G":1,"I":1,"PI":10},"atleta_id":80076,"rodada_id":20,"clube_id":373,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":8.1,"preco_num":9.45,"variacao_num":1.47,"media_num":2.21,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Z\u00e9 Roberto","apelido_abreviado":"Z. Roberto","nome":"Jos\u00e9 Roberto Assun\u00e7\u00e3o de Ara\u00fajo Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/c2fbbd910eaadd1b3c8bebd0f5fc57bb_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":1},"atleta_id":93834,"rodada_id":20,"clube_id":315,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":4.26,"variacao_num":0.89,"media_num":3,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Keiller","apelido_abreviado":"Keiller","nome":"Keiller da Silva Nunes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/f33fc959108b645adf207108aea79497_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":1,"PI":3},"atleta_id":104257,"rodada_id":20,"clube_id":1371,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":-1.8,"preco_num":4.59,"variacao_num":-0.68,"media_num":3.68,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Lucas","apelido_abreviado":"J. Lucas","nome":"Jo\u00e3o Lucas de Almeida Carvalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/85502b444f0e5c0ac5f7674e77182f71_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":3,"FF":1,"FS":2,"PI":4},"atleta_id":68770,"rodada_id":20,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.9,"preco_num":4.05,"variacao_num":0.56,"media_num":1.59,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Camacho","apelido_abreviado":"Camacho","nome":"Guilherme de Aguiar Camacho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/15\/14ddd8b299d247df1d401f6b25f160b5_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ffcb00","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/851269871662564\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Wilson Santos","globo_id":"700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d8","nome":"MIRANDEXTER F.R","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/wpbUhYTRtPBbVl69OBrWGclSEyI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/VroFizZVwGj3BYkSSqNEdh1x38o=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","slug":"mirandexter-f-r","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffcb00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_primaria_estampa_escudo":"ffcb00","rodada_time_id":38,"facebook_id":851269871662564,"tipo_escudo":1,"time_id":391582,"tipo_adorno":4,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":263,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":true,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1147.3828125,"capitao_id":39148,"pontos":60.97998046875,"esquema_id":3,"rodada_atual":20,"patrimonio":140.52,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":273833},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":198519},"melhor_ranking_id":10}}