{"atletas":[{"scout":{"FS":1,"I":2,"PI":3},"atleta_id":99119,"rodada_id":1,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":5,"pontos_num":-0.8,"preco_num":3.62,"variacao_num":-2.38,"media_num":-0.8,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Lucas Braga","apelido_abreviado":"L. Braga","nome":"Lucas Braga Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/12\/14\/090143e69449bf205b8538d02b7a7981_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":2,"FS":1,"GS":2},"atleta_id":51413,"rodada_id":1,"clube_id":1371,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":0.5,"preco_num":3.83,"variacao_num":-1.17,"media_num":0.5,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Walter","apelido_abreviado":"Walter","nome":"Walter Leandro Capeloza Artune","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/50f29a94dff6b578111f33d689953f3c_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":2,"PI":6},"atleta_id":94916,"rodada_id":1,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.4,"preco_num":14.9,"variacao_num":-6.1,"media_num":0.4,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Nacho Fern\u00e1ndez","apelido_abreviado":"N. Fern\u00e1ndez","nome":"Ignacio Mart\u00edn Fern\u00e1ndez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/021bc265ea84999199e1b2449e23766c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FF":2,"FS":1,"FT":1,"G":1,"PI":6},"atleta_id":102598,"rodada_id":1,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":15,"preco_num":13.92,"variacao_num":8.92,"media_num":15,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Helinho","apelido_abreviado":"Helinho","nome":"H\u00e9lio J\u00fanio Nunes de Castro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/11\/20\/7c0d041c984aed2ad0bddb5980390af3_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FS":5,"G":1,"I":2,"PI":4,"PS":1},"atleta_id":39148,"rodada_id":1,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":12.4,"preco_num":17.68,"variacao_num":4.68,"media_num":12.4,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"FD":1,"FS":1,"PI":10,"SG":1},"atleta_id":90768,"rodada_id":1,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":13.7,"preco_num":12.32,"variacao_num":8.32,"media_num":13.7,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Fabr\u00edcio Bruno","apelido_abreviado":"F. Bruno","nome":"Fabr\u00edcio Bruno Soares de Faria","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/07\/30c87e07fe73b6315d5dd92b27e9ea12_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":4,"PI":13,"SG":1},"atleta_id":38750,"rodada_id":1,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":2.7,"preco_num":5.36,"variacao_num":0.36,"media_num":2.7,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FC":3,"FF":1,"FS":2,"G":1,"PI":4},"atleta_id":63289,"rodada_id":1,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":12.9,"preco_num":18.03,"variacao_num":5.03,"media_num":12.9,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":84863,"rodada_id":1,"clube_id":1,"posicao_id":6,"status_id":6,"pontos_num":3.65,"preco_num":3.93,"variacao_num":1.93,"media_num":3.65,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Alberto Valentim","apelido_abreviado":"A. Valentim","nome":"Alberto Valentim do Carmo Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/330fee85f00a26093f7e85cf80e57bbc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"PI":1,"SG":1},"atleta_id":38141,"rodada_id":1,"clube_id":276,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":7.4,"preco_num":10.72,"variacao_num":2.72,"media_num":7.4,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Miranda","apelido_abreviado":"Miranda","nome":"Jo\u00e3o Miranda de Souza Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/ed3dfc5f0c145f26c1c98760ea324d6b_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":6},"atleta_id":100763,"rodada_id":1,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-1.1,"preco_num":5.5,"variacao_num":-3.5,"media_num":-1.1,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Gabriel Sara","apelido_abreviado":"G. Sara","nome":"Gabriel Davi Gomes Sara","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/e60094cd843d04c14ef52be0eeb2aa6d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FD":1,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":87228,"rodada_id":1,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":3.9,"preco_num":8.98,"variacao_num":-0.02,"media_num":3.9,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Guilherme Arana","apelido_abreviado":"G. Arana","nome":"Guilherme Antonio Arana Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/282a160d63e94aaad12311a7c3bbf3f0_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":104664,"rodada_id":1,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":2,"variacao_num":0,"media_num":0,"jogos_num":0,"slug":"","apelido":"Cau\u00ea","apelido_abreviado":"Cau\u00ea","nome":"Cau\u00ea Vinicius dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/13eef8ee4338bd4435337d492ad87969_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":2,"SG":1},"atleta_id":93882,"rodada_id":1,"clube_id":280,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":7,"preco_num":7.66,"variacao_num":3.66,"media_num":7,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Cleiton","apelido_abreviado":"Cleiton","nome":"Cleiton Schwengber","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/11\/56999db7c665007bbfe8c1e1b0e76f8d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":109389,"rodada_id":1,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":1.4,"preco_num":3.06,"variacao_num":0.06,"media_num":1.4,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Raul Gustavo","apelido_abreviado":"R. Gustavo","nome":"Raul Gustavo Pereira Bicalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/55cc334567f77756cdcb3eb74493cf3f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":5,"FS":4,"PI":5},"atleta_id":38909,"rodada_id":1,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":1,"preco_num":6.27,"variacao_num":-1.73,"media_num":1,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Diego","apelido_abreviado":"Diego","nome":"Diego Ribas da Cunha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/6584e15d2928d6fbac297573a2a35b98_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FD":1,"FF":1,"FS":2,"PI":15},"atleta_id":105584,"rodada_id":1,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":3.5,"preco_num":5.22,"variacao_num":1.22,"media_num":3.5,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Lucas Piton","apelido_abreviado":"L. Piton","nome":"Lucas Piton Crivellaro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/3f01d0177895810aef5d3bedd7a25128_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/693602694030979\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Fabio Honorato","globo_id":"ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a604018","nome":"VERRUGA-FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/mi090sDkGCEoPzPwfTubQ12z4FY=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/_0NF1MAWUPX-b_A7GOhJwXMaXVg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/18\/20\/05\/00ceb788ab-f621-4842-bfc1-04405a60401820210522172005","slug":"verruga-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"997a00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ff241d","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"ff241d","rodada_time_id":38,"facebook_id":693602694030979,"tipo_escudo":2,"time_id":366857,"tipo_adorno":2,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":4,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":71.0498046875,"capitao_id":94916,"pontos":71.0498046875,"esquema_id":3,"rodada_atual":1,"patrimonio":118.79,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":9,"mes":12,"posicao":87165},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":349697},"melhor_ranking_id":9}}