{"atletas":[{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":2,"FD":2,"FF":1,"FS":3,"PI":6},"atleta_id":102878,"rodada_id":18,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":9.1,"preco_num":12.1,"variacao_num":1.52,"media_num":5.83,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Terans","apelido_abreviado":"Terans","nome":"Miguel David Terans P\u00e9rez  ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/9afbb795a2e1b8ea2d0c84725bf26e2b_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":104754,"rodada_id":18,"clube_id":356,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.46,"preco_num":10.59,"variacao_num":0.39,"media_num":4.29,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Juan Vojvoda","apelido_abreviado":"J. Vojvoda","nome":"Juan Pablo Vojvoda Rizzo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/b1ac9362e20bba2d6dc699906e1420cc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2},"atleta_id":103099,"rodada_id":18,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":12.52,"variacao_num":-0.96,"media_num":6.16,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"I":1,"PI":7},"atleta_id":96684,"rodada_id":18,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":6.36,"variacao_num":-0.34,"media_num":3.05,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Rigoni","apelido_abreviado":"Rigoni","nome":"Emiliano Ariel Rigoni","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/03\/c998c28055303b42304d5be5616a2892_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":3,"FD":1,"FS":1,"PI":9,"SG":1},"atleta_id":90444,"rodada_id":18,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":7.3,"preco_num":5.11,"variacao_num":1.37,"media_num":2.42,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Mois\u00e9s","apelido_abreviado":"Mois\u00e9s","nome":"Mois\u00e9s Roberto Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/d752c08eebb57e9730779ab04f72451c_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":5,"FS":1,"SG":1},"atleta_id":37788,"rodada_id":18,"clube_id":356,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":10.5,"preco_num":5.51,"variacao_num":1.64,"media_num":5,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Marcelo Boeck","apelido_abreviado":"M. Boeck","nome":"Marcelo Boeck","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/0e8a3a925769cc2681815d65042a4304_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":3,"FD":1,"FF":3,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":39148,"rodada_id":18,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":3.8,"preco_num":21.26,"variacao_num":-0.28,"media_num":7.48,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":3,"PI":2,"SG":1},"atleta_id":73465,"rodada_id":18,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.3,"preco_num":10.43,"variacao_num":0.65,"media_num":2.76,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Luccas Claro","apelido_abreviado":"L. Claro","nome":"Luccas Claro dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c50341650843ddc5390dc6070c687ef_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":3,"FS":3,"PI":1},"atleta_id":107498,"rodada_id":18,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.9,"preco_num":3.45,"variacao_num":-0.48,"media_num":3.01,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Andr\u00e9","apelido_abreviado":"Andr\u00e9","nome":"Andr\u00e9 Trindade da Costa Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/45ced472c62a51b673eafd922270bbc5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":1,"PI":14,"SG":1},"atleta_id":82628,"rodada_id":18,"clube_id":356,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":5.4,"preco_num":8.81,"variacao_num":0.88,"media_num":3.63,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Tinga","apelido_abreviado":"Tinga","nome":"Guilherme de Jesus da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/55684c2f5239196e41f100ff8aec49fc_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":5,"PI":4},"atleta_id":38141,"rodada_id":18,"clube_id":276,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-2.9,"preco_num":8.52,"variacao_num":-1.79,"media_num":3.1,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Miranda","apelido_abreviado":"Miranda","nome":"Jo\u00e3o Miranda de Souza Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/ed3dfc5f0c145f26c1c98760ea324d6b_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":3,"FD":1,"FF":2,"FS":3,"PI":9},"atleta_id":87863,"rodada_id":18,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":1.9,"preco_num":13.08,"variacao_num":-1.02,"media_num":6.92,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Arrascaeta","apelido_abreviado":"Arrascaeta","nome":"Giorgian Daniel de Arrascaeta Benedetti","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/15a55c1a5d27950ee36cbb6c8aba3046_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":7,"SG":1},"atleta_id":93834,"rodada_id":18,"clube_id":315,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":12,"preco_num":5.63,"variacao_num":2.52,"media_num":4.67,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Keiller","apelido_abreviado":"Keiller","nome":"Keiller da Silva Nunes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/f33fc959108b645adf207108aea79497_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"G":1,"I":1,"PI":6},"atleta_id":61149,"rodada_id":18,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":8.9,"preco_num":5.29,"variacao_num":0.96,"media_num":3.74,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Lucca","apelido_abreviado":"Lucca","nome":"Lucca Borges Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/d5bcb481c3017ff81e1e24e49360a203_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":1},"atleta_id":100987,"rodada_id":18,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0.4,"preco_num":1.05,"variacao_num":-0.01,"media_num":0.12,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Nonato","apelido_abreviado":"Nonato","nome":"Gustavo Nonato Santana","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/30\/7536d1f5782d6ce621dfd8aa405d0e28_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":95638,"rodada_id":18,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":8.95,"variacao_num":0,"media_num":4.07,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Marcelo Benevenuto","apelido_abreviado":"M. Benevenuto","nome":"Marcelo da Concei\u00e7\u00e3o Benevenuto Malaquias","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f131f07530304a42ed2d813ebd77cd94_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":111832,"rodada_id":18,"clube_id":266,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":2,"variacao_num":0,"media_num":0,"jogos_num":0,"slug":"","apelido":"Jeft\u00e9","apelido_abreviado":"Jeft\u00e9","nome":"Jeft\u00e9 Vital da Silva Dias\t","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/18\/798016d0e1bd3a074fdfe3fbda8bd197_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"bf1d17","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"\u00c2ngelo rossino","globo_id":"a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d7","nome":"Prosbild FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/ivAQeHgFXhYin7Tc6PncYKaCkOU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/KiOMQWj6C8f5932Pa2LqSCNvV3s=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","slug":"prosbild-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"80007f","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"4d004d","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_primaria_estampa_escudo":"0a6634","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":4,"time_id":28512436,"tipo_adorno":5,"esquema_id":4,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":962.55859375,"capitao_id":87863,"pontos":48.659912109375,"esquema_id":4,"rodada_atual":18,"patrimonio":119.79,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":379936},"anterior":{"ranking_id":5,"mes":11,"posicao":32123},"melhor_ranking_id":7}}