{"atletas":[{"scout":{"A":1,"DS":3,"FC":3,"FS":2,"PI":4},"atleta_id":92496,"rodada_id":10,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":5,"pontos_num":7.1,"preco_num":8.96,"variacao_num":-0.09,"media_num":5.87,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Raul","apelido_abreviado":"Raul","nome":"Raul L\u00f4 Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/28\/8c0a624b6d2595beaf51682261e51ccd_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FD":1,"FS":2,"PI":11},"atleta_id":86264,"rodada_id":10,"clube_id":373,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":13.48,"variacao_num":0.18,"media_num":5.85,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Natanael","apelido_abreviado":"Natanael","nome":"Natanael Batista Pimenta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/8d7a42fcd53a8f290188c60783071a94_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"PI":8},"atleta_id":87999,"rodada_id":10,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.4,"preco_num":13.73,"variacao_num":-1.49,"media_num":6.66,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gustavo Scarpa","apelido_abreviado":"G. Scarpa","nome":"Gustavo Henrique Furtado Scarpa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/e594285e6781941b0f08b58d66d6669e_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":1,"FS":2,"PI":15},"atleta_id":104625,"rodada_id":10,"clube_id":280,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":3.43,"variacao_num":-0.22,"media_num":4.23,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Weverton","apelido_abreviado":"Weverton","nome":"Weverton Guilherme da Silva Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/98ed816e6bc98070a63fcc74d25eca77_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"PI":7},"atleta_id":94514,"rodada_id":10,"clube_id":373,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-1.2,"preco_num":3.61,"variacao_num":-1.52,"media_num":2.58,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Oliveira","apelido_abreviado":"Oliveira","nome":"Lucas da Cruz Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/135684d8f54e04f107c4dbee2fe3eecf_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FF":2,"FS":3,"PI":5},"atleta_id":61188,"rodada_id":10,"clube_id":265,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.6,"preco_num":15.08,"variacao_num":-0.77,"media_num":7.42,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gilberto","apelido_abreviado":"Gilberto","nome":"Gilberto Oliveira Souza J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/084597dfc92b63b3485d5ed7b75cdfa6_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":102907,"rodada_id":10,"clube_id":265,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":5.24,"variacao_num":0.54,"media_num":3.44,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Matheus Teixeira","apelido_abreviado":"M. Teixeira","nome":"Matheus Henrique Teixeira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/7806f980c395c15222e3a79eb06b41e1_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"FS":2,"PI":2},"atleta_id":94583,"rodada_id":10,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":11.83,"variacao_num":-0.18,"media_num":5.68,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"CA":1,"DS":5,"FF":1,"FS":2,"G":1,"PI":5},"atleta_id":103099,"rodada_id":10,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":17.3,"preco_num":14.4,"variacao_num":1.86,"media_num":7.51,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":77774,"rodada_id":10,"clube_id":373,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":1.67,"preco_num":9.27,"variacao_num":-0.86,"media_num":3.79,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Eduardo Barroca","apelido_abreviado":"E. Barroca","nome":"Eduardo de Souza Barroca","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/27\/84c352fcf42b8b3ce2b785d0d7be7ea0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FS":4,"PI":5},"atleta_id":71937,"rodada_id":10,"clube_id":327,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2,"preco_num":8.9,"variacao_num":-0.95,"media_num":6.86,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Juninho Valoura","apelido_abreviado":"J. Valoura","nome":"Paulo Roberto Valoura J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/bb9cdcd56ed46128268cac5bb14b941c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":68923,"rodada_id":10,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.8,"preco_num":7.46,"variacao_num":0.99,"media_num":3.47,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":1,"FC":2,"PI":7,"SG":1},"atleta_id":86863,"rodada_id":10,"clube_id":265,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":4.3,"preco_num":4.98,"variacao_num":0.2,"media_num":3.17,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Luiz Ot\u00e1vio ","apelido_abreviado":"L. Ot\u00e1vio","nome":"Luiz Ot\u00e1vio da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/26\/0e2a57894c04137ce7e329cbe588f1c2_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"FS":1,"GS":1},"atleta_id":111281,"rodada_id":10,"clube_id":315,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":3.5,"preco_num":4.59,"variacao_num":0.08,"media_num":3.81,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Ribeiro Sovinski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/951fe70d53c6a0fa05f16cbd05b14a3a_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":3,"FS":4,"PI":11},"atleta_id":112141,"rodada_id":10,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0.4,"preco_num":2.2,"variacao_num":-0.47,"media_num":2.1,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Paulo Victor ","apelido_abreviado":"P. Victor","nome":"Paulo Victor de Almeida Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/25\/825f48c210609fbc254adc3225599123_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"PI":8},"atleta_id":103295,"rodada_id":10,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.8,"preco_num":7.27,"variacao_num":-0.3,"media_num":2.81,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Eric Ramires","apelido_abreviado":"E. Ramires","nome":"Eric dos Santos Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/11\/18\/df8a0d80a74054663ff19ac2bd6c6799_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":3,"FS":2,"G":1,"PI":3},"atleta_id":38138,"rodada_id":10,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":8.2,"preco_num":8.33,"variacao_num":0.36,"media_num":5.31,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2017,"cor_fundo_escudo":"00ccb8","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"L\u00e9o Muniz","globo_id":"89eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b","nome":"LAM BR","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z-2wvzGkS_SRWxv6n9UZwvBaHRo=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/7K2cl_QO-f-cc94vv6jiJP9up64=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","slug":"lam-br","cor_secundaria_estampa_escudo":"248076","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"47ffed","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":3,"time_id":13087463,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":573.3203125,"capitao_id":61188,"pontos":54.3701171875,"esquema_id":4,"rodada_atual":10,"patrimonio":115.58,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":17072},"anterior":{"ranking_id":10,"mes":11,"posicao":234359},"melhor_ranking_id":10}}