{"atletas":[{"scout":{"DS":5,"FF":1,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":38750,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":6.2,"preco_num":7.16,"variacao_num":1.14,"media_num":3.54,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":79437,"rodada_id":7,"clube_id":266,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.49,"preco_num":8.58,"variacao_num":0.27,"media_num":3.18,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Roger Machado ","apelido_abreviado":"R. Machado","nome":"Roger Machado Marques","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/ec1e7e490c3a05088fd967b9e2468216_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":4,"FF":1,"FS":3,"PI":9,"SG":1},"atleta_id":91856,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":9.4,"preco_num":6.55,"variacao_num":2,"media_num":3.12,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Hayner","apelido_abreviado":"Hayner","nome":"Hayner Willian Monjardim Cordeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/01\/ca8bde6da04f65bf951df0eac96cc52f_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":96684,"rodada_id":7,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.2,"preco_num":5.95,"variacao_num":-1.1,"media_num":3.65,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Rigoni","apelido_abreviado":"Rigoni","nome":"Emiliano Ariel Rigoni","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/03\/c998c28055303b42304d5be5616a2892_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"FS":3,"PI":7},"atleta_id":93550,"rodada_id":7,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-1.7,"preco_num":7.06,"variacao_num":-2.23,"media_num":3,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Ben\u00edtez","apelido_abreviado":"Ben\u00edtez","nome":"Mart\u00edn Nicol\u00e1s Ben\u00edtez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/07\/7dffa59290f8151614a6d7e9a86db08c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":94583,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":11.87,"variacao_num":-0.94,"media_num":6.9,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2},"atleta_id":111829,"rodada_id":7,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-1,"preco_num":2.67,"variacao_num":-0.63,"media_num":0.24,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Kayky","apelido_abreviado":"Kayky","nome":"Kayky da Silva Chagas","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/307e73757ca120077131641b00b9fb21_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"FS":1,"GS":2},"atleta_id":72290,"rodada_id":7,"clube_id":275,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":1.5,"preco_num":5.95,"variacao_num":-0.87,"media_num":4.2,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Jailson","apelido_abreviado":"Jailson","nome":"Jailson Marcelino dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/94db6452b351c75eb6cdede0dfc63718_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"CA":1,"FC":1,"FD":1,"PI":5},"atleta_id":63289,"rodada_id":7,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.2,"preco_num":18.62,"variacao_num":0.19,"media_num":5.97,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FS":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":90768,"rodada_id":7,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.2,"preco_num":11.77,"variacao_num":1.19,"media_num":3.87,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Fabr\u00edcio Bruno","apelido_abreviado":"F. Bruno","nome":"Fabr\u00edcio Bruno Soares de Faria","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/07\/30c87e07fe73b6315d5dd92b27e9ea12_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FF":4,"FS":1,"G":1,"PI":18},"atleta_id":87999,"rodada_id":7,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":14.9,"preco_num":15.9,"variacao_num":2.61,"media_num":8.06,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Gustavo Scarpa","apelido_abreviado":"G. Scarpa","nome":"Gustavo Henrique Furtado Scarpa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/e594285e6781941b0f08b58d66d6669e_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"FD":1,"PC":1,"PI":6},"atleta_id":73465,"rodada_id":7,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-2.9,"preco_num":9.4,"variacao_num":-1.04,"media_num":2.37,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Luccas Claro","apelido_abreviado":"L. Claro","nome":"Luccas Claro dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c50341650843ddc5390dc6070c687ef_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":5,"GS":1},"atleta_id":96468,"rodada_id":7,"clube_id":285,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":5.36,"variacao_num":0.27,"media_num":3.6,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Daniel","apelido_abreviado":"Daniel","nome":"Daniel de Sousa Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/02\/27\/222ec98ac489a4b1ce5063bdde3d208e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":14},"atleta_id":78478,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0.1,"preco_num":9.32,"variacao_num":-0.29,"media_num":2.54,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Willian Ar\u00e3o","apelido_abreviado":"W. Ar\u00e3o","nome":"Willian Souza Ar\u00e3o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/5696091eeba19b79c51d753792490f14_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":6,"FC":1,"FS":1,"PI":10,"SG":1},"atleta_id":70916,"rodada_id":7,"clube_id":284,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":8,"preco_num":5.96,"variacao_num":1.48,"media_num":2.47,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Diogo Barbosa","apelido_abreviado":"D. Barbosa","nome":"Diogo Barbosa Mendanha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/4c99f41521a3781b877427b250ae0542_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":2,"FT":1,"PI":5},"atleta_id":102878,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":10.8,"preco_num":10.08,"variacao_num":1,"media_num":5,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Terans","apelido_abreviado":"Terans","nome":"Miguel David Terans P\u00e9rez  ","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/22\/9afbb795a2e1b8ea2d0c84725bf26e2b_FORMATO.png"},{"scout":{"PI":1},"atleta_id":106681,"rodada_id":7,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-0.1,"preco_num":1.34,"variacao_num":-0.54,"media_num":1.1,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Pereira","apelido_abreviado":"L. Pereira","nome":"Leonardo Augusto dos Santos Pereira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/e154642facb37bf432812b79073d04dc_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2006,"cor_fundo_escudo":"0a6634","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/4316381723200\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"S\u00c9RGIO ROSSINI","globo_id":"0a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d75","nome":"ROSSINENSE","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/D6JkX-snnvzfjP1MSYzwxr4ixpg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/yfIap7F6cYmSlynBXy7pprA70JE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","slug":"rossinense","cor_secundaria_estampa_escudo":"bf1d17","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"bf1d17","rodada_time_id":37,"facebook_id":4316381723200,"tipo_escudo":1,"time_id":1414,"tipo_adorno":6,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":340.55078125,"capitao_id":94583,"pontos":45.68994140625,"esquema_id":3,"rodada_atual":7,"patrimonio":111.77,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":449847},"anterior":{"ranking_id":6,"mes":11,"posicao":39193},"melhor_ranking_id":9}}