{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":94583,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":11.87,"variacao_num":-0.94,"media_num":6.9,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":91708,"rodada_id":7,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.2,"preco_num":10.06,"variacao_num":-0.15,"media_num":4.06,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Nino","apelido_abreviado":"Nino","nome":"Marc\u00edlio Flor\u00eancio Mota Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/015b905d655d90af1c6161f318175dee_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":3,"FS":3,"PI":8},"atleta_id":38909,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":6.84,"variacao_num":0.79,"media_num":2.94,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Diego","apelido_abreviado":"Diego","nome":"Diego Ribas da Cunha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/6584e15d2928d6fbac297573a2a35b98_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"PI":7},"atleta_id":94444,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":7.89,"variacao_num":-0.47,"media_num":4.54,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Matheus Babi","apelido_abreviado":"M. Babi","nome":"Matheus Barcelos da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/13\/e9ee464f547f7e719b4c1eab498a8478_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":2,"FS":2,"PI":10},"atleta_id":96340,"rodada_id":7,"clube_id":354,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":10.8,"variacao_num":-1.32,"media_num":6.88,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Lima","apelido_abreviado":"Lima","nome":"Vinicius Moreira de Lima","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/9ee2c327a2b00392ebb233a1d11a401a_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FS":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":80853,"rodada_id":7,"clube_id":284,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":8.2,"preco_num":8.07,"variacao_num":1.61,"media_num":2.24,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Pedro Geromel","apelido_abreviado":"P. Geromel","nome":"Pedro Tonon Geromel","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/2911dfa228866bcf4526969aee375081_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"CA":1,"FC":1,"FD":1,"PI":5},"atleta_id":63289,"rodada_id":7,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.2,"preco_num":18.62,"variacao_num":0.19,"media_num":5.97,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"SG":1},"atleta_id":98034,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":6.48,"variacao_num":2.01,"media_num":4,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Ma\u00edlson","apelido_abreviado":"Ma\u00edlson","nome":"Ma\u00edlson Ten\u00f3rio dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/978af8903185f1406809c274d6c681f5_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FD":1,"FS":1,"PI":13},"atleta_id":102598,"rodada_id":7,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":6.4,"preco_num":15.41,"variacao_num":0.07,"media_num":6.85,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Helinho","apelido_abreviado":"Helinho","nome":"H\u00e9lio J\u00fanio Nunes de Castro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/11\/20\/7c0d041c984aed2ad0bddb5980390af3_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":4,"FC":3,"FD":1,"FS":1,"I":1,"PI":18},"atleta_id":87228,"rodada_id":7,"clube_id":282,"posicao_id":2,"status_id":3,"pontos_num":-0.1,"preco_num":7.62,"variacao_num":-0.04,"media_num":1.97,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Guilherme Arana","apelido_abreviado":"G. Arana","nome":"Guilherme Antonio Arana Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/282a160d63e94aaad12311a7c3bbf3f0_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":111578,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.28,"preco_num":10.1,"variacao_num":0.4,"media_num":4.58,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Ant\u00f3nio Oliveira","apelido_abreviado":"A. Oliveira","nome":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Cardoso de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/21a131dcff78d521da3297e98526ce48_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":12},"atleta_id":104513,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-2.2,"preco_num":9.1,"variacao_num":-1.35,"media_num":3.98,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Abner Vin\u00edcius","apelido_abreviado":"A. Vin\u00edcius","nome":"Abner Vin\u00edcius da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f1aa04d210bcbf610dc5f4c169e0dbb8_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"FC":2,"FD":1,"FF":1,"I":1,"PI":4},"atleta_id":91607,"rodada_id":7,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0.1,"preco_num":6.08,"variacao_num":-0.2,"media_num":0.6,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Rony","apelido_abreviado":"Rony","nome":"Ronielson da Silva Barbosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/49202510d5680ae1072f3ffc8ce082a5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FS":1,"PI":14},"atleta_id":101727,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.1,"preco_num":6.37,"variacao_num":-0.82,"media_num":5.78,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Matheuzinho","apelido_abreviado":"Matheuzinho","nome":"Matheus Fran\u00e7a Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/7cb890c662126fec1387f731a4c66071_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":104075,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":9.6,"preco_num":6.24,"variacao_num":2.12,"media_num":2.5,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Sabino","apelido_abreviado":"Sabino","nome":"Jos\u00e9 Sabino Chagas Monteiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f7fe6ef7fc62a86cf9d0379825a53faf_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":2,"SG":1},"atleta_id":69054,"rodada_id":7,"clube_id":286,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":5.1,"variacao_num":1.43,"media_num":3.07,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Marcelo Carn\u00e9","apelido_abreviado":"M. Carn\u00e9","nome":"Marcelo Henrique Passos Carn\u00e9","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/25\/63c324ee3d206ed84f33ed1e7a5faa16_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":7},"atleta_id":109573,"rodada_id":7,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.6,"preco_num":4.32,"variacao_num":0.77,"media_num":1.15,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Martinelli","apelido_abreviado":"Martinelli","nome":"Matheus Martinelli Lima","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c1b030de971d4108fc7d7c18e736df5_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152079200638513\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Marcelo Muniz","globo_id":"a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f56","nome":"Tima\u00e7o do Mumu","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/DOQnV7_aHyiUh2L3gT-fE_jSWxs=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/4VTqA8eE_ArBCkm3wdsDv3s6qmM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","slug":"timaco-do-mumu","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":10152079200638513,"tipo_escudo":4,"time_id":14439154,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":444.310546875,"capitao_id":38909,"pontos":47.580078125,"esquema_id":3,"rodada_atual":7,"patrimonio":133.15,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":473106},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":38310},"melhor_ranking_id":8}}