{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"FS":3,"PI":5},"atleta_id":104502,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.3,"preco_num":8.83,"variacao_num":-0.6,"media_num":4.82,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Christian","apelido_abreviado":"Christian","nome":"Christian Roberto Alves Cardoso","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/6a1bc3f98b5ff453ba48dffaa44386ab_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FF":1,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":38750,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":6.2,"preco_num":7.16,"variacao_num":1.14,"media_num":3.54,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":12},"atleta_id":104513,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-2.2,"preco_num":9.1,"variacao_num":-1.35,"media_num":3.98,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Abner Vin\u00edcius","apelido_abreviado":"A. Vin\u00edcius","nome":"Abner Vin\u00edcius da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f1aa04d210bcbf610dc5f4c169e0dbb8_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":83048,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6,"preco_num":4.19,"variacao_num":1.38,"media_num":1.93,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Rafael Thyere","apelido_abreviado":"R. Thyere","nome":"Rafael Thyere de Albuquerque Marques","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/c813ab391a9622ef75a4af9e5e34ce6c_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":2,"PI":1},"atleta_id":68690,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.9,"preco_num":7.5,"variacao_num":-0.03,"media_num":1.17,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Andr\u00e9","apelido_abreviado":"Andr\u00e9","nome":"Andr\u00e9 Felipe Ribeiro de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/14\/9a2fb6d2655ae4ab71bd93334258e234_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":104075,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":9.6,"preco_num":6.24,"variacao_num":2.12,"media_num":2.5,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Sabino","apelido_abreviado":"Sabino","nome":"Jos\u00e9 Sabino Chagas Monteiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f7fe6ef7fc62a86cf9d0379825a53faf_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":111578,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.28,"preco_num":10.1,"variacao_num":0.4,"media_num":4.58,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Ant\u00f3nio Oliveira","apelido_abreviado":"A. Oliveira","nome":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Cardoso de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/21a131dcff78d521da3297e98526ce48_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FS":3,"PI":9},"atleta_id":97245,"rodada_id":7,"clube_id":373,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.6,"preco_num":4.31,"variacao_num":0.69,"media_num":1.98,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Janderson","apelido_abreviado":"Janderson","nome":"Janderson Santos de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/25\/c027250715c7203ea603c6335609af2d_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":38277,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.9,"preco_num":10.51,"variacao_num":-0.33,"media_num":2.83,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Thiago Neves","apelido_abreviado":"T. Neves","nome":"Thiago Neves Augusto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/5774f300d0560c7ea0d91ad7c34a9c26_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":3,"FS":3,"PI":8},"atleta_id":38909,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":6.84,"variacao_num":0.79,"media_num":2.94,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Diego","apelido_abreviado":"Diego","nome":"Diego Ribas da Cunha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/6584e15d2928d6fbac297573a2a35b98_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":1},"atleta_id":38509,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":3,"preco_num":14.22,"variacao_num":-0.22,"media_num":4.1,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Diego Alves","apelido_abreviado":"D. Alves","nome":"Diego Alves Carreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/f3e9b15ef84f4d038e6cfd79171fab69_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FD":1,"FF":2,"FS":2,"PI":7},"atleta_id":94444,"rodada_id":7,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":7.89,"variacao_num":-0.47,"media_num":4.54,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Matheus Babi","apelido_abreviado":"M. Babi","nome":"Matheus Barcelos da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/13\/e9ee464f547f7e719b4c1eab498a8478_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":4,"SG":1},"atleta_id":98034,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":6.48,"variacao_num":2.01,"media_num":4,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Ma\u00edlson","apelido_abreviado":"Ma\u00edlson","nome":"Ma\u00edlson Ten\u00f3rio dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/978af8903185f1406809c274d6c681f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FC":4,"FF":1,"FS":3,"PI":9,"SG":1},"atleta_id":91856,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":9.4,"preco_num":6.55,"variacao_num":2,"media_num":3.12,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Hayner","apelido_abreviado":"Hayner","nome":"Hayner Willian Monjardim Cordeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/01\/ca8bde6da04f65bf951df0eac96cc52f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":1,"PI":1},"atleta_id":82640,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.4,"preco_num":3.08,"variacao_num":0.31,"media_num":0.43,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Paulinho Moccelin","apelido_abreviado":"P. Moccelin","nome":"Paulo Roberto Moccelin","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/01\/f4baa1886dee98ffcaad8f778b752119_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":78856,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.6,"preco_num":3.89,"variacao_num":1.2,"media_num":0.67,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Marc\u00e3o Silva","apelido_abreviado":"M. Silva","nome":"Marcos Ant\u00f4nio Almeida Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/15e157218589614469b909e98d1bd54c_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":89226,"rodada_id":7,"clube_id":292,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":2.89,"variacao_num":0,"media_num":-1.2,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Iago Maidana","apelido_abreviado":"I. Maidana","nome":"Iago Justen Maidana Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/fba9a833551533897c06279f68346988_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2020,"cor_fundo_escudo":"ff241d","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"cccccc","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Felipe Lauria","globo_id":"09e19082-a473-47be-ab45-7ac769872968","nome":"Santa Carupita S.C.","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/IwAhtikiMl7hdJnEuqBipwx_6nU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/E66yRzQgWzUqGUAuvHDK8eB6BnE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","slug":"santa-carupita-s-c","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"fce37e","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":2,"time_id":25906150,"tipo_adorno":4,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":1,"patrocinador1_id":67,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":308.919921875,"capitao_id":97245,"pontos":45.47998046875,"esquema_id":3,"rodada_atual":7,"patrimonio":112.37,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":6,"mes":12,"posicao":376240},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":162878},"melhor_ranking_id":9}}