{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"PI":5},"atleta_id":99392,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":1.5,"preco_num":3.92,"variacao_num":-0.19,"media_num":2.48,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Michael","apelido_abreviado":"Michael","nome":"Michael Richard Delgado de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/49409a4549559a7199ee8010f2ba6730_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"PI":4},"atleta_id":94583,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":11.87,"variacao_num":-0.94,"media_num":6.9,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":91708,"rodada_id":7,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.2,"preco_num":10.06,"variacao_num":-0.15,"media_num":4.06,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Nino","apelido_abreviado":"Nino","nome":"Marc\u00edlio Flor\u00eancio Mota Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/015b905d655d90af1c6161f318175dee_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":104754,"rodada_id":7,"clube_id":356,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":9.12,"variacao_num":0.22,"media_num":4.02,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Juan Vojvoda","apelido_abreviado":"J. Vojvoda","nome":"Juan Pablo Vojvoda Rizzo","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/b1ac9362e20bba2d6dc699906e1420cc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FS":1},"atleta_id":103295,"rodada_id":7,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":1,"preco_num":8.38,"variacao_num":-0.22,"media_num":4.57,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Eric Ramires","apelido_abreviado":"E. Ramires","nome":"Eric dos Santos Rodrigues","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/11\/18\/df8a0d80a74054663ff19ac2bd6c6799_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":1,"FS":4,"PI":17},"atleta_id":78435,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.8,"preco_num":7.9,"variacao_num":0.29,"media_num":4.48,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Vitinho","apelido_abreviado":"Vitinho","nome":"Victor Vin\u00edcius Coelho dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/4fafe8587e4964a63ebac8db0a7335c5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":8,"FC":2,"FS":6,"PI":5},"atleta_id":92496,"rodada_id":7,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":9.5,"preco_num":8.49,"variacao_num":1.64,"media_num":5.86,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Raul","apelido_abreviado":"Raul","nome":"Raul L\u00f4 Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/28\/8c0a624b6d2595beaf51682261e51ccd_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DE":4,"SG":1},"atleta_id":85425,"rodada_id":7,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":4.13,"variacao_num":1.29,"media_num":2,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"PI":6},"atleta_id":104649,"rodada_id":7,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.1,"preco_num":5.59,"variacao_num":-1.01,"media_num":3.67,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Heitor","apelido_abreviado":"Heitor","nome":"Heitor Rodrigues da Fonseca","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/5d9c07e5253c5c548f86e0caad3171fd_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FS":1,"PI":14},"atleta_id":101727,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0.1,"preco_num":6.37,"variacao_num":-0.82,"media_num":5.78,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Matheuzinho","apelido_abreviado":"Matheuzinho","nome":"Matheus Fran\u00e7a Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/7cb890c662126fec1387f731a4c66071_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":7,"FD":1,"FF":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":97867,"rodada_id":7,"clube_id":280,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":13.5,"preco_num":10.08,"variacao_num":2.38,"media_num":4.77,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Ortiz","apelido_abreviado":"L. Ortiz","nome":"Leonardo Rech Ortiz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/090452058da707cf73facf6249235bfb_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":6,"FD":1,"FF":1,"FS":2,"PI":9},"atleta_id":101573,"rodada_id":7,"clube_id":1371,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":8.1,"preco_num":10.24,"variacao_num":0.33,"media_num":6.22,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Pep\u00ea","apelido_abreviado":"Pep\u00ea","nome":"Jo\u00e3o Pedro Vilardi Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/5741b55e8b0a91586cd512aa20471631_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":5,"FC":3,"FS":3,"PI":8},"atleta_id":38909,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":6.84,"variacao_num":0.79,"media_num":2.94,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Diego","apelido_abreviado":"Diego","nome":"Diego Ribas da Cunha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/6584e15d2928d6fbac297573a2a35b98_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":5,"DP":1,"SG":1},"atleta_id":112616,"rodada_id":7,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":17,"preco_num":4.69,"variacao_num":3.93,"media_num":8,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FF":1,"FS":2,"PI":6},"atleta_id":38750,"rodada_id":7,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":6.2,"preco_num":7.16,"variacao_num":1.14,"media_num":3.54,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{"PI":1},"atleta_id":106681,"rodada_id":7,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-0.1,"preco_num":1.34,"variacao_num":-0.54,"media_num":1.1,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Pereira","apelido_abreviado":"L. Pereira","nome":"Leonardo Augusto dos Santos Pereira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/e154642facb37bf432812b79073d04dc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"PI":2,"SG":1},"atleta_id":95638,"rodada_id":7,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":6.8,"preco_num":7.13,"variacao_num":1.01,"media_num":3.35,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Marcelo Benevenuto","apelido_abreviado":"M. Benevenuto","nome":"Marcelo da Concei\u00e7\u00e3o Benevenuto Malaquias","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f131f07530304a42ed2d813ebd77cd94_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"ffffff","cor_camisa":"ff241d","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Mariana Sales","globo_id":"b0df4459-6218-48bf-8812-6ab1ffb14ab7","nome":"EC ENIGMA FLA","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/escudo\/b7\/12\/02\/00b0df4459-6218-48bf-8812-6ab1ffb14ab720210526181202","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/s_QGVTVdmHWLxeoHK-pApfUra4g=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/escudo\/b7\/12\/02\/00b0df4459-6218-48bf-8812-6ab1ffb14ab720210526181202","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/b7\/12\/02\/00b0df4459-6218-48bf-8812-6ab1ffb14ab720210526181202","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z3jTJOhBmb-WEpy3sOlpXP_Q28E=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/b7\/12\/02\/00b0df4459-6218-48bf-8812-6ab1ffb14ab720210526181202","slug":"ec-enigma-fla","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"000000","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"bf1d17","rodada_time_id":17,"facebook_id":null,"tipo_escudo":1,"time_id":28970970,"tipo_adorno":2,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":193.5,"capitao_id":94583,"pontos":56.199951171875,"esquema_id":3,"rodada_atual":7,"patrimonio":100.43,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":2,"mes":12,"posicao":361601},"anterior":{"ranking_id":4,"mes":11,"posicao":586521},"melhor_ranking_id":4}}