{"atletas":[{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":1,"FF":2,"G":1,"I":1,"PI":6},"atleta_id":89898,"rodada_id":32,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":14,"preco_num":17.59,"variacao_num":2.52,"media_num":6.29,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"R\u00f3ger Guedes","apelido_abreviado":"R. Guedes","nome":"R\u00f3ger Krug Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/12\/4a05bdeb95f4e052f5e4d6bc9e844fa2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FF":2,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":104250,"rodada_id":32,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.5,"preco_num":8.24,"variacao_num":-0.49,"media_num":3.81,"jogos_num":29,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":2,"GS":3},"atleta_id":100830,"rodada_id":32,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":-1,"preco_num":3.77,"variacao_num":-0.08,"media_num":1.61,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Brenno","apelido_abreviado":"Brenno","nome":"Brenno Oliveira Fraga Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/e16b539c57cf5806702320f87765515e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FS":1,"PC":1,"PI":6},"atleta_id":50353,"rodada_id":32,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-0.6,"preco_num":8.8,"variacao_num":-1.3,"media_num":3.64,"jogos_num":28,"slug":"","apelido":"Titi","apelido_abreviado":"Titi","nome":"Christian Chagas Tarouco","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f556d6eae390e4f92eed5cf6ec49c085_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":1,"PI":9},"atleta_id":79113,"rodada_id":32,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-1.4,"preco_num":7.08,"variacao_num":-0.39,"media_num":2.58,"jogos_num":29,"slug":"","apelido":"V\u00edctor Cuesta","apelido_abreviado":"V. Cuesta","nome":"V\u00edctor Leandro Cuesta","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/3f88f0b75e8991f7808e2e7cc7ed35f8_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":3,"PI":4},"atleta_id":103099,"rodada_id":32,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":12.88,"variacao_num":-0.89,"media_num":5.1,"jogos_num":30,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FS":1,"G":2,"PI":8},"atleta_id":63289,"rodada_id":32,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":17.9,"preco_num":20.01,"variacao_num":3.19,"media_num":5.09,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":106047,"rodada_id":32,"clube_id":264,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.5,"preco_num":8.78,"variacao_num":0.37,"media_num":3.61,"jogos_num":31,"slug":"","apelido":"Sylvinho","apelido_abreviado":"Sylvinho","nome":"Sylvio Mendes Campos J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/23\/3f5de39dd472ced21da276d3421413ae_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FS":1,"PI":9},"atleta_id":89274,"rodada_id":32,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.1,"preco_num":9.47,"variacao_num":-0.95,"media_num":4.55,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Andreas Pereira","apelido_abreviado":"A. Pereira","nome":"Andreas Hugo Hoelgebaum Pereira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/09\/17\/c5cc767a1b244bd1862b7f4dcd7f3088_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"FF":1,"PI":2},"atleta_id":111688,"rodada_id":32,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-0.4,"preco_num":1.68,"variacao_num":-1.29,"media_num":3.52,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Matheus Cadorini","apelido_abreviado":"M. Cadorini","nome":"Matheus Alfredo Cadorini da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/6940c5ca3d6e82fe6102e9477c1796ec_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":1,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":94509,"rodada_id":32,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":2.4,"preco_num":14.53,"variacao_num":-0.91,"media_num":6.48,"jogos_num":28,"slug":"","apelido":"Raphael Veiga","apelido_abreviado":"R. Veiga","nome":"Raphael Cavalcante Veiga","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/c4c1b91cbd4ff74465329b542ccd0c6d_FORMATO.png"},{"scout":{"FT":1},"atleta_id":110759,"rodada_id":32,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":3.82,"variacao_num":-0.42,"media_num":2.75,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"John Kennedy","apelido_abreviado":"J. Kennedy","nome":"John Kennedy Batista de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/b1b9b8fc3e7ba9cdea447bad10b25ded_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":87342,"rodada_id":32,"clube_id":284,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":7.38,"variacao_num":0,"media_num":1.59,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Kannemann","apelido_abreviado":"Kannemann","nome":"Walter Kannemann","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/aab069ddcc3f87f133a2d6ea07c4edd4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":68952,"rodada_id":32,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":18.7,"variacao_num":0,"media_num":5.45,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Marinho","apelido_abreviado":"Marinho","nome":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Santos Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/ed157c234599d01c370049565c5fa3a8_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":7,"GS":1},"atleta_id":81881,"rodada_id":32,"clube_id":354,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":6,"preco_num":4.12,"variacao_num":1.32,"media_num":4.65,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Ricardo","apelido_abreviado":"J. Ricardo","nome":"Jo\u00e3o Ricardo Riedi","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/11\/e65a03381cbf028af699cf905ac12ba0_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FS":2,"PI":4},"atleta_id":69705,"rodada_id":32,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":3.1,"preco_num":9.45,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.46,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2006,"cor_fundo_escudo":"0a6634","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/4316381723200\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"S\u00c9RGIO ROSSINI","globo_id":"0a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d75","nome":"ROSSINENSE","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/D6JkX-snnvzfjP1MSYzwxr4ixpg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/yfIap7F6cYmSlynBXy7pprA70JE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","slug":"rossinense","cor_secundaria_estampa_escudo":"bf1d17","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"bf1d17","rodada_time_id":37,"facebook_id":4316381723200,"tipo_escudo":1,"time_id":1414,"tipo_adorno":6,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1699.15625,"capitao_id":89898,"pontos":58.10009765625,"esquema_id":1,"rodada_atual":32,"patrimonio":135.7,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":449847},"anterior":{"ranking_id":6,"mes":11,"posicao":39193},"melhor_ranking_id":9}}