{"atletas":[{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":1,"FF":2,"G":1,"I":1,"PI":6},"atleta_id":89898,"rodada_id":32,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":14,"preco_num":17.59,"variacao_num":2.52,"media_num":6.29,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"R\u00f3ger Guedes","apelido_abreviado":"R. Guedes","nome":"R\u00f3ger Krug Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/12\/4a05bdeb95f4e052f5e4d6bc9e844fa2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FF":2,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":104250,"rodada_id":32,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.5,"preco_num":8.24,"variacao_num":-0.49,"media_num":3.81,"jogos_num":29,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1},"atleta_id":72359,"rodada_id":32,"clube_id":354,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.5,"preco_num":6.68,"variacao_num":-0.29,"media_num":4,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Luiz Ot\u00e1vio","apelido_abreviado":"L. Ot\u00e1vio","nome":"Luiz Ot\u00e1vio Anacleto Leandro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/31\/03f318322bad08093324500b97948211_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FS":4,"PI":6},"atleta_id":80196,"rodada_id":32,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.1,"preco_num":17.7,"variacao_num":-0.94,"media_num":5.31,"jogos_num":28,"slug":"","apelido":"Yago Pikachu","apelido_abreviado":"Y. Pikachu","nome":"Glaybson Yago Souza Lisboa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/9a4375bdf79838ec083ac6bd13e2be84_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":98057,"rodada_id":32,"clube_id":354,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.58,"preco_num":6.62,"variacao_num":0.48,"media_num":3.32,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Tiago Nunes","apelido_abreviado":"T. Nunes","nome":"Tiago Retzlaff Nunes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/70e7cf2c054ba954f48fe011e8e8284e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":2,"FS":3,"FT":1,"G":1,"PI":11},"atleta_id":71162,"rodada_id":32,"clube_id":354,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":13.5,"preco_num":12.84,"variacao_num":2.27,"media_num":2.86,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Vina","apelido_abreviado":"Vina","nome":"Vin\u00edcius Goes Barbosa de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/02\/03a9bd95b9964e9fa07bbf7412a7a03c_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":103700,"rodada_id":32,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-2.6,"preco_num":5.56,"variacao_num":-0.62,"media_num":3.98,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"SG":1},"atleta_id":78584,"rodada_id":32,"clube_id":286,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":6.43,"variacao_num":1.67,"media_num":2.75,"jogos_num":10,"slug":"","apelido":"Douglas Friedrich","apelido_abreviado":"D. Friedrich","nome":"Douglas Alan Schuck Friedrich","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/4d71bac1913eb8c0a90d47f3cdcde3c8_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":2,"G":1,"PI":9},"atleta_id":95799,"rodada_id":32,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":8.1,"preco_num":16.23,"variacao_num":1.32,"media_num":5.99,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Artur","apelido_abreviado":"Artur","nome":"Artur Victor Guimar\u00e3es","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/28\/e1784a425e398f05dd3d8f178a3ddaf6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FS":1,"G":2,"PI":8},"atleta_id":63289,"rodada_id":32,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":17.9,"preco_num":20.01,"variacao_num":3.19,"media_num":5.09,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"PI":6},"atleta_id":69141,"rodada_id":32,"clube_id":286,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.7,"preco_num":9.81,"variacao_num":-0.21,"media_num":6.35,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Ricardo Bueno","apelido_abreviado":"R. Bueno","nome":"Ricardo Bueno da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/8630c651ccbd43a86ae6a22c26297908_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FF":1,"G":1,"PI":8},"atleta_id":38398,"rodada_id":32,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":14,"preco_num":12.96,"variacao_num":2.27,"media_num":4.11,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Renato Augusto","apelido_abreviado":"R. Augusto","nome":"Renato Soares de Oliveira Augusto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/35684e60fd3427c98c6ffec1cb51d7d5_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"FF":1,"FS":2,"PI":5},"atleta_id":87402,"rodada_id":32,"clube_id":354,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":3.5,"variacao_num":-1.63,"media_num":2.34,"jogos_num":28,"slug":"","apelido":"Messias","apelido_abreviado":"Messias","nome":"Messias Rodrigues da Silva J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/29\/68f67fd62fe543e71e2659382404871f_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":3,"FF":1,"FS":2,"PI":8},"atleta_id":80076,"rodada_id":32,"clube_id":373,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-0.5,"preco_num":7.38,"variacao_num":-0.61,"media_num":1.45,"jogos_num":28,"slug":"","apelido":"Z\u00e9 Roberto","apelido_abreviado":"Z. Roberto","nome":"Jos\u00e9 Roberto Assun\u00e7\u00e3o de Ara\u00fajo Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/c2fbbd910eaadd1b3c8bebd0f5fc57bb_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":7,"GS":1},"atleta_id":81881,"rodada_id":32,"clube_id":354,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":6,"preco_num":4.12,"variacao_num":1.32,"media_num":4.65,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Ricardo","apelido_abreviado":"J. Ricardo","nome":"Jo\u00e3o Ricardo Riedi","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/11\/e65a03381cbf028af699cf905ac12ba0_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":1,"I":1,"PI":14},"atleta_id":86770,"rodada_id":32,"clube_id":373,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.6,"preco_num":7.89,"variacao_num":-0.5,"media_num":2.77,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo da Silva Alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/25\/59b7c245e7c4a105eb30a26db415cc12_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2020,"cor_fundo_escudo":"ff241d","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"cccccc","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Felipe Lauria","globo_id":"09e19082-a473-47be-ab45-7ac769872968","nome":"Santa Carupita S.C.","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/IwAhtikiMl7hdJnEuqBipwx_6nU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/E66yRzQgWzUqGUAuvHDK8eB6BnE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","slug":"santa-carupita-s-c","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"fce37e","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":2,"time_id":25906150,"tipo_adorno":4,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":1,"patrocinador1_id":67,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1890.46875,"capitao_id":89898,"pontos":100.27978515625,"esquema_id":1,"rodada_atual":32,"patrimonio":216.22,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":6,"mes":12,"posicao":376240},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":162878},"melhor_ranking_id":9}}