{"atletas":[{"scout":{},"atleta_id":70323,"rodada_id":31,"clube_id":1371,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":4.39,"variacao_num":0,"media_num":3.28,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Jorginho","apelido_abreviado":"Jorginho","nome":"Jorge Amorim de Oliveira Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/ed89bb6662d329721f0b34029b57a978_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":87402,"rodada_id":31,"clube_id":354,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":5.13,"variacao_num":0,"media_num":2.38,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Messias","apelido_abreviado":"Messias","nome":"Messias Rodrigues da Silva J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/29\/68f67fd62fe543e71e2659382404871f_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":38162,"rodada_id":31,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":6.05,"variacao_num":0,"media_num":1.77,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Fred","apelido_abreviado":"Fred","nome":"Frederico Chaves Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/c945ae80ae611c6862eef1fc338ddba6_FORMATO.png"},{"scout":{"G":1},"atleta_id":81677,"rodada_id":31,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":8,"preco_num":8.48,"variacao_num":1.75,"media_num":2.23,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"FC":1,"FF":1,"FS":4,"PI":6},"atleta_id":69705,"rodada_id":31,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":6.7,"preco_num":10.04,"variacao_num":-0.11,"media_num":4.53,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":2,"I":1,"PI":7},"atleta_id":89840,"rodada_id":31,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.6,"preco_num":8.91,"variacao_num":0.11,"media_num":4.04,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Calleri","apelido_abreviado":"Calleri","nome":"Jonathan Calleri","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/10\/07\/28cecffb35d11c4c54058f9a30a28ba5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FF":1,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":100079,"rodada_id":31,"clube_id":282,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":1.5,"preco_num":8.29,"variacao_num":-0.1,"media_num":3.55,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"Zaracho","apelido_abreviado":"Zaracho","nome":"Federico Mat\u00edas Javier Zaracho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/ccb1d73771f04699045f78f794f4481d_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":98672,"rodada_id":31,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":6.35,"variacao_num":0,"media_num":3.8,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Savarino","apelido_abreviado":"Savarino","nome":"Jefferson David Savarino Quintero","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/d3e7e7202b89ee25b82020db1b85b35e_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DE":4,"SG":1},"atleta_id":85425,"rodada_id":31,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":7.11,"variacao_num":0.96,"media_num":4.22,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FF":1,"PI":1},"atleta_id":79334,"rodada_id":31,"clube_id":327,"posicao_id":3,"status_id":2,"pontos_num":2.2,"preco_num":3.68,"variacao_num":-0.11,"media_num":2.9,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"Ricardo Silva","apelido_abreviado":"R. Silva","nome":"Ricardo C\u00e9sar Dantas da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/a95541b4ee84849f6e060a780b86704d_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"FS":2,"I":1,"PI":6},"atleta_id":80583,"rodada_id":31,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-1.1,"preco_num":3.63,"variacao_num":0.03,"media_num":1.09,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Lucas Lima","apelido_abreviado":"L. Lima","nome":"Lucas Rafael Ara\u00fajo Lima","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/30\/940ccef3e9a32ebab051e4e097fc4ec3_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":80779,"rodada_id":31,"clube_id":315,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":2.49,"variacao_num":0,"media_num":0.68,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Jo\u00edlson","apelido_abreviado":"Jo\u00edlson","nome":"Jo\u00edlson de Jesus Dem\u00e9trio Cardoso","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/7f132527ed4949217bcfd391e5426414_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2020,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Beto Silva","globo_id":"020c8995-c058-4f04-ab57-b970cb52d5d2","nome":"Nasegundona","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_185\/escudo\/d2\/33\/34\/00020c8995-c058-4f04-ab57-b970cb52d5d220210502153334","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/BNCcok1OVV9PwS6Ssu-fdkhbHgU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_185\/escudo\/d2\/33\/34\/00020c8995-c058-4f04-ab57-b970cb52d5d220210502153334","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_185\/camisa\/d2\/33\/34\/00020c8995-c058-4f04-ab57-b970cb52d5d220210502153334","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/_w0eaRbHIYwGw3tjQeLMDZLnsyM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_185\/camisa\/d2\/33\/34\/00020c8995-c058-4f04-ab57-b970cb52d5d220210502153334","slug":"nasegundona","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"000000","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"ffffff","rodada_time_id":37,"facebook_id":null,"tipo_escudo":4,"time_id":27496871,"tipo_adorno":4,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":5,"tipo_estampa_escudo":3,"patrocinador1_id":68,"clube_id":263,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1213.9375,"capitao_id":98672,"pontos":24.9000244140625,"esquema_id":1,"rodada_atual":31,"patrimonio":75.1,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":6,"mes":12,"posicao":145818},"anterior":{"ranking_id":4,"mes":11,"posicao":627852},"melhor_ranking_id":6}}