{"atletas":[{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":2,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":79035,"rodada_id":8,"clube_id":277,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":3.5,"preco_num":6.8,"variacao_num":-0.44,"media_num":4.33,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Luiz Felipe","apelido_abreviado":"L. Felipe","nome":"Luiz Felipe do Nascimento dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/366dc640a3169c956de4dd3e43472be2_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":3},"atleta_id":38394,"rodada_id":8,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":-1.3,"preco_num":9.94,"variacao_num":-2.06,"media_num":3.93,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Thiago Heleno","apelido_abreviado":"T. Heleno","nome":"Thiago Heleno Henrique Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f69df2ecdf5d2a9d11697c61673c4358_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FS":2,"PI":8},"atleta_id":102598,"rodada_id":8,"clube_id":280,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":1.9,"preco_num":14.33,"variacao_num":-1.08,"media_num":6.14,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Helinho","apelido_abreviado":"Helinho","nome":"H\u00e9lio J\u00fanio Nunes de Castro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/11\/20\/7c0d041c984aed2ad0bddb5980390af3_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":1,"FC":2,"FS":1,"PI":5},"atleta_id":38909,"rodada_id":8,"clube_id":262,"posicao_id":4,"status_id":5,"pontos_num":-2,"preco_num":5.54,"variacao_num":-1.3,"media_num":2.12,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Diego","apelido_abreviado":"Diego","nome":"Diego Ribas da Cunha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/6584e15d2928d6fbac297573a2a35b98_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":4,"FF":2,"FS":1,"PI":11,"SG":1},"atleta_id":101727,"rodada_id":8,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":7.65,"variacao_num":1.28,"media_num":6.02,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Matheuzinho","apelido_abreviado":"Matheuzinho","nome":"Matheus Fran\u00e7a Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/7cb890c662126fec1387f731a4c66071_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"FS":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":38750,"rodada_id":8,"clube_id":262,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":7.5,"preco_num":7.72,"variacao_num":0.56,"media_num":4.2,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Filipe Lu\u00eds","apelido_abreviado":"F. Lu\u00eds","nome":"Filipe Lu\u00eds Kasmirski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/d86e6ac0aeabadf61f4625bb2f705863_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":72391,"rodada_id":8,"clube_id":277,"posicao_id":6,"status_id":6,"pontos_num":5.3,"preco_num":7.84,"variacao_num":0.02,"media_num":4.18,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Fernando Diniz","apelido_abreviado":"F. Diniz","nome":"Fernando Diniz Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/09\/62a59a2e7ec6602b8811cb920c3c3dba_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":2,"FF":1,"FS":2,"PI":11},"atleta_id":92496,"rodada_id":8,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":0.7,"preco_num":7.07,"variacao_num":-1.42,"media_num":5,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Raul","apelido_abreviado":"Raul","nome":"Raul L\u00f4 Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/28\/8c0a624b6d2595beaf51682261e51ccd_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":6,"FD":1,"FS":6,"I":2,"PI":5},"atleta_id":90285,"rodada_id":8,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-2.3,"preco_num":17.22,"variacao_num":-1.72,"media_num":7.62,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Bruno Henrique","apelido_abreviado":"B. Henrique","nome":"Bruno Henrique Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/98039adcc6dd9b053c4057c1655e7aeb_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FF":2,"FS":5,"PI":4},"atleta_id":101573,"rodada_id":8,"clube_id":1371,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.7,"preco_num":9.58,"variacao_num":-0.66,"media_num":5.8,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Pep\u00ea","apelido_abreviado":"Pep\u00ea","nome":"Jo\u00e3o Pedro Vilardi Pinto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/5741b55e8b0a91586cd512aa20471631_FORMATO.png"},{"scout":{"FF":1,"FS":2,"G":1,"PI":2},"atleta_id":94583,"rodada_id":8,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":9.6,"preco_num":13.08,"variacao_num":1.21,"media_num":7.58,"jogos_num":4,"slug":"","apelido":"Pedro","apelido_abreviado":"Pedro","nome":"Pedro Guilherme Abreu dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/20b99c4e035a4e82f9278d0931b0528e_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"DS":1,"SG":1},"atleta_id":69054,"rodada_id":8,"clube_id":286,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":10,"preco_num":6.22,"variacao_num":1.12,"media_num":3.94,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Marcelo Carn\u00e9","apelido_abreviado":"M. Carn\u00e9","nome":"Marcelo Henrique Passos Carn\u00e9","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/25\/63c324ee3d206ed84f33ed1e7a5faa16_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"FC":2,"FS":5,"PI":2},"atleta_id":85315,"rodada_id":8,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":5.03,"variacao_num":0.09,"media_num":1.95,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Cantillo","apelido_abreviado":"Cantillo","nome":"V\u00edctor Danilo Cantillo Jim\u00e9nez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/97f29ba828e0abf2b68c3c1347d7daa5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"FS":2,"I":1,"PI":4},"atleta_id":93988,"rodada_id":8,"clube_id":275,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":3.9,"preco_num":6.89,"variacao_num":-0.42,"media_num":4.9,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Breno Lopes","apelido_abreviado":"B. Lopes","nome":"Breno Henrique Vasconcelos Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/0921b999972fa5369e6030a6e780057a_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":4,"FC":1,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":103523,"rodada_id":8,"clube_id":315,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":8.7,"preco_num":6.12,"variacao_num":0.67,"media_num":4.87,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Ign\u00e1cio","apelido_abreviado":"Ign\u00e1cio","nome":"Ign\u00e1cio da Silva Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/14\/26e2c0ca115eb7da28a6b27a476bac2b_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":2},"atleta_id":112616,"rodada_id":8,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":2,"preco_num":2.76,"variacao_num":-1.93,"media_num":6,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Gabriel Chapec\u00f3","apelido_abreviado":"G. Chapec\u00f3","nome":"Gabriel Hamester Grando","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/1f3c1460d9bceaad66575c71ad22859f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":3,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":80664,"rodada_id":8,"clube_id":286,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":4.2,"preco_num":4.16,"variacao_num":-0.01,"media_num":2.94,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Michel","apelido_abreviado":"Michel","nome":"Michel Macedo Rocha Machado","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/65493238a6cee32ba0f360e316e9e826_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2019,"cor_fundo_escudo":"ff241d","cor_camisa":"ff241d","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152110382078004\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"B\u00ea Telles","globo_id":"bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff","nome":"TellesFla","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/escudo\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/oLedH7JjtFXfcZ7BE0QNEpDJOcU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/escudo\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/tvHBT5sgAZng5pctonclAoWZ8FI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","slug":"tellesfla","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"000000","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":37,"facebook_id":10152110382078004,"tipo_escudo":1,"time_id":19298986,"tipo_adorno":2,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":393.310546875,"capitao_id":90285,"pontos":41.300048828125,"esquema_id":3,"rodada_atual":8,"patrimonio":114.2,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":2,"mes":12,"posicao":404227},"anterior":{"ranking_id":5,"mes":11,"posicao":379042},"melhor_ranking_id":7}}