{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":73465,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":9.65,"variacao_num":-0.78,"media_num":2.72,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Luccas Claro","apelido_abreviado":"L. Claro","nome":"Luccas Claro dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c50341650843ddc5390dc6070c687ef_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":5,"FC":3,"FS":2,"PI":12},"atleta_id":42500,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":11.7,"variacao_num":-0.92,"media_num":4.17,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Fagner","apelido_abreviado":"Fagner","nome":"Fagner Conserva Lemos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/1dbfc9287c7d5ed6dcd220b9228fc055_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":101708,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.2,"preco_num":8.86,"variacao_num":0.04,"media_num":3.2,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Felipe Jonatan","apelido_abreviado":"F. Jonatan","nome":"Felipe Jonatan Rocha Andrade","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/4798cebd9fdb63bb8aafec616e2b9786_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":2,"PI":6},"atleta_id":90309,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.4,"preco_num":8.4,"variacao_num":-0.03,"media_num":3.19,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"David","apelido_abreviado":"David","nome":"David Correa da Fonseca","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/7f9ce8d7ba7bcdaa8211fa7a9a8fef0a_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FS":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":38394,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":10.1,"preco_num":10.42,"variacao_num":2.25,"media_num":2.65,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Thiago Heleno","apelido_abreviado":"T. Heleno","nome":"Thiago Heleno Henrique Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f69df2ecdf5d2a9d11697c61673c4358_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"PI":17},"atleta_id":81677,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.34,"variacao_num":0.47,"media_num":1.95,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":3,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":97450,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-2.3,"preco_num":6.71,"variacao_num":-0.71,"media_num":2.36,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Gustavo Mosquito","apelido_abreviado":"G. Mosquito","nome":"Gustavo Henric da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/3fd9ca2e9488e4973c5694dc7e48d5d4_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FF":1,"FS":2,"PI":7},"atleta_id":103099,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":12.77,"variacao_num":0.25,"media_num":5.99,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":106047,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.6,"preco_num":7.89,"variacao_num":-0.32,"media_num":3.53,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Sylvinho","apelido_abreviado":"Sylvinho","nome":"Sylvio Mendes Campos J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/23\/3f5de39dd472ced21da276d3421413ae_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":1,"PI":2},"atleta_id":61149,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":5,"pontos_num":0.3,"preco_num":3.92,"variacao_num":-1.37,"media_num":3.36,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Lucca","apelido_abreviado":"Lucca","nome":"Lucca Borges Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/d5bcb481c3017ff81e1e24e49360a203_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":1,"FS":3,"PI":16},"atleta_id":69705,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.4,"preco_num":8.74,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":6,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":12.71,"variacao_num":0.09,"media_num":4.6,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":38162,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":6.04,"variacao_num":0,"media_num":1.33,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Fred","apelido_abreviado":"Fred","nome":"Frederico Chaves Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/c945ae80ae611c6862eef1fc338ddba6_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"GS":2},"atleta_id":85425,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":5.14,"variacao_num":-0.54,"media_num":3.75,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Silva Martins","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/e9d3dc6f19ff09461dc2f3f5d0a5bd61_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":42145,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":9.93,"variacao_num":0,"media_num":2.85,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Eg\u00eddio","apelido_abreviado":"Eg\u00eddio","nome":"Eg\u00eddio de Ara\u00fajo Pereira J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/06fb6974e8be4c3a33fddfd55b177fba_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":1,"PI":3},"atleta_id":86711,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":2.88,"variacao_num":-0.07,"media_num":2.2,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Richard","apelido_abreviado":"Richard","nome":"Richard C\u00e2ndido Coelho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/446647489f7e792de6ebac7290e136ec_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"PI":1},"atleta_id":68923,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-2.6,"preco_num":5.97,"variacao_num":-1.35,"media_num":2.58,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152079200638513\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Marcelo Muniz","globo_id":"a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f56","nome":"Tima\u00e7o do Mumu","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/DOQnV7_aHyiUh2L3gT-fE_jSWxs=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/4VTqA8eE_ArBCkm3wdsDv3s6qmM=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/56\/42\/55\/00a2075508-c8d0-486b-a38c-65b2c9a98f5620210524164255","slug":"timaco-do-mumu","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":10152079200638513,"tipo_escudo":4,"time_id":14439154,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":62,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1121.296875,"capitao_id":97450,"pontos":21.9000244140625,"esquema_id":3,"rodada_atual":19,"patrimonio":153.08,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":473106},"anterior":{"ranking_id":8,"mes":11,"posicao":38310},"melhor_ranking_id":8}}