{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FD":2,"PI":4},"atleta_id":51548,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8.63,"variacao_num":-0.05,"media_num":3.06,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Giuliano","apelido_abreviado":"Giuliano","nome":"Giuliano Victor de Paula","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/22\/1e8808fa091e5d4062730e04ed46b383_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":3,"FS":1,"PC":1,"PI":5},"atleta_id":84817,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2.4,"preco_num":12.3,"variacao_num":-0.03,"media_num":4.34,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Robson","apelido_abreviado":"Robson","nome":"Robson dos Santos Fernandes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f4951cba691fbcb073821e4b42f2497d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"PI":17},"atleta_id":81677,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.34,"variacao_num":0.47,"media_num":1.95,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":3,"FS":3,"PI":3},"atleta_id":97450,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-2.3,"preco_num":6.71,"variacao_num":-0.71,"media_num":2.36,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Gustavo Mosquito","apelido_abreviado":"G. Mosquito","nome":"Gustavo Henric da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/3fd9ca2e9488e4973c5694dc7e48d5d4_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":5,"FC":3,"FS":2,"PI":12},"atleta_id":42500,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":11.7,"variacao_num":-0.92,"media_num":4.17,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Fagner","apelido_abreviado":"Fagner","nome":"Fagner Conserva Lemos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/1dbfc9287c7d5ed6dcd220b9228fc055_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":1,"FS":3,"PI":16},"atleta_id":69705,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.4,"preco_num":8.74,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":2,"GS":1},"atleta_id":85004,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":13.25,"variacao_num":-1.35,"media_num":4.16,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Marcos Felipe","apelido_abreviado":"M. Felipe","nome":"Marcos Felipe de Freitas Monteiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/35c8568b7efec2aed4607723d255050e_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"PI":10,"SG":1},"atleta_id":93797,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":4.7,"preco_num":10.88,"variacao_num":0.84,"media_num":2.63,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Marcinho","apelido_abreviado":"Marcinho","nome":"M\u00e1rcio Almeida de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/e56071aa0e10e7ca50ed8c72d4a1d25a_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":5,"FS":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":38394,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":10.1,"preco_num":10.42,"variacao_num":2.25,"media_num":2.65,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Thiago Heleno","apelido_abreviado":"T. Heleno","nome":"Thiago Heleno Henrique Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f69df2ecdf5d2a9d11697c61673c4358_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":111578,"rodada_id":19,"clube_id":1,"posicao_id":6,"status_id":6,"pontos_num":5.26,"preco_num":10.07,"variacao_num":0.36,"media_num":3.33,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Ant\u00f3nio Oliveira","apelido_abreviado":"A. Oliveira","nome":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Cardoso de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/21a131dcff78d521da3297e98526ce48_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":2,"FT":1,"PI":3},"atleta_id":38138,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4.7,"preco_num":8.41,"variacao_num":-0.43,"media_num":4.19,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"PI":8},"atleta_id":104250,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8,"variacao_num":-0.57,"media_num":3.79,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":6,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":12.71,"variacao_num":0.09,"media_num":4.6,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70986,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":5.84,"variacao_num":0,"media_num":2.03,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Cittadini","apelido_abreviado":"L. Cittadini","nome":"Leonardo Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/a520539e5df2a4364ad4c1b0050888cc_FORMATO.png"},{"scout":{"PI":7,"SG":1},"atleta_id":87225,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":4.3,"preco_num":7.84,"variacao_num":0.44,"media_num":1.94,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Pedro Henrique","apelido_abreviado":"P. Henrique","nome":"Pedro Henrique Ribeiro Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f5dd1bb01acb5eb9e0601cc31c8020f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":2},"atleta_id":100762,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":4.9,"variacao_num":-1.46,"media_num":3.17,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Bissoli","apelido_abreviado":"Bissoli","nome":"Guilherme Bissoli Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/31\/4fbfa4ee85c4c10a6a17846aff0e0e59_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":42145,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":9.93,"variacao_num":0,"media_num":2.85,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Eg\u00eddio","apelido_abreviado":"Eg\u00eddio","nome":"Eg\u00eddio de Ara\u00fajo Pereira J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/06fb6974e8be4c3a33fddfd55b177fba_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"ffcb00","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/791688660856478\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Rafael","globo_id":"5b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c199","nome":"TimeThunder","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/AoKVasktoIiyQpuA9fT3GkYJl5k=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/FOv6HfaQZ5OJVddMdQTB8TPAeio=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","slug":"timethunder","cor_secundaria_estampa_escudo":"063780","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"063780","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"063780","rodada_time_id":38,"facebook_id":791688660856478,"tipo_escudo":3,"time_id":14785157,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1099.4296875,"capitao_id":38138,"pontos":39.56005859375,"esquema_id":3,"rodada_atual":19,"patrimonio":131.3,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":244299},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":200473},"melhor_ranking_id":8}}