{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FS":2,"FT":1,"PI":3},"atleta_id":38138,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4.7,"preco_num":8.41,"variacao_num":-0.43,"media_num":4.19,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":3,"FS":4,"PI":12},"atleta_id":88597,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.9,"preco_num":8.23,"variacao_num":0.24,"media_num":4.37,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Lucas Crispim","apelido_abreviado":"L. Crispim","nome":"Lucas de Figueiredo Crispim","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/6158b01295851dcec7cd9775c70d99b7_FORMATO.png"},{"scout":{"PI":7},"atleta_id":78548,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":-0.7,"preco_num":10.6,"variacao_num":0.05,"media_num":4.32,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Jean Mota","apelido_abreviado":"J. Mota","nome":"Jean Mota Oliveira de Sousa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/50a4232a794bf2d25337a3c7072c062d_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":106047,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.6,"preco_num":7.89,"variacao_num":-0.32,"media_num":3.53,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Sylvinho","apelido_abreviado":"Sylvinho","nome":"Sylvio Mendes Campos J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/23\/3f5de39dd472ced21da276d3421413ae_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FS":2,"PI":14},"atleta_id":104257,"rodada_id":19,"clube_id":1371,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":2.6,"preco_num":5.27,"variacao_num":-0.65,"media_num":4.05,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Lucas","apelido_abreviado":"J. Lucas","nome":"Jo\u00e3o Lucas de Almeida Carvalho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/85502b444f0e5c0ac5f7674e77182f71_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DE":4,"SG":1},"atleta_id":98034,"rodada_id":19,"clube_id":292,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":7,"preco_num":8.53,"variacao_num":-0.01,"media_num":4.89,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Ma\u00edlson","apelido_abreviado":"Ma\u00edlson","nome":"Ma\u00edlson Ten\u00f3rio dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/978af8903185f1406809c274d6c681f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":91708,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":10.02,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.16,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nino","apelido_abreviado":"Nino","nome":"Marc\u00edlio Flor\u00eancio Mota Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/015b905d655d90af1c6161f318175dee_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"PI":17},"atleta_id":81677,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.34,"variacao_num":0.47,"media_num":1.95,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":73465,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":9.65,"variacao_num":-0.78,"media_num":2.72,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Luccas Claro","apelido_abreviado":"L. Claro","nome":"Luccas Claro dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/8c50341650843ddc5390dc6070c687ef_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FF":1,"FS":2,"PI":5},"atleta_id":38229,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.8,"preco_num":10.54,"variacao_num":-0.68,"media_num":3.35,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"F\u00e1bio Santos","apelido_abreviado":"F. Santos","nome":"F\u00e1bio Santos Romeu","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/cc510671e18768fd48ef8d0f7c4714db_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"PI":2,"PP":1},"atleta_id":61033,"rodada_id":19,"clube_id":265,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":-3.9,"preco_num":5.36,"variacao_num":-0.99,"media_num":2.74,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Rodriguinho","apelido_abreviado":"Rodriguinho","nome":"Rodrigo Eduardo Costa Marinho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/d6687890f987db8ea2113e45c58584f1_FORMATO.png"},{"scout":{"FS":1,"PI":2},"atleta_id":61149,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":5,"pontos_num":0.3,"preco_num":3.92,"variacao_num":-1.37,"media_num":3.36,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Lucca","apelido_abreviado":"Lucca","nome":"Lucca Borges Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/d5bcb481c3017ff81e1e24e49360a203_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":4,"GS":4},"atleta_id":37788,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":3.85,"variacao_num":-1.66,"media_num":4.38,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Marcelo Boeck","apelido_abreviado":"M. Boeck","nome":"Marcelo Boeck","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/0e8a3a925769cc2681815d65042a4304_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"PI":8},"atleta_id":104250,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8,"variacao_num":-0.57,"media_num":3.79,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":4},"atleta_id":69214,"rodada_id":19,"clube_id":315,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-1.4,"preco_num":3.86,"variacao_num":-0.62,"media_num":1.96,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Anselmo Ramon","apelido_abreviado":"A. Ramon","nome":"Anselmo Ramon Alves Erculano","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/5b4fefd32953112d45c1a3fffa6fbfdd_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"FS":1,"PI":8,"SG":1},"atleta_id":86391,"rodada_id":19,"clube_id":292,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":6,"preco_num":5.8,"variacao_num":0.15,"media_num":4.1,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Sander","apelido_abreviado":"Sander","nome":"Sander Henrique Bortolotto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f1717ab1d0bb38886b3aa2617e67ff26_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70986,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":5.84,"variacao_num":0,"media_num":2.03,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Cittadini","apelido_abreviado":"L. Cittadini","nome":"Leonardo Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/a520539e5df2a4364ad4c1b0050888cc_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2019,"cor_fundo_escudo":"ff241d","cor_camisa":"ff241d","cor_borda_escudo":"000000","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/10152110382078004\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"B\u00ea Telles","globo_id":"bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff","nome":"TellesFla","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/escudo\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/oLedH7JjtFXfcZ7BE0QNEpDJOcU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/escudo\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/tvHBT5sgAZng5pctonclAoWZ8FI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/ff\/35\/49\/00bd7e6b39-beeb-40f1-bb16-6ed24bd04bff20210526163549","slug":"tellesfla","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"000000","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":37,"facebook_id":10152110382078004,"tipo_escudo":1,"time_id":19298986,"tipo_adorno":2,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":995.5703125,"capitao_id":38138,"pontos":29.699951171875,"esquema_id":4,"rodada_atual":19,"patrimonio":110.2,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":2,"mes":12,"posicao":404227},"anterior":{"ranking_id":5,"mes":11,"posicao":379042},"melhor_ranking_id":7}}