{"atletas":[{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":1,"FS":3,"PI":16},"atleta_id":69705,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.4,"preco_num":8.74,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":2,"FT":1,"PI":3},"atleta_id":38138,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4.7,"preco_num":8.41,"variacao_num":-0.43,"media_num":4.19,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":111578,"rodada_id":19,"clube_id":1,"posicao_id":6,"status_id":6,"pontos_num":5.26,"preco_num":10.07,"variacao_num":0.36,"media_num":3.33,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Ant\u00f3nio Oliveira","apelido_abreviado":"A. Oliveira","nome":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Cardoso de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/21a131dcff78d521da3297e98526ce48_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":3,"FF":1,"FS":2,"PI":5},"atleta_id":38229,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.8,"preco_num":10.54,"variacao_num":-0.68,"media_num":3.35,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"F\u00e1bio Santos","apelido_abreviado":"F. Santos","nome":"F\u00e1bio Santos Romeu","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/cc510671e18768fd48ef8d0f7c4714db_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FF":1,"PI":8},"atleta_id":104250,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8,"variacao_num":-0.57,"media_num":3.79,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Victor","apelido_abreviado":"J. Victor","nome":"Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/2ad4f10146673233d9d0dcb117cd81b9_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":2,"PI":4},"atleta_id":51548,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8.63,"variacao_num":-0.05,"media_num":3.06,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Giuliano","apelido_abreviado":"Giuliano","nome":"Giuliano Victor de Paula","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/22\/1e8808fa091e5d4062730e04ed46b383_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"G":4,"I":1,"PI":8},"atleta_id":74034,"rodada_id":19,"clube_id":265,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":33.2,"preco_num":11.05,"variacao_num":6.96,"media_num":6.48,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Rodallega","apelido_abreviado":"Rodallega","nome":"Hugo Rodallega Mart\u00ednez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/09\/047df092248a228a70f45580387b520e_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":6,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":12.71,"variacao_num":0.09,"media_num":4.6,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"PI":2,"PP":1},"atleta_id":61033,"rodada_id":19,"clube_id":265,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":-3.9,"preco_num":5.36,"variacao_num":-0.99,"media_num":2.74,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Rodriguinho","apelido_abreviado":"Rodriguinho","nome":"Rodrigo Eduardo Costa Marinho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/d6687890f987db8ea2113e45c58584f1_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"PI":1},"atleta_id":68923,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-2.6,"preco_num":5.97,"variacao_num":-1.35,"media_num":2.58,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":5,"FC":3,"FS":2,"PI":12},"atleta_id":42500,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":11.7,"variacao_num":-0.92,"media_num":4.17,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Fagner","apelido_abreviado":"Fagner","nome":"Fagner Conserva Lemos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/1dbfc9287c7d5ed6dcd220b9228fc055_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":2},"atleta_id":100762,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":4.9,"variacao_num":-1.46,"media_num":3.17,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Bissoli","apelido_abreviado":"Bissoli","nome":"Guilherme Bissoli Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/31\/4fbfa4ee85c4c10a6a17846aff0e0e59_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":105208,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":8,"preco_num":3.6,"variacao_num":1.36,"media_num":1.58,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Bento","apelido_abreviado":"Bento","nome":"Bento Matheus Krepski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/01\/21\/ab6dea8e1671b6a86c1c7321be69d347_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":2,"PI":2},"atleta_id":114335,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":2.2,"preco_num":2.08,"variacao_num":0.57,"media_num":1.43,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Jader","apelido_abreviado":"Jader","nome":"Jader Barbosa da Silva Gentil","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/28\/b1890f6a2535a6bafcc1d65d242e3de6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"PI":2},"atleta_id":70934,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":1.8,"preco_num":3.58,"variacao_num":-0.54,"media_num":4.33,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Jackson","apelido_abreviado":"Jackson","nome":"Jackson de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/d3fba7683e85f42572514618c15970cd_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FF":1,"I":1,"PI":15,"SG":1},"atleta_id":104513,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":5.8,"preco_num":8.36,"variacao_num":0.82,"media_num":2.11,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Abner Vin\u00edcius","apelido_abreviado":"A. Vin\u00edcius","nome":"Abner Vin\u00edcius da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f1aa04d210bcbf610dc5f4c169e0dbb8_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":70986,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":5.84,"variacao_num":0,"media_num":2.03,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"L\u00e9o Cittadini","apelido_abreviado":"L. Cittadini","nome":"Leonardo Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/a520539e5df2a4364ad4c1b0050888cc_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2020,"cor_fundo_escudo":"ff241d","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"cccccc","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Felipe Lauria","globo_id":"09e19082-a473-47be-ab45-7ac769872968","nome":"Santa Carupita S.C.","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/IwAhtikiMl7hdJnEuqBipwx_6nU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_179\/escudo\/68\/27\/22\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820200912082722","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/E66yRzQgWzUqGUAuvHDK8eB6BnE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_197\/camisa\/68\/07\/04\/0009e19082-a473-47be-ab45-7ac76987296820210905160704","slug":"santa-carupita-s-c","cor_secundaria_estampa_escudo":"000000","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"fce37e","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":2,"time_id":25906150,"tipo_adorno":4,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":1,"patrocinador1_id":67,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1033.171875,"capitao_id":69705,"pontos":51.860107421875,"esquema_id":3,"rodada_atual":19,"patrimonio":164.65,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":6,"mes":12,"posicao":376240},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":162878},"melhor_ranking_id":9}}