{"atletas":[{"scout":{"DE":2,"GS":1},"atleta_id":85004,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":13.25,"variacao_num":-1.35,"media_num":4.16,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Marcos Felipe","apelido_abreviado":"M. Felipe","nome":"Marcos Felipe de Freitas Monteiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/35c8568b7efec2aed4607723d255050e_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":73476,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":4.41,"preco_num":9.44,"variacao_num":0.09,"media_num":4.31,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Marc\u00e3o","apelido_abreviado":"Marc\u00e3o","nome":"Marco Aur\u00e9lio de Oliveira Breves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2019\/08\/19\/a82fef08b06cc512020f41628fd14b56_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"PI":4},"atleta_id":68770,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":2.6,"preco_num":3.49,"variacao_num":0.44,"media_num":1.38,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Camacho","apelido_abreviado":"Camacho","nome":"Guilherme de Aguiar Camacho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/15\/14ddd8b299d247df1d401f6b25f160b5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":1,"FS":3,"PI":16},"atleta_id":69705,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.4,"preco_num":8.74,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":73384,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":1.2,"preco_num":8.19,"variacao_num":-0.68,"media_num":3.23,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Samuel Xavier","apelido_abreviado":"S. Xavier","nome":"Samuel Xavier Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/9a7d9e6cdec4404f9c27ca38ffaf4f19_FORMATO.png"},{"scout":{"FD":2,"PI":2},"atleta_id":114335,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":2.2,"preco_num":2.08,"variacao_num":0.57,"media_num":1.43,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Jader","apelido_abreviado":"Jader","nome":"Jader Barbosa da Silva Gentil","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/28\/b1890f6a2535a6bafcc1d65d242e3de6_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"PI":1},"atleta_id":68923,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-2.6,"preco_num":5.97,"variacao_num":-1.35,"media_num":2.58,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FF":1,"FS":2,"PI":7},"atleta_id":103099,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":12.77,"variacao_num":0.25,"media_num":5.99,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":5,"FC":3,"FS":2,"PI":12},"atleta_id":42500,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":11.7,"variacao_num":-0.92,"media_num":4.17,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Fagner","apelido_abreviado":"Fagner","nome":"Fagner Conserva Lemos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/1dbfc9287c7d5ed6dcd220b9228fc055_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FF":3,"FS":1,"PC":1,"PI":5},"atleta_id":84817,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2.4,"preco_num":12.3,"variacao_num":-0.03,"media_num":4.34,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Robson","apelido_abreviado":"Robson","nome":"Robson dos Santos Fernandes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/f4951cba691fbcb073821e4b42f2497d_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FS":1,"PI":3},"atleta_id":91708,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":10.02,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.16,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nino","apelido_abreviado":"Nino","nome":"Marc\u00edlio Flor\u00eancio Mota Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/015b905d655d90af1c6161f318175dee_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":2,"PI":4},"atleta_id":51548,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8.63,"variacao_num":-0.05,"media_num":3.06,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Giuliano","apelido_abreviado":"Giuliano","nome":"Giuliano Victor de Paula","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/22\/1e8808fa091e5d4062730e04ed46b383_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DE":6,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":12.71,"variacao_num":0.09,"media_num":4.6,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":101708,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.2,"preco_num":8.86,"variacao_num":0.04,"media_num":3.2,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Felipe Jonatan","apelido_abreviado":"F. Jonatan","nome":"Felipe Jonatan Rocha Andrade","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/4798cebd9fdb63bb8aafec616e2b9786_FORMATO.png"},{"scout":{"PI":10},"atleta_id":63172,"rodada_id":19,"clube_id":1371,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":-1,"preco_num":4.48,"variacao_num":-1.27,"media_num":1.5,"jogos_num":15,"slug":"","apelido":"Paul\u00e3o","apelido_abreviado":"Paul\u00e3o","nome":"Paulo Marcos de Jesus Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/bd45d7403ae979169ca442b18400e2fa_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":99815,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":4.7,"variacao_num":0,"media_num":0.1,"jogos_num":1,"slug":"","apelido":"Arias","apelido_abreviado":"Arias","nome":"Jhon Adolfo Arias Andrade","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/31\/0340c9e32a5914738d36712836b267bb_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":38162,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":6.04,"variacao_num":0,"media_num":1.33,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Fred","apelido_abreviado":"Fred","nome":"Frederico Chaves Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/c945ae80ae611c6862eef1fc338ddba6_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"bf1d17","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"\u00c2ngelo rossino","globo_id":"a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d7","nome":"Prosbild FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/ivAQeHgFXhYin7Tc6PncYKaCkOU=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/escudo\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/KiOMQWj6C8f5932Pa2LqSCNvV3s=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_187\/camisa\/d7\/07\/46\/00a6e2fc34-dfd4-4fb4-972b-8f0dc65b60d720210522100746","slug":"prosbild-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"80007f","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"4d004d","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_primaria_estampa_escudo":"0a6634","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":4,"time_id":28512436,"tipo_adorno":5,"esquema_id":4,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":985.96875,"capitao_id":114335,"pontos":23.4100341796875,"esquema_id":4,"rodada_atual":19,"patrimonio":115.58,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":379936},"anterior":{"ranking_id":5,"mes":11,"posicao":32123},"melhor_ranking_id":7}}