{"atletas":[{"scout":{"DS":5,"FS":1,"PI":4,"SG":1},"atleta_id":38394,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":10.1,"preco_num":10.42,"variacao_num":2.25,"media_num":2.65,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Thiago Heleno","apelido_abreviado":"T. Heleno","nome":"Thiago Heleno Henrique Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f69df2ecdf5d2a9d11697c61673c4358_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":4},"atleta_id":69214,"rodada_id":19,"clube_id":315,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-1.4,"preco_num":3.86,"variacao_num":-0.62,"media_num":1.96,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Anselmo Ramon","apelido_abreviado":"A. Ramon","nome":"Anselmo Ramon Alves Erculano","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/5b4fefd32953112d45c1a3fffa6fbfdd_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":1,"PI":8},"atleta_id":73384,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":1.2,"preco_num":8.19,"variacao_num":-0.68,"media_num":3.23,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Samuel Xavier","apelido_abreviado":"S. Xavier","nome":"Samuel Xavier Brito","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/9a7d9e6cdec4404f9c27ca38ffaf4f19_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":2,"PI":4},"atleta_id":51548,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":8.63,"variacao_num":-0.05,"media_num":3.06,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Giuliano","apelido_abreviado":"Giuliano","nome":"Giuliano Victor de Paula","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/22\/1e8808fa091e5d4062730e04ed46b383_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":3,"FS":4,"PI":12},"atleta_id":88597,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":4.9,"preco_num":8.23,"variacao_num":0.24,"media_num":4.37,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Lucas Crispim","apelido_abreviado":"L. Crispim","nome":"Lucas de Figueiredo Crispim","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/6158b01295851dcec7cd9775c70d99b7_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":1,"FS":3,"PI":16},"atleta_id":69705,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.4,"preco_num":8.74,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":2,"FT":1,"PI":3},"atleta_id":38138,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4.7,"preco_num":8.41,"variacao_num":-0.43,"media_num":4.19,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":3,"SG":1},"atleta_id":105208,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":8,"preco_num":3.6,"variacao_num":1.36,"media_num":1.58,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Bento","apelido_abreviado":"Bento","nome":"Bento Matheus Krepski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/01\/21\/ab6dea8e1671b6a86c1c7321be69d347_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"PI":10},"atleta_id":68808,"rodada_id":19,"clube_id":265,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":7.39,"variacao_num":-0.4,"media_num":2.59,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Nino Para\u00edba","apelido_abreviado":"N. Para\u00edba","nome":"Severino do Ramo Clementino da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/ca9f764ab6737639cb0b1773cb5cbc1c_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":2},"atleta_id":100762,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":4.9,"variacao_num":-1.46,"media_num":3.17,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Bissoli","apelido_abreviado":"Bissoli","nome":"Guilherme Bissoli Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/31\/4fbfa4ee85c4c10a6a17846aff0e0e59_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":111578,"rodada_id":19,"clube_id":1,"posicao_id":6,"status_id":6,"pontos_num":5.26,"preco_num":10.07,"variacao_num":0.36,"media_num":3.33,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Ant\u00f3nio Oliveira","apelido_abreviado":"A. Oliveira","nome":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Cardoso de Oliveira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/21a131dcff78d521da3297e98526ce48_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"PI":1},"atleta_id":68923,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-2.6,"preco_num":5.97,"variacao_num":-1.35,"media_num":2.58,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{},"atleta_id":38162,"rodada_id":19,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":6.04,"variacao_num":0,"media_num":1.33,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Fred","apelido_abreviado":"Fred","nome":"Frederico Chaves Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/c945ae80ae611c6862eef1fc338ddba6_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"PI":17},"atleta_id":81677,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.34,"variacao_num":0.47,"media_num":1.95,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":4,"FC":1,"FF":1,"PI":5},"atleta_id":111638,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":3.8,"preco_num":1.47,"variacao_num":0.67,"media_num":1.95,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Robson","apelido_abreviado":"Robson","nome":"Robson Alves Reis","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/28\/c0a3ffa1e1067fc83f848564791f7bfc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FF":1,"I":1,"PI":15,"SG":1},"atleta_id":104513,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":5.8,"preco_num":8.36,"variacao_num":0.82,"media_num":2.11,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Abner Vin\u00edcius","apelido_abreviado":"A. Vin\u00edcius","nome":"Abner Vin\u00edcius da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f1aa04d210bcbf610dc5f4c169e0dbb8_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2021,"cor_fundo_escudo":"ffffff","cor_camisa":"ff241d","cor_borda_escudo":"ff241d","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"Rafael Frota","globo_id":"e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e0","nome":"Nalucar FC","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/eDVuTk3Lyldv8Pn4WCeKt3LmS60=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/3jJoZizs1SRdLHgW9yAzB6yaXm8=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/e0\/12\/19\/00e2810ada-6174-47cd-a94e-b411950d44e020210524201219","slug":"nalucar-fc","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffffff","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffffff","cor_secundaria_estampa_camisa":"a64b00","cor_primaria_estampa_escudo":"000000","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":1,"time_id":28894191,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":3,"tipo_estampa_escudo":1,"patrocinador1_id":67,"clube_id":267,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":760.55859375,"capitao_id":100762,"pontos":35.159912109375,"esquema_id":3,"rodada_atual":19,"patrimonio":91.2,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":72234},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":360271},"melhor_ranking_id":8}}