{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"FC":3,"PI":2},"atleta_id":78605,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.7,"preco_num":8.1,"variacao_num":-0.96,"media_num":3.5,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Girotto Franco","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/e881a48a1349d2f83ad0c37f3f46db3c_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":3,"FC":1,"FS":3,"PI":16},"atleta_id":69705,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":0.4,"preco_num":8.74,"variacao_num":-0.59,"media_num":4.68,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"PI":1},"atleta_id":68923,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-2.6,"preco_num":5.97,"variacao_num":-1.35,"media_num":2.58,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Gil","apelido_abreviado":"Gil","nome":"Carlos Gilberto do Nascimento Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/4139875768caeb6b0b660c71a65008f5_FORMATO.png"},{"scout":{"PI":7,"SG":1},"atleta_id":87225,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":4.3,"preco_num":7.84,"variacao_num":0.44,"media_num":1.94,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Pedro Henrique","apelido_abreviado":"P. Henrique","nome":"Pedro Henrique Ribeiro Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f5dd1bb01acb5eb9e0601cc31c8020f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"PI":2},"atleta_id":100762,"rodada_id":19,"clube_id":293,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.3,"preco_num":4.9,"variacao_num":-1.46,"media_num":3.17,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Bissoli","apelido_abreviado":"Bissoli","nome":"Guilherme Bissoli Campos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/31\/4fbfa4ee85c4c10a6a17846aff0e0e59_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FS":1,"PI":7},"atleta_id":101708,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.2,"preco_num":8.86,"variacao_num":0.04,"media_num":3.2,"jogos_num":17,"slug":"","apelido":"Felipe Jonatan","apelido_abreviado":"F. Jonatan","nome":"Felipe Jonatan Rocha Andrade","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/4798cebd9fdb63bb8aafec616e2b9786_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FS":2,"FT":1,"PI":3},"atleta_id":38138,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":4.7,"preco_num":8.41,"variacao_num":-0.43,"media_num":4.19,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"J\u00f4","apelido_abreviado":"J\u00f4","nome":"Jo\u00e3o Alves de Assis Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/dab8965273d992c5a42e474aeed7ef37_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":106047,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":2.6,"preco_num":7.89,"variacao_num":-0.32,"media_num":3.53,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"Sylvinho","apelido_abreviado":"Sylvinho","nome":"Sylvio Mendes Campos J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/23\/3f5de39dd472ced21da276d3421413ae_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FF":1,"FS":2,"PI":7},"atleta_id":103099,"rodada_id":19,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":3.1,"preco_num":12.77,"variacao_num":0.25,"media_num":5.99,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":5,"FC":3,"FS":2,"PI":12},"atleta_id":42500,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":11.7,"variacao_num":-0.92,"media_num":4.17,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Fagner","apelido_abreviado":"Fagner","nome":"Fagner Conserva Lemos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/1dbfc9287c7d5ed6dcd220b9228fc055_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":6,"GS":1},"atleta_id":42234,"rodada_id":19,"clube_id":264,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":12.71,"variacao_num":0.09,"media_num":4.6,"jogos_num":19,"slug":"","apelido":"C\u00e1ssio","apelido_abreviado":"C\u00e1ssio","nome":"C\u00e1ssio Roberto Ramos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/64a4b5010ed3f52c5b53ba9262475b28_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"PI":4},"atleta_id":69214,"rodada_id":19,"clube_id":315,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-1.4,"preco_num":3.86,"variacao_num":-0.62,"media_num":1.96,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"Anselmo Ramon","apelido_abreviado":"A. Ramon","nome":"Anselmo Ramon Alves Erculano","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/5b4fefd32953112d45c1a3fffa6fbfdd_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"FC":1,"FD":1,"PI":7},"atleta_id":86863,"rodada_id":19,"clube_id":265,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":4.25,"variacao_num":-0.96,"media_num":2.2,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Luiz Ot\u00e1vio ","apelido_abreviado":"L. Ot\u00e1vio","nome":"Luiz Ot\u00e1vio da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/26\/0e2a57894c04137ce7e329cbe588f1c2_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"PI":10},"atleta_id":68808,"rodada_id":19,"clube_id":265,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":7.39,"variacao_num":-0.4,"media_num":2.59,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Nino Para\u00edba","apelido_abreviado":"N. Para\u00edba","nome":"Severino do Ramo Clementino da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/19\/ca9f764ab6737639cb0b1773cb5cbc1c_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":2,"FF":1,"PI":4},"atleta_id":100333,"rodada_id":19,"clube_id":286,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-0.6,"preco_num":3.21,"variacao_num":-0.5,"media_num":2.71,"jogos_num":12,"slug":"","apelido":"Paulinho B\u00f3ia","apelido_abreviado":"P. B\u00f3ia","nome":"Paulo Henrique Pereira da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/15\/bc8f915815ffa50178bcc1bb85c42f53_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":1,"FF":1,"PI":17},"atleta_id":81677,"rodada_id":19,"clube_id":277,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":1.3,"preco_num":7.34,"variacao_num":0.47,"media_num":1.95,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Carlos S\u00e1nchez","apelido_abreviado":"C. S\u00e1nchez","nome":"Carlos Andr\u00e9s S\u00e1nchez Arcosa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/0114554943a088276966824a3ae8496b_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2012,"cor_fundo_escudo":"000000","cor_camisa":"000000","cor_borda_escudo":"ffcb00","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/851269871662564\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Wilson Santos","globo_id":"700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d8","nome":"MIRANDEXTER F.R","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/wpbUhYTRtPBbVl69OBrWGclSEyI=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_167\/escudo\/d8\/06\/15\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820200731100615","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/VroFizZVwGj3BYkSSqNEdh1x38o=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_186\/camisa\/d8\/20\/40\/00700acceb-75ff-47a8-bff9-9d6573e8c8d820210506142040","slug":"mirandexter-f-r","cor_secundaria_estampa_escudo":"ffcb00","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_secundaria_estampa_camisa":"ffcb00","cor_primaria_estampa_escudo":"ffcb00","rodada_time_id":38,"facebook_id":851269871662564,"tipo_escudo":1,"time_id":391582,"tipo_adorno":4,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":263,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":68,"assinante":true,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":1086.3984375,"capitao_id":38138,"pontos":21.5,"esquema_id":3,"rodada_atual":19,"patrimonio":135.71,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":273833},"anterior":{"ranking_id":9,"mes":11,"posicao":198519},"melhor_ranking_id":10}}