{"atletas":[{"scout":{"FD":2,"I":2,"PI":4,"PP":1},"atleta_id":83257,"rodada_id":37,"clube_id":262,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":-3,"preco_num":17.18,"variacao_num":-2.77,"media_num":7.18,"jogos_num":16,"slug":"","apelido":"Gabriel","apelido_abreviado":"Gabriel","nome":"Gabriel Barbosa Almeida","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/a1cd90e3261b3c17b68fe4bc2fa82ef0_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":6,"SG":1},"atleta_id":98034,"rodada_id":37,"clube_id":292,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":11,"preco_num":10.53,"variacao_num":1.09,"media_num":5.01,"jogos_num":34,"slug":"","apelido":"Ma\u00edlson","apelido_abreviado":"Ma\u00edlson","nome":"Ma\u00edlson Ten\u00f3rio dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/978af8903185f1406809c274d6c681f5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"I":1,"PI":12},"atleta_id":69705,"rodada_id":37,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0.3,"preco_num":8.92,"variacao_num":-0.65,"media_num":4.22,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FF":1,"FS":1,"PI":3,"SG":1},"atleta_id":104075,"rodada_id":37,"clube_id":292,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":3,"preco_num":7.13,"variacao_num":0.21,"media_num":3.08,"jogos_num":34,"slug":"","apelido":"Sabino","apelido_abreviado":"Sabino","nome":"Jos\u00e9 Sabino Chagas Monteiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f7fe6ef7fc62a86cf9d0379825a53faf_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"FS":2,"PI":1},"atleta_id":38141,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":8.9,"preco_num":9.87,"variacao_num":0.41,"media_num":2.86,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Miranda","apelido_abreviado":"Miranda","nome":"Jo\u00e3o Miranda de Souza Filho","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/20\/ed3dfc5f0c145f26c1c98760ea324d6b_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":84863,"rodada_id":37,"clube_id":293,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":6.02,"preco_num":4.78,"variacao_num":0.81,"media_num":3.27,"jogos_num":13,"slug":"","apelido":"Alberto Valentim","apelido_abreviado":"A. Valentim","nome":"Alberto Valentim do Carmo Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/330fee85f00a26093f7e85cf80e57bbc_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":2,"FS":2,"I":1,"PI":4},"atleta_id":101314,"rodada_id":37,"clube_id":327,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2.2,"preco_num":8.87,"variacao_num":-1.63,"media_num":5.65,"jogos_num":28,"slug":"","apelido":"Ademir","apelido_abreviado":"Ademir","nome":"Ademir da Silva Santos J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/06\/04\/efcfc5345f6f86f495de23422e316d01_FORMATO.jpeg"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":3,"FF":1,"FT":1,"PI":7},"atleta_id":87747,"rodada_id":37,"clube_id":266,"posicao_id":4,"status_id":3,"pontos_num":1.6,"preco_num":7.56,"variacao_num":-1.14,"media_num":3.5,"jogos_num":32,"slug":"","apelido":"Yago Felipe","apelido_abreviado":"Y. Felipe","nome":"Yago Felipe da Costa Rocha","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/2b441a5ae5e2c5a70dff58e79500c7ab_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"FC":1,"FF":1,"FS":2,"PI":3},"atleta_id":101290,"rodada_id":37,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":9,"preco_num":11.18,"variacao_num":0.76,"media_num":5.14,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Ferreira","apelido_abreviado":"Ferreira","nome":"Aldemir dos Santos Ferreira","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/c162773146af15b4d212ad3d8e81af03_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":11},"atleta_id":63289,"rodada_id":37,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.1,"preco_num":17.08,"variacao_num":-0.78,"media_num":4.63,"jogos_num":32,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"PI":19},"atleta_id":78850,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.6,"preco_num":9.71,"variacao_num":-1.39,"media_num":3.17,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Reinaldo","apelido_abreviado":"Reinaldo","nome":"Reinaldo Manoel da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/c9612f3f19ae82c35496efdd0780b6fd_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FS":1,"PI":6},"atleta_id":96725,"rodada_id":37,"clube_id":285,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.6,"preco_num":7.42,"variacao_num":0.14,"media_num":3.64,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"Saravia","apelido_abreviado":"Saravia","nome":"Renzo Saravia","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/1c4270c79b47cd97355b8ebd40e359d1_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"FS":3,"PI":1},"atleta_id":109282,"rodada_id":37,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":2.7,"preco_num":6.5,"variacao_num":0.11,"media_num":4.13,"jogos_num":29,"slug":"","apelido":"Luiz Henrique","apelido_abreviado":"L. Henrique","nome":"Luiz Henrique Andr\u00e9 Rosa da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/131f19bc697057f38a3c8ec99c785a97_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"FS":1,"SG":1},"atleta_id":69051,"rodada_id":37,"clube_id":265,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":6.5,"preco_num":3.69,"variacao_num":0.39,"media_num":5.91,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Danilo Fernandes","apelido_abreviado":"D. Fernandes","nome":"Danilo Fernandes Batista","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/09\/20fc957ba7814a77a6504973b2c7849f_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":86391,"rodada_id":37,"clube_id":292,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":6.54,"variacao_num":0,"media_num":4.02,"jogos_num":22,"slug":"","apelido":"Sander","apelido_abreviado":"Sander","nome":"Sander Henrique Bortolotto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/f1717ab1d0bb38886b3aa2617e67ff26_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"I":1,"PI":4},"atleta_id":103700,"rodada_id":37,"clube_id":285,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":2.1,"preco_num":6.2,"variacao_num":0.08,"media_num":3.26,"jogos_num":24,"slug":"","apelido":"Bruno M\u00e9ndez","apelido_abreviado":"B. M\u00e9ndez","nome":"Bruno M\u00e9ndez Cittadini","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/07\/01\/42a72d33d8b102ab995ffcfad4b4deb4_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":100763,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":9.22,"variacao_num":0,"media_num":3.46,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"Gabriel Sara","apelido_abreviado":"G. Sara","nome":"Gabriel Davi Gomes Sara","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/e60094cd843d04c14ef52be0eeb2aa6d_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2017,"cor_fundo_escudo":"00ccb8","cor_camisa":"ffffff","cor_borda_escudo":"248076","foto_perfil":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/placeholder\/perfil.png","nome_cartola":"L\u00e9o Muniz","globo_id":"89eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b","nome":"LAM BR","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/Z-2wvzGkS_SRWxv6n9UZwvBaHRo=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/escudo\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/7K2cl_QO-f-cc94vv6jiJP9up64=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_183\/camisa\/9b\/46\/01\/0089eaaf78-9577-4acd-b29d-becf4fd88b9b20210427154601","slug":"lam-br","cor_secundaria_estampa_escudo":"248076","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"000000","cor_primaria_estampa_escudo":"47ffed","rodada_time_id":38,"facebook_id":null,"tipo_escudo":3,"time_id":13087463,"tipo_adorno":3,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":2,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":1,"patrocinador2_id":68,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":2282.046875,"capitao_id":83257,"pontos":36.919921875,"esquema_id":3,"rodada_atual":37,"patrimonio":121.04,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":17072},"anterior":{"ranking_id":10,"mes":11,"posicao":234359},"melhor_ranking_id":10}}