{"atletas":[{"scout":{"DS":1,"PI":11},"atleta_id":63289,"rodada_id":37,"clube_id":285,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":-0.1,"preco_num":17.08,"variacao_num":-0.78,"media_num":4.63,"jogos_num":32,"slug":"","apelido":"Eden\u00edlson","apelido_abreviado":"Eden\u00edlson","nome":"Eden\u00edlson Andrade Dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/8daa1326a66c19d8a48d6375d87a9515_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":3,"FC":2,"FF":1,"FS":2,"G":1,"PI":7},"atleta_id":38398,"rodada_id":37,"clube_id":264,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":11.1,"preco_num":12.73,"variacao_num":1.2,"media_num":4.09,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Renato Augusto","apelido_abreviado":"R. Augusto","nome":"Renato Soares de Oliveira Augusto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/06\/35684e60fd3427c98c6ffec1cb51d7d5_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FF":1,"PI":19},"atleta_id":78850,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":-0.6,"preco_num":9.71,"variacao_num":-1.39,"media_num":3.17,"jogos_num":27,"slug":"","apelido":"Reinaldo","apelido_abreviado":"Reinaldo","nome":"Reinaldo Manoel da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/c9612f3f19ae82c35496efdd0780b6fd_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"I":1,"PI":4},"atleta_id":62114,"rodada_id":37,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":-2.9,"preco_num":6.83,"variacao_num":-0.85,"media_num":3.17,"jogos_num":21,"slug":"","apelido":"Taison","apelido_abreviado":"Taison","nome":"Taison Barcellos Freda","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/14\/e379ea8aa45369444909326de75a3863_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FF":1,"FS":1,"G":1,"PI":2},"atleta_id":89840,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":8.6,"preco_num":9.91,"variacao_num":-0.13,"media_num":4.17,"jogos_num":11,"slug":"","apelido":"Calleri","apelido_abreviado":"Calleri","nome":"Jonathan Calleri","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/10\/07\/28cecffb35d11c4c54058f9a30a28ba5_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":4,"PI":7},"atleta_id":91573,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-4.7,"preco_num":7.47,"variacao_num":-1.96,"media_num":5,"jogos_num":14,"slug":"","apelido":"Arboleda","apelido_abreviado":"Arboleda","nome":"Robert Abel Arboleda Escobar","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/4179531990175e00310f78227cf7a9ee_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"I":1,"PI":12},"atleta_id":69705,"rodada_id":37,"clube_id":293,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0.3,"preco_num":8.92,"variacao_num":-0.65,"media_num":4.22,"jogos_num":23,"slug":"","apelido":"Nik\u00e3o","apelido_abreviado":"Nik\u00e3o","nome":"Maycon Vin\u00edcius Ferreira da Cruz","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/b8d275707afc60101f0ad5eda7383e46_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"SG":1},"atleta_id":105672,"rodada_id":37,"clube_id":293,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":6,"preco_num":3.99,"variacao_num":1.22,"media_num":1.2,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Nicol\u00e1s Hern\u00e1ndez","apelido_abreviado":"N. Hern\u00e1ndez","nome":"Nicol\u00e1s Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/05\/49e6f9cec008b237f4310859d5cd591c_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":3,"FD":1,"FS":1,"PI":11,"SG":1},"atleta_id":104513,"rodada_id":37,"clube_id":293,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":4.1,"preco_num":8.07,"variacao_num":0.66,"media_num":2.49,"jogos_num":20,"slug":"","apelido":"Abner Vin\u00edcius","apelido_abreviado":"A. Vin\u00edcius","nome":"Abner Vin\u00edcius da Silva Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/f1aa04d210bcbf610dc5f4c169e0dbb8_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":106047,"rodada_id":37,"clube_id":264,"posicao_id":6,"status_id":7,"pontos_num":3.37,"preco_num":8.83,"variacao_num":-0.24,"media_num":3.65,"jogos_num":36,"slug":"","apelido":"Sylvinho","apelido_abreviado":"Sylvinho","nome":"Sylvio Mendes Campos J\u00fanior","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/23\/3f5de39dd472ced21da276d3421413ae_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":2,"GS":1},"atleta_id":72018,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":1,"preco_num":14.83,"variacao_num":-1.56,"media_num":3.9,"jogos_num":33,"slug":"","apelido":"Tiago Volpi","apelido_abreviado":"T. Volpi","nome":"Tiago Luis Volpi","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/8494cb754a172f12970b212b1bce9535_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":2,"FF":1,"FS":8,"I":2,"PI":7},"atleta_id":89898,"rodada_id":37,"clube_id":264,"posicao_id":5,"status_id":3,"pontos_num":0.1,"preco_num":15.5,"variacao_num":-0.84,"media_num":5.59,"jogos_num":18,"slug":"","apelido":"R\u00f3ger Guedes","apelido_abreviado":"R. Guedes","nome":"R\u00f3ger Krug Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/11\/12\/4a05bdeb95f4e052f5e4d6bc9e844fa2_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FS":3,"PI":9,"SG":1},"atleta_id":82775,"rodada_id":37,"clube_id":1371,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":7.1,"preco_num":3.39,"variacao_num":1.09,"media_num":2.91,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Lucas Ramon ","apelido_abreviado":"L. Ramon","nome":"Lucas Ramon Batista da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/28\/b7fd8da5f7bd08a633e656de868edd31_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":100763,"rodada_id":37,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":0,"preco_num":9.22,"variacao_num":0,"media_num":3.46,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"Gabriel Sara","apelido_abreviado":"G. Sara","nome":"Gabriel Davi Gomes Sara","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/01\/e60094cd843d04c14ef52be0eeb2aa6d_FORMATO.png"},{"scout":{"FC":1,"FD":1,"FF":3,"G":1,"I":1,"PI":3},"atleta_id":100652,"rodada_id":37,"clube_id":285,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":10.3,"preco_num":8.37,"variacao_num":1.21,"media_num":4.81,"jogos_num":31,"slug":"","apelido":"Yuri Alberto","apelido_abreviado":"Y. Alberto","nome":"Yuri Alberto Monteiro da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/5f32e267e9f165ded86da7fbe95003c6_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":1,"SG":1},"atleta_id":69012,"rodada_id":37,"clube_id":293,"posicao_id":1,"status_id":6,"pontos_num":6,"preco_num":12.58,"variacao_num":0.31,"media_num":3.21,"jogos_num":25,"slug":"","apelido":"Santos","apelido_abreviado":"Santos","nome":"Aderbar Melo dos Santos Neto","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/0da784064b44e8f3c1d73240bbf20b57_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"PI":5,"SG":1},"atleta_id":113159,"rodada_id":37,"clube_id":275,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":5.5,"preco_num":1.91,"variacao_num":-0.33,"media_num":6.8,"jogos_num":2,"slug":"","apelido":"Michel","apelido_abreviado":"Michel","nome":"Michel Augusto Modesto Rafael dos Santos","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/25\/a09fe6be724e8cb20e7f57bf7ec0c7b5_FORMATO.jpeg"}],"time":{"temporada_inicial":2018,"cor_fundo_escudo":"ffcb00","cor_camisa":"ffcb00","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/791688660856478\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"Rafael","globo_id":"5b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c199","nome":"TimeThunder","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/AoKVasktoIiyQpuA9fT3GkYJl5k=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_110\/escudo\/99\/10\/41\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920180413161041","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/FOv6HfaQZ5OJVddMdQTB8TPAeio=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_189\/camisa\/99\/20\/25\/005b6e0272-5be9-4f1d-a012-86266e55c19920210526202025","slug":"timethunder","cor_secundaria_estampa_escudo":"063780","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"063780","cor_secundaria_estampa_camisa":"063780","cor_primaria_estampa_escudo":"063780","rodada_time_id":38,"facebook_id":791688660856478,"tipo_escudo":3,"time_id":14785157,"tipo_adorno":1,"esquema_id":3,"tipo_estampa_camisa":6,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":67,"clube_id":262,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":62,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":2100.734375,"capitao_id":89898,"pontos":26.3699951171875,"esquema_id":3,"rodada_atual":37,"patrimonio":124.56,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":8,"mes":12,"posicao":244299},"anterior":{"ranking_id":7,"mes":11,"posicao":200473},"melhor_ranking_id":8}}