{"atletas":[{"scout":{"DS":2,"FC":2,"FS":1,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":89493,"rodada_id":9,"clube_id":282,"posicao_id":3,"status_id":6,"pontos_num":5.9,"preco_num":5.14,"variacao_num":1.09,"media_num":2.72,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Igor Rabello","apelido_abreviado":"I. Rabello","nome":"Igor Rabello da Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/02\/a3c5d8522641cc6e0c6c72d9dbcc14fd_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":1,"FC":3,"FS":3,"I":1,"PI":5},"atleta_id":39148,"rodada_id":9,"clube_id":282,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":5,"preco_num":20.85,"variacao_num":-1.38,"media_num":7.85,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Hulk","apelido_abreviado":"Hulk","nome":"Givanildo Vieira de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/23\/d9ed7fa34aa12e4ce8768c9c2a2b4560_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"PI":17},"atleta_id":82943,"rodada_id":9,"clube_id":315,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":0,"preco_num":3.96,"variacao_num":-0.27,"media_num":1.83,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Matheus Ribeiro","apelido_abreviado":"M. Ribeiro","nome":"Matheus Antunes Ribeiro","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/8b21833f19a055532803a0be7066b652_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":2,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":5,"PI":15},"atleta_id":93550,"rodada_id":9,"clube_id":276,"posicao_id":4,"status_id":6,"pontos_num":4.5,"preco_num":7.92,"variacao_num":0.74,"media_num":2.9,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Ben\u00edtez","apelido_abreviado":"Ben\u00edtez","nome":"Mart\u00edn Nicol\u00e1s Ben\u00edtez","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/07\/7dffa59290f8151614a6d7e9a86db08c_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":4,"GS":1},"atleta_id":100830,"rodada_id":9,"clube_id":284,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":3,"preco_num":4.58,"variacao_num":-0.23,"media_num":1.67,"jogos_num":3,"slug":"","apelido":"Brenno","apelido_abreviado":"Brenno","nome":"Brenno Oliveira Fraga Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/29\/e16b539c57cf5806702320f87765515e_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FD":2,"FS":4,"PI":4},"atleta_id":68952,"rodada_id":9,"clube_id":277,"posicao_id":5,"status_id":6,"pontos_num":5,"preco_num":18.91,"variacao_num":-0.62,"media_num":6.72,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Marinho","apelido_abreviado":"Marinho","nome":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Santos Costa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/ed157c234599d01c370049565c5fa3a8_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"FC":1,"PI":6},"atleta_id":62086,"rodada_id":9,"clube_id":277,"posicao_id":2,"status_id":6,"pontos_num":-3.1,"preco_num":3.32,"variacao_num":-1.56,"media_num":1.53,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Par\u00e1","apelido_abreviado":"Par\u00e1","nome":"Marcos Rog\u00e9rio Ricci Lopes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/04\/29ac5a8c7ff17c022aaf2b85f973cc5f_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FD":1,"FF":1,"FS":1,"G":1,"PI":10},"atleta_id":87999,"rodada_id":9,"clube_id":275,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":10,"preco_num":15.22,"variacao_num":2.2,"media_num":7.24,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Gustavo Scarpa","apelido_abreviado":"G. Scarpa","nome":"Gustavo Henrique Furtado Scarpa","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/30\/e594285e6781941b0f08b58d66d6669e_FORMATO.png"},{"scout":{},"atleta_id":98057,"rodada_id":9,"clube_id":1,"posicao_id":6,"status_id":6,"pontos_num":0.94,"preco_num":5.82,"variacao_num":-0.16,"media_num":2.45,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Tiago Nunes","apelido_abreviado":"T. Nunes","nome":"Tiago Retzlaff Nunes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/27\/70e7cf2c054ba954f48fe011e8e8284e_FORMATO.png"},{"scout":{"G":1,"PI":6,"SG":1},"atleta_id":108176,"rodada_id":9,"clube_id":354,"posicao_id":3,"status_id":7,"pontos_num":12.4,"preco_num":5.19,"variacao_num":2.08,"media_num":3.31,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Gabriel Lacerda","apelido_abreviado":"G. Lacerda","nome":"Gabriel Santos Cordeiro Lacerda","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/07\/21\/3dc2061d37b1f85d9dd8d9dd72cb35de_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":2,"FD":1,"FS":1,"PI":12},"atleta_id":62020,"rodada_id":9,"clube_id":284,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":0.5,"preco_num":10.77,"variacao_num":-0.68,"media_num":0.54,"jogos_num":5,"slug":"","apelido":"Douglas Costa","apelido_abreviado":"D. Costa","nome":"Douglas Costa de Souza","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/21\/2ee97ca5f4723c278f38554d491876dd_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":3,"FS":6,"PI":3},"atleta_id":103099,"rodada_id":9,"clube_id":356,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":10.7,"preco_num":12.54,"variacao_num":0.09,"media_num":6.42,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"\u00c9derson","apelido_abreviado":"\u00c9derson","nome":"\u00c9derson Jos\u00e9 dos Santos Louren\u00e7o da Silva","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/05\/05\/16c28b7f820021c231cfb80d673b50f4_FORMATO.png"}],"reservas":[{"scout":{"DS":1,"FC":1,"FS":3,"PI":9},"atleta_id":80664,"rodada_id":9,"clube_id":286,"posicao_id":2,"status_id":7,"pontos_num":1.1,"preco_num":3.79,"variacao_num":-0.37,"media_num":2.74,"jogos_num":9,"slug":"","apelido":"Michel","apelido_abreviado":"Michel","nome":"Michel Macedo Rocha Machado","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/04\/26\/65493238a6cee32ba0f360e316e9e826_FORMATO.png"},{"scout":{"DS":1,"FC":4,"FD":1,"I":2,"PI":4},"atleta_id":38162,"rodada_id":9,"clube_id":266,"posicao_id":5,"status_id":7,"pontos_num":-1.2,"preco_num":6.73,"variacao_num":-1.66,"media_num":1.62,"jogos_num":6,"slug":"","apelido":"Fred","apelido_abreviado":"Fred","nome":"Frederico Chaves Guedes","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/08\/19\/c945ae80ae611c6862eef1fc338ddba6_FORMATO.png"},{"scout":{"A":1,"DS":4,"FC":3,"FF":1,"FS":4,"PI":4},"atleta_id":92496,"rodada_id":9,"clube_id":280,"posicao_id":4,"status_id":7,"pontos_num":9.9,"preco_num":9.05,"variacao_num":1.98,"media_num":5.7,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Raul","apelido_abreviado":"Raul","nome":"Raul L\u00f4 Gon\u00e7alves","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2020\/08\/28\/8c0a624b6d2595beaf51682261e51ccd_FORMATO.png"},{"scout":{"DE":6,"GS":2},"atleta_id":111281,"rodada_id":9,"clube_id":315,"posicao_id":1,"status_id":7,"pontos_num":4,"preco_num":4.51,"variacao_num":0.16,"media_num":3.85,"jogos_num":7,"slug":"","apelido":"Jo\u00e3o Paulo","apelido_abreviado":"J. Paulo","nome":"Jo\u00e3o Paulo Ribeiro Sovinski","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/951fe70d53c6a0fa05f16cbd05b14a3a_FORMATO.png"},{"scout":{"CA":1,"DS":2,"FC":3,"PI":3},"atleta_id":98945,"rodada_id":9,"clube_id":315,"posicao_id":3,"status_id":3,"pontos_num":-1.8,"preco_num":2,"variacao_num":-0.64,"media_num":1.39,"jogos_num":8,"slug":"","apelido":"Derlan","apelido_abreviado":"Derlan","nome":"Derlan de Oliveira Bento","foto":"https:\/\/s.glbimg.com\/es\/sde\/f\/2021\/03\/23\/c4befdb0fc38a2544958ac6129154d98_FORMATO.png"}],"time":{"temporada_inicial":2006,"cor_fundo_escudo":"0a6634","cor_camisa":"bf1d17","cor_borda_escudo":"063780","foto_perfil":"https:\/\/graph.facebook.com\/v10.0\/4316381723200\/picture?width=100&height=100&access_token=289255557788943|p1h0FLxpyM0z4_NnY8WK5RM8k-A","nome_cartola":"S\u00c9RGIO ROSSINI","globo_id":"0a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d75","nome":"ROSSINENSE","url_escudo_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_escudo_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/D6JkX-snnvzfjP1MSYzwxr4ixpg=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/escudo\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_svg":"https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","url_camisa_png":"https:\/\/s2.glbimg.com\/yfIap7F6cYmSlynBXy7pprA70JE=\/https:\/\/s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_58d78b787ec34892b5aaa0c7a146155f\/cartola_svg_188\/camisa\/75\/13\/13\/000a7a1a57-91f2-4ea0-9922-8981fe7f3d7520210525131313","slug":"rossinense","cor_secundaria_estampa_escudo":"bf1d17","sorteio_pro_num":null,"cor_primaria_estampa_camisa":"0a6634","cor_secundaria_estampa_camisa":"997a00","cor_primaria_estampa_escudo":"bf1d17","rodada_time_id":37,"facebook_id":4316381723200,"tipo_escudo":1,"time_id":1414,"tipo_adorno":6,"esquema_id":1,"tipo_estampa_camisa":4,"tipo_estampa_escudo":2,"patrocinador1_id":68,"clube_id":266,"tipo_camisa":2,"patrocinador2_id":67,"assinante":false,"simplificado":false,"cadastro_completo":true,"lgpd_removido":false,"lgpd_quarentena":false},"pontos_campeonato":459.189453125,"capitao_id":62020,"pontos":55.340087890625,"esquema_id":3,"rodada_atual":9,"patrimonio":116.07,"valor_time":0,"ranking":{"atual":{"ranking_id":7,"mes":12,"posicao":449847},"anterior":{"ranking_id":6,"mes":11,"posicao":39193},"melhor_ranking_id":9}}